<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">Lås upp enhetsverktyg</string>
    <string name="unsupported_hw">"Enhetsmodellen stöds
 \u0009\u0009 inte"</string>
    <string name="unlocked_dmserver">Enheten är upplåst</string>
    <string name="network_fail">Nätverksanslutning är inte tillgänglig.</string>
    <string name="unspecific_error">"Ett okänt fel uppstod vilket kan vara en nätverksfråga.
 vänta och försök ingen senare"</string>
    <string name="login_fail">Ditt lösenord är inte giltigt</string>
    <string name="verify_type">Verifiera din enhet via:</string>
    <string name="agree">Jag godkänner</string>
    <string name="unlock_fail_word">Misslyckades att låsa upp din enhet, försök igen senare.</string>
    <string name="wait">Vänta...</string>
    <string name="warning_word">Du har inget Google-konto eller PIN-lösenord för att verifiera din enhet, vill du fortfarande låsa upp din enhet?</string>
    <string name="check_unlock">Tryck för att låsa upp din enhet</string>
    <string name="google_account">Google-konto</string>
    <string name="pin_password">PIN-lösenord</string>
    <string name="google_pass_user">xxx@gmail.com</string>
    <string name="google_pass_word">Verifiera ditt Google-konto för att låsa upp din enhet:</string>
    <string name="google_pass_word_hint">Lösenord</string>
    <string name="pin_pass_word">Ange ditt PIN-lösenord för att låsa upp din enhet:</string>
    <string name="pin_pass_word_hint">PIN-lösenord</string>
    <string name="google_verify">Google-konto verifiering</string>
    <string name="pin_verify">PIN-lösenord verifiering</string>
    <string name="alert_title">Notera:</string>
    <string name="unlock_device_owner">Den här versionen av %s kan endast användas av enhetens ägare.</string>
    <string name="alert_content">"\u0009\u0009 Innan du laddar ned, installerar och använder Upplåsningsappen för enheten (\"App\") bekfäftar du och påtar dig hela risken för kvaliteten och prestandan för denna App, inklusive men inte begränsat till följande: när du väl aktiverat Appen kommer du inte att kunna återställa din ASUS produkt (“Originalprodukt”) tillbaka till dess ursprungliga låsta förhållande; Originalprodukten med den aktiverade Appen (\"Reviderad produkt\") kommer inte att bedömas som Originalprodukt; den reviderade produkten kommer inte längre att täckas av garantin för originalprodukten; programmet för den reviderade produkten kommer inte längre att bedömas som programmet för originalprodukten och kan inte längre ta emot ASUS programuppdateringar; ditt köpta digitala innehåll kan också påverkas.

 \u0009\u0009 Du bekräftar också att ASUS inte garanterar servicetillfredsställelse för några reviderade produkter, inklusive händelser som involverar betald servicebegäran av dig att utföras på den reviderade produkten. Vidare kommer sådan reparerad reviderar produkt inte att täckas av garantin för originalprodukten; programmet på den reparerade reviderade produkten kommer inte att bedömas som program för originalprodukten och kommer inte att ta emot ASUS programuppdateringar.

 De rekommenderas starkt att du undviker att aktivera denna app såvida inte du fullt ut förstår och accepterar riskerna som kan uppstå."</string>
    <string name="eula_title">Licensavtal för slutanvändare</string>
    <string name="agree_btn">Jag har läst och samtycker till alla villkor i licensavtalet.</string>
    <string name="eula_msg">"&lt;b>Innan du laddar ned, installerar och använder Appen lås upp enhet (\"App\") bekräftar du och påtar dig hela risken för kvalitet och prestanda för denna App, inklusive men inte begränsat till följande: när du väl aktiverat Appen kommer du inte att kunna återställa din ASUS produkt (“Originalprodukt”) tillbaka till dess ursprungliga låsta förhållande; Originalprodukten med den aktiverade Appen (\"Reviderad produkt\") kommer inte att bedömas som Originalprodukt; den reviderade produkten kommer inte längre att täckas av garantin för originalprodukten; programmet för den reviderade produkten kommer inte längre att bedömas som programmet för originalprodukten och kan inte längre ta emot ASUS programuppdateringar; ditt köpta digitala innehåll kan också påverkas.

 \u0009\u0009 Du bekräftar också att ASUS inte garanterar servicetillfredsställelse för några reviderade produkter, inklusive händelser som involverar betald servicebegäran av dig att utföras på den reviderade produkten. Vidare kommer sådan reparerad reviderar produkt inte att täckas av garantin för originalprodukten; programmet på den reparerade reviderade produkten kommer inte att bedömas som program för originalprodukten och kommer inte att ta emot ASUS programuppdateringar. Det rekommenderas starkt att du undviker att aktivera denna app såvida inte du fullt ut förstår och accepterar riskerna som kan uppstå. &lt;br/>&lt;br/> Detta End User License Agreement (\"EULA\") (slutandvändarlicensavtal) utgör ett giltigt och bindande avtal mellan ASUSTeK Computer Inc. (\"ASUS\") och dig som användare för användning av ASUS programmet (\"Program\") definierat såsom anges nedan. Genom att installera och fortsätta att använda programmet BEKRÄFTA DU UTTRYCKLIGEN ATT DU LÄST OCH FÖRSTÅTT SAMT SAMTYCKER TILL ATT VARA BUNDEN AV VILLKOREN I DENNA EULA OCH ALLA NYA VERSIONER HÄRAV.&lt;/b> &lt;br/>&lt;br/> &lt;b>1. LICENS&lt;/b> Enligt villkoren i denna EULA, beviljar ASUS härmed dig en begränsad, personlig, icke-kommersiell, icke-exklusiv licens för att använda programmet endast som inbäddad i ASUS produkterna. Du kan göra en kopia av progammet i maskinläsbar form endast som säkerhetskopia; förutsatt att den säkerhetskopierade kopian innehåller alla upphovsrättsliga och andra äganderättsliga noteringar som finns i originalet. Denna licens får inte vidarelicensieras och är inte överförbar förutom till en person eller enhet till vilken du överför ägarskapet av hela ASUS-produkten som innehåller programmet, förutsatt att du permanent överför alla rättigheter under denna EULA och inte behåller någon fullständig eller del av kopior av programmet och att mottagaren samtycker till villkoren i denna EULA. &lt;br/>&lt;br/> &lt;b>2. BAKLÄNGES BEGRÄNSNING&lt;/b> Du får inte bakåtuveckla, dekompilera, dekryptera eller demontera eller tillåta eller förmå det föregående förutom i den utsträckning som direkt tillämpliga lagar förbjuder genomförande av ovannämnda. &lt;br/>&lt;br/> &lt;b>3. KONFIDENTIALITET&lt;/b> Du har skyldighet att skydda och inte avslöja eller vålla avslöjande i helhet eller delar av konfidentiell information av programmet inklusive med inte begränsat till affärshemligheter, upphovsrättsligt skyddat material i någon form till någon tredje part. &lt;br/>&lt;br/> &lt;b>4. Immateriella rättigheter (\"IP rättigheter\")&lt;/b> Du accepterar ooch samtycker till att alla IP rättigheter, titel och intressen till eller som uppstår från programmet är och skall förbli ASUS exklusiva egendom eller dess licensgivare. Ingenting i denna EULA avseer att överföra några sådana IP rättigheter till dig. All obehörig användning av IP rättigheterna är ett brott mot denna EUAL samt brott mot immateriella egendomslagar, inklusive med inte begränsat till upphovsrättliga lagar och varumärkeslagar. Genom att skicka någon information, material, ideer, koncept eller tekniker förutom personlig information till ASUS genom programmet (\"Återkopplingar\"), accepterar och samtycker du till att: (i) Din återkoppling inte skall innehålla konfidentiell eller ägarinformation; (ii) ASUS har inga som helst förpliktelser, uttalade eller underförstådda vad gäller återkopplingarna; (iii) ASUS skall vara berättigad att använda eller förkasta efter eget bestämmande återkopplingarna av någon anledning, på något sätt globalt; (iv) din återkoppling skall bli ASUS:s egendom utan några åtaganden från ASUS till dig och (v) du är inte berättigad till någon kompensation eller återbetalning i någon form därifrån. &lt;br/>&lt;br/> &lt;b>5. Garantifriskrivning och begränsning av ansvar&lt;/b> DU ACCEPTERAR ATT PROGRAMMET LEVERERAS \"I BEFINTLIGT SKICK.\" HELA RISKEN VAD GÄLLER KVALITET OCH PRESTANDA FÖR DETTA RPOGRAM LIGGER HOS DIG, INKLUSIVE MEN INTE BEGRÄNSAT TILL RELATERADE KOSTNADER AV ALL NÖDVÄNDIG SERVICE OCH RAPARATION. I DEN UTSTRÄCKNING TILLÄMPLIG LAG MEDGER LÄMNAR ASUS INGA GARANTIER, VARKEN UTTALAD ELLER UNDERFÖRSTÅDD AVSEENDE DETTA PROGRAM ELLER NÅGON ANNAN INFORMATION ELLER DOKUMENTATION SOM TILLHANDAHÅLLS UNDER DENNA EULA ELLER FÖR DETTA PROGRAM, INKLUSIVE MEN INTE BEGRÄNSAT TILL NÅGON GARANTI OM SÄLJBARHET ELLER LÄMPLIGHET FÖR ETT SÄRSKILT SYFTE ELLER MOT INTRÅNG ELLER NÅGON GARANTI SOM UPPSTÅR FRÅN ANVÄNDNING ELLER PRESTANDAFÖRLUST. ASUS LÄMNAR ALLTSÅ HELLER INGEN GARANTI OM RESULTAT SOM KAN ERHÅLLAS FRÅN ANVÄNDNING AV DETTA PROGRAM ELLER OM KORREKTHETEN ELLER PÅLITLIGHETET AV NÅGON INFORMATION SOM ERHÅLLS VIA DETTA PROGRAM. VISSA DOMSAGOR TILLÅTER INTE UTESLUTANDE AV VISSA GARANTIER ELLER BEGRÄNSNINGAR ELLER UTESLUTANDE AV ANSVAR FÖR VISSA SKADOR. I ENLIGHET DÄRMED, VISSA AV OVANSTÅENDE FRISKRIVNINGAR OCH BEGRÄNSNINGAR AV ANSVAR KANSKE INTE GÄLLER FÖR DIG. &lt;br/>&lt;br/> HELA RISKEN MED ANVÄNDNING OCH/ELLER PRESTANDA HOS DETTA PROGRAM FÖRBLIR HOS DIG. UNDER INGA OMSTÄNDIGHETER SKALL ASUS, DESS LICENSGIVARE ELLER NÅGON AV DERAS RESPEKTIVE TJÄNSTEMÄN, DIREKTÖRER, ANSTÄLLDA, AGENTER ELLER DOTTERBOLAG HÅLLAS ANSVARIGA FÖR NÅGRA KONSEKVENSER, TILLFÄLLIGA, DIREKTA, INDIREKTA, SÄRSKILDA, STRAFFSRÄTTSLIGA ELLER ANDRA SKADOR VILKA DE ÄN ÄR (INKLUSIVE UTAN BEGRÄNSNING SKADOR FÖR FÖRLUST AV AFÄRSINKOMSTER, AVBROTT, FÖRLUSTA AV INFORMATION ELLER ANDRA MATERIELLA FÖRLUSTER) SOM UPPSTÅR I FÖRHÅLLANDE TILL DENNA EULA ELLER ANVÄNDNING AV ELLER OFÖRMÅGA ATT ANVÄNDA PROGRAMMET ELLER NÅGON DEL DÄRAV, ÄVEN OM ASUS HAR UPPLYSTS OM RISKEN ATT SÅDANA SKADOR KAN UPPSTÅ VISSA DOMSAGOR TILLÅTER INTE UTESLUTANDE AV VISSA GARANTIER ELLER BEGRÄNSNINGAR ELLER UTESLUTANDE AV ANSVAR FÖR VISSA SKADOR. I ENLIGHET DÄRMED, VISSA AV OVANSTÅENDE FRISKRIVNINGAR OCH BEGRÄNSNINGAR AV ANSVAR KANSKE INTE GÄLLER FÖR DIG. &lt;br/>&lt;br/> &lt;b>6. Ska destånd&lt;/b> Du samtycker till att försvara, kompensera och hålla ASUS och dess dotterbolag, serviceleverantörer, konsortium, distributörer, licensgivare, tjänstemän, direktörer och anställda skadeslösa från alla förluster, skador, ansvar och utgifter som upstår från några fordran eller krav (inklusive resonabla advokatkostnader och rättegångskostnader), på grund av eller i anslutning till ditt brott mot denna EULA eller någon tillämplig lag eller bestämmelse, eller tredje parts rättighet."</string>
</resources>
