<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">Verktøy for å låse opp enhet</string>
    <string name="unsupported_hw">Enhetsmodellen støttes ikke</string>
    <string name="unlocked_dmserver">Den valgte enheten er låst opp</string>
    <string name="network_fail">Nettverkstilkobling er ikke tilgjengelig.</string>
    <string name="unspecific_error">"En ukjent feil oppstår, som kan være et nettverkstilkoblingsproblem.
 Vent litt og prøv igjen senere"</string>
    <string name="login_fail">Passordet ditt er ugyldig</string>
    <string name="verify_type">Verifiser enheten din via:</string>
    <string name="agree">Godta</string>
    <string name="unlock_fail_word">Kunne ikke låse opp enheten din, prøv igjen senere.</string>
    <string name="wait">Vent litt...</string>
    <string name="warning_word">Du har ikke en Google-konto eller PIN-kode for å verifisere enheten din, vil du fremdeles låse opp enheten?</string>
    <string name="check_unlock">Trykk for å låse opp enheten</string>
    <string name="google_account">Google-konto</string>
    <string name="pin_password">PIN-passord</string>
    <string name="google_pass_user">xxx@gmail.com</string>
    <string name="google_pass_word">Verifiser Google-kontoen din for å låse opp enheten:</string>
    <string name="google_pass_word_hint">Passord</string>
    <string name="pin_pass_word">Angi PIN-koden din for å låse opp enheten din:</string>
    <string name="pin_pass_word_hint">PIN-passord</string>
    <string name="google_verify">Google-kontoverifisering</string>
    <string name="pin_verify">PIN-kodeverifisering</string>
    <string name="alert_title">Merknad:</string>
    <string name="unlock_device_owner">Bare enhetens eier kan bruke denne versjonen av %s.</string>
    <string name="alert_content">"\u0009\u0009 Før du laster ned, installerer og bruker applikasjonen for å låse opp enheten (\"App\"), godkjenner du og påtar deg hele ansvaret for å kvaliteten og ytelsen til denne applikasjonen. inkludert, men ikke begrenset til følgende; straks du aktiverer applikasjonen vil du ikke kunne gjenopprette ASUS-produktet ditt (originalt produkt) tilbake til de originale låste forholdene; det originale produktet med den aktiverte applikasjonen (\"bearbeidet produkt\") vil ikke regnes som det originale produktet; det originale produktet vil ikke lenger omfattes av garantien til det originale produktet; programvaren til det bearbeidede produktet vil ikke lenger regnes som programvaren til det originale produktet og kan ikke lenger motta ASUS-programvareoppdateringer; ditt kjøpte digitale innhold kan også bli påvirket.

 \u0009\u0009 Du vedkjenner også at ASUS ikke garanterer tjenestetilfredsstillelse for noe bearbeidet produkt, inkludert hendelser som involverer betalt tjeneste forespurt av deg som skal utføres på det bearbeidede produktet. Videre, omfattes ikke et slikt reparert bearbeidet produkt av garantien til det originale produktet; programvaren til det reparerte bearbeidede produktet vil ikke regnes som programvaren til det originale produktet og vil ikke motta ASUS-programvareoppdateringer.

 Det anbefales sterkt at du unngår å aktivere denne applikasjonen med mindre du fullstendig forstår og godtar risikoene som kan oppstå."</string>
    <string name="eula_title">Lisensavtale for sluttbruker</string>
    <string name="agree_btn">Jeg har lest og godtar alle vilkårene og betingelsene i lisensavtalen.</string>
    <string name="eula_msg">&lt;b>Før du laster ned, installerer og bruker applikasjonen for å låse opp enheten (App), godkjenner du og påtar deg hele ansvaret for å kvaliteten og ytelsen til denne applikasjonen. inkludert, men ikke begrenset til følgende; straks du aktiverer applikasjonen vil du ikke kunne gjenopprette ASUS-produktet ditt (originalt produkt) tilbake til de originale låste forholdene; det originale produktet med den aktiverte applikasjonen (\"Vurdert produkt\") vil ikke regnes som det originale produktet; det originale produktet vil ikke lenger omfattes av garantien til det originale produktet; programvaren til det bearbeidede produktet vil ikke lenger regnes som programvaren til det originale produktet og kan ikke lenger motta ASUS-programvareoppdateringer; ditt kjøpte digitale innhold kan også bli påvirket. Du vedkjenner også at ASUS ikke garanterer tjenestetilfredsstillelse for noe bearbeidet produkt, inkludert hendelser som involverer betalt tjeneste forespurt av deg som skal utføres på det bearbeidede produktet. Videre, omfattes ikke et slikt reparert bearbeidet produkt av garantien til det originale produktet; programvaren til det reparerte bearbeidede produktet vil ikke regnes som programvaren til det originale produktet og vil ikke motta ASUS-programvareoppdateringer. Det anbefales sterkt at du unngår å aktivere denne applikasjonen med mindre du fullstendig forstår og godtar risikoene som kan oppstå. &lt;br/>&lt;br/> Denne lisensavtalen for sluttbruker (\"EULA\") utgjør en gyldig og bindende avtale mellom ASUSTeK Computer Inc. (\"ASUS\") og deg, som en bruker, for bruk av ASUS-programvaren (\"Programvare\") slik det fremgår under. Ved installasjon og kontinuerlig bruk av programvaren GODTAR DU UTTRYKKELIG AT DU HAR LEST OG FORSTÅTT OG GODTAR Å VÆRE BUNDET AV, VILKÅRENE I DENNE EULA-EN OG EVENTUELLE NYE VERSJONER AV DENNE.&lt;/b> &lt;br/>&lt;br/> &lt;b>1. LISENS&lt;/b> Avhengig av vilkårene i denne EULA-en, gir ASUS deg herved en begrenset, personlig, ikke-kommersiell, ikke-eksklusiv lisens til å bruke programvaren utelukkende som en integrert del av ASUS-produktene. Du kan lage én kopi av programvaren i maskinlesbar form kun for sikkerhetskopieringsformål; så fremt sikkerhetskopien omfatter alle kopibeskyttelser eller annen eiendomsrettighetsmerknad som finnes på originalen. Denne lisensen skal ikke underlisensieres, og er ikke overførbar utenom til en person eller enhet som du overfører eierskapet av hele ASUS-produktet som inneholder programvaren, så fremt du permanent overfører alle rettigheter under denne EULA-en og ikke tilbakeholder hele eller delvise kopier av programvaren, og at mottakeren godtar vilkårene i denne EULA-en. &lt;br/>&lt;br/> &lt;b>2. OMVENDT RESTRIKSJON&lt;/b> Du skal ikke omvendt konstruere, dekompliere, dekryptere eller demontere programvaren eller tillate eller fremkalle dette med mindre lov direkte forhindrer gjennomføringen av denne restriksjonen. &lt;br/>&lt;br/> &lt;b>3. KONFIDENSIALITET&lt;/b> Du har plikt til å beskytte og ikke offentliggjøre eller forårsake offentliggjøring av hele eller deler av konfidensiell informasjon om programvaren inkludert men ikke begrenset til forretningshemmeligheter, kopibeskyttet materiell i noen form til enhver tredjepart. &lt;br/>&lt;br/> &lt;b>4. Intelligente eiendomsrettigheter (\"IE-rettigheter\")&lt;/b> Du vedkjenner og godtar at alle IE-rettigheter, titler og interesse for eller fra programvaren er og skal forbli den eksklusive eiendommen til ASUS eller dets lisensinnehaver. Ikke noe i denne EULA-en er ment som en overføring av slike IE-rettigheter til deg. Enhver uautorisert bruk av IE-rettighetene er et brudd på denne EULA-en samt et brudd på intelligente eiendomslover, inkludert men ikke begrenset til lover om kopibeskyttelse og varemerke. Ved å sende inn informasjon, materiell, ideer, konsepter eller teknikker utenom for personlig informasjon til ASUS gjennom programvaren (\"tilbakemeldinger\"), vedkjenner og godtar du at (i) dine tilbakemeldinger ikke skal inneholde konfidensiell eller fortrolig informasjon, (ii) ASUS ikke er forpliktet til noe slags konfidensialitet, uttrykt eller underforstått, med hensyn til tilbakemeldinger, (iii) ASUS skal ha rett til å bruke eller offentliggjøre, etter ASUS sitt eget skjønn, disse tilbakemeldinger for ethvert formål, på enhver måte, over hele verden, (iv) dine tilbakemeldinger blir ASUS sin eiendom uten noen forpliktelse fra XX til deg og (v) du ikke har krav på noen erstatning eller refusjon av noe slag fra ASUS. &lt;br/>&lt;br/> &lt;b>5. Ansvarsfraskrivelse og begrensning av ansvar&lt;/b> DU VEDKJENNER AT PROGRAMVAREN ER LEVERT SLIK DEN ER\". HELE RISIKOEN I HENHOLD TIL KVALITETEN OG UTFØRELSEN AV PROGRAMMET LIGGER HOS DEG, INKLUDERT MEN IKKE BEGRENSET TIL RELATERT KOSTNAD AV ALL NØDVENDIG SERVICE OG REPARASJON. TIL DEN GRAD DET ER TILLATT AV LOV, GJØR ASUS INGEN GARANTIER, VERKEN UTTRYKT ELLER UNDERFORSTÅTT, NÅR DET GJELDER DENNE PROGRAMVAREN ELLER EVENTUELL ANNEN INFORMASJON ELLER DOKUMENTASJON LEVERT UNDER DENNE EULA-EN ELLER FOR DENNE PROGRAMVAREN, INKLUDERT MEN IKKE BEGRENSET TIL ENHVER GARANTI OM SALGBARHET ELLER EGNELSE FOR ET SPESIELT FORMÅL ELLER MOT MISLIGHOLD, ELLER NOEN GARANTI SOM OPPSTÅR FRA BRUK AV ELLER UNDER YTELSE. ASUS GJØR OGSÅ INGEN GARANTI FOR RESULTATENE SOM KAN FÅS FRA BRUK AV DENNE PROGRAMVAREN ELLER TIL NØYAKTIGHETEN ELLER PÅLITELIGHETEN AV NOE INFORMASJON SOM ER INNHENTET GJENNOM DENNE PROGRAMVAREN. ENKELTE JURISDIKSJONER IKKE TILLATER UNNTAK AV ENKELTE GARANTIER ELLER BEGRENSNING ELLER UNNTAK AV ANSVAR FOR VISSE SKADER. DERFOR KAN DET HENDE AT NOEN AV ANSVARSFRASKRIVELSENE OG BEGRENSNINGENE OM ERSTATNINGSANSVAR IKKE GJELDER FOR DEG. &lt;br/>&lt;br/> HELE RISIKOEN SOM FØLGER AV BRUKEN AV OG/ELLER YTELSEN TIL DENNE PROGRAMVAREN FORBLIR DIN. UNDER INGEN OMSTENDIGHETER SKAL ASUS, DETS LISENSGIVERE ELLER NOEN AV DE RESPEKTIVE LEDERE, STYREMEDLEMMER, ANSATTE, AGENTER ELLER FILIALER VÆRE ANSVARLIG FOR EVENTUELLE INDIREKTE, TILFELDIGE, DIREKTE, INDIREKTE, SPESIELLE, STRAFFERETTSLIGE, ELLER ANDRE SKADER (INKLUDERT, UTEN BEGRENSNING, SKADER FOR TAP AV FORTJENESTE, AVBRUDDSTAP, TAP AV INFORMASJON ELLER ANDRE ØKONOMISKE TAP) SOM FØLGE AV ELLER I TILKNYTNING TIL DENNE EULA-EN ELLER BRUK AV ELLER MANGLENDE MULIGHET TIL BRUK AV PROGRAMVAREN ELLER NOEN DEL AV DEN, SELV OM ASUS HAR GJORT OPPMERKSOM PÅ MULIGHETEN FOR SLIKE SKADER. ENKELTE JURISDIKSJONER IKKE TILLATER UNNTAK AV ENKELTE GARANTIER ELLER BEGRENSNING ELLER UNNTAK AV ANSVAR FOR VISSE SKADER. DERFOR KAN DET HENDE AT NOEN AV ANSVARSFRASKRIVELSENE OG BEGRENSNINGENE OM ERSTATNINGSANSVAR IKKE GJELDER FOR DEG. &lt;br/>&lt;br/> &lt;b>6. Skadeløsholdelse&lt;/b> Du aksepterer å holde ASUS og dets datterselskaper, tjenesteleverandører, syndikatmedlemmer, distributører, lisensgivere, ledere, styremedlemmer og ansatte, skadesløse for ethvert krav eller pålegg, herunder rimelige advokathonorarer, inngitt av en tredjepart på grunn av, eller som følge av eller relatert til brudd på denne EULA-en, eller din overtredelse av noen lov, forskrift eller tredjeparts rett.</string>
</resources>
