<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">Nástroj k odemčení zařízení</string>
    <string name="unsupported_hw">"Tento model zařízení není
 \u0009\u0009 podporován"</string>
    <string name="unlocked_dmserver">Zařízení je odemčeno</string>
    <string name="network_fail">Připojení k síti není dostupné.</string>
    <string name="unspecific_error">"Došlo k neznámé chybě, příčinou může být připojení k síti.
 Vyčkejte a zkuste to znovu."</string>
    <string name="login_fail">Vaše heslo není platné.</string>
    <string name="verify_type">Ověření zařízení přes:</string>
    <string name="agree">Souhlasím</string>
    <string name="unlock_fail_word">Nepodařilo se odemknout zařízení, zkuste to znovu později.</string>
    <string name="wait">Vyčkejte...</string>
    <string name="warning_word">Nemáte účet Google ani PIN kód k ověření zařízení, skutečně chcete odemknout zařízení?</string>
    <string name="check_unlock">Stiskem odemkněte zařízení</string>
    <string name="google_account">Účet Google</string>
    <string name="pin_password">PIN kód</string>
    <string name="google_pass_user">xxx@gmail.com</string>
    <string name="google_pass_word">Ověřením svého účtu Google odemkněte zařízení:</string>
    <string name="google_pass_word_hint">Heslo</string>
    <string name="pin_pass_word">Zadáním PIN kódu odemkněte zařízení:</string>
    <string name="pin_pass_word_hint">PIN kód</string>
    <string name="google_verify">Ověření účtu Google</string>
    <string name="pin_verify">Ověření PIN kódu</string>
    <string name="alert_title">Upozornění:</string>
    <string name="unlock_device_owner">Només el propietari del dispositiu pot utilitzar aquesta versió de %s.</string>
    <string name="alert_content">"\u0009\u0009 Před stažením, instalací a použitím aplikace Odemčení zařízení (\"aplikace\") potvrzujete, že přebíráte veškerá rizika související s kvalitou a funkcí této aplikace. například vše níže uvedené: po aktivaci aplikace nebude možno obnovit původní zamčený stav produktu ASUS (původní produkt); původní produkt s aktivovanou aplikací (\"revidovaný produkt\") nebude považován za originální; již se na něj nebude vztahovat záruka na původní produkt; software revidovaného produktu již nebude považováno za software původního produktu a nebude možno přijímat aktualizace ASUS; ovlivněn může být i vámi zakoupený digitální obsah.

 \u0009\u0009 Potvrzujete také, že ASUS nezaručuje spokojenost se službami revidovaného produktu, včetně případů zahrnujících placenou službu, kterou chcete, aby revidovaný produkt poskytoval. Navíc se na revidovaný produkt nebude vztahovat záruka na původní produkt; software opraveného revidovaného produktu již nebude považováno za software původního produktu a nebude možno přijímat aktualizace ASUS.

 Silně doporučujeme neaktivovat tuto aplikaci, pokud nejste důkladně obeznámeni se souvisejícími riziky a nepřijímáte je."</string>
    <string name="eula_title">Licenční smlouva s koncovým uživatelem</string>
    <string name="agree_btn">Přečetl jsem si všechny podmínky licenční smlouvy a souhlasím s nimi.</string>
    <string name="eula_msg">&lt;b>Před stažením, instalací a použitím aplikace Odemčení zařízení (\"aplikace\") potvrzujete, že přebíráte veškerá rizika související s kvalitou a funkcí této aplikace. například vše níže uvedené: po aktivaci aplikace nebude možno obnovit původní zamčený stav produktu ASUS (původní produkt); původní produkt s aktivovanou aplikací (\"revidovaný produkt\") nebude považován za originální; již se na něj nebude vztahovat záruka na původní produkt; software revidovaného produktu již nebude považováno za software původního produktu a nebude možno přijímat aktualizace ASUS; ovlivněn může být i vámi zakoupený digitální obsah. Potvrzujete také, že ASUS nezaručuje spokojenost se službami revidovaného produktu, včetně případů zahrnujících placenou službu, kterou chcete, aby revidovaný produkt poskytoval. Navíc se na revidovaný produkt nebude vztahovat záruka na původní produkt; software opraveného revidovaného produktu již nebude považováno za software původního produktu a nebude možno přijímat aktualizace ASUS. Silně doporučujeme neaktivovat tuto aplikaci, pokud nejste důkladně obeznámeni se souvisejícími riziky a nepřijímáte je. &lt;br/>&lt;br/> Tato licenční smlouva s koncovým uživatelem (\"EULA\") je platnou a závaznou smlouvou mezi ASUSTeK Computer Inc. (\"ASUS\") a vámi jako uživatelem, ve věci používání softwaru ASUS (\"software\") definovaného níže. Instalací a používáním softwaru VÝSLOVNĚ POTVRZUJETE, ŽE JSTE SI PŘEČETLI PODMÍNKY TÉTO EULA A JEJÍCH PŘÍPADNÝCH NOVÝCH VERZÍ A ŽE S NIMI SOUHLASÍTE.&lt;/b> &lt;br/>&lt;br/> &lt;b>1. LICENCE&lt;/b> V souladu s podmínkami této EULA vám tímto ASUS uděluje omezenou, osobní, nekomerční a nevýlučnou licenci k používání software pouze ve formě, v níž je zabudováno do produktů ASUS. Můžete pořídit jednu kopii softwaru ve strojově čitelné formě pouze pro účely zálohování, a tato záložní kopie musí obsahovat veškerá upozornění na autorská a jiná vlastnická práva, která jsou součástí originálu. Tuto licenci nesmíte poskytovat dále, je nepřeviditelná, s výjimkou fyzické nebo právnické osoby, na kterou převedete vlastnictví kompletních produktů ASUS obsahujících software, za podmínky, že trvale převedete veškerá práva z této EULA a neponecháte si žádnou plnou ani částečnou kopii softwaru, a že se přijemce zaváže dodržovat podmínky EULA. &lt;br/>&lt;br/> &lt;b>2. OMEZENÍ REVERZNÍHO INŽENÝRSTVÍ&lt;/b> Nebudete provádět reverzní inženýrství, dekompilaci nebo dešifrování nebo disassemblování softwaru, ani to nedovolíte a nebudete podporovat, s výjimkou případu, kdy platný zákon neumožňuje vynucení výše uvedeného. &lt;br/>&lt;br/> &lt;b>3. UTAJENÍ&lt;/b> Jste povinni chránit důvěrné informace i jejich části obsažené v softwaru, včetně obchodních tajemství, materiálů chráněných autorskými právy, v libovolné podobě a před libovolnou třetí stranou. &lt;br/>&lt;br/> &lt;b>4. PRÁVA k duševnímu vlastnictví (\"IP práva\")&lt;/b> Potvrzujete a souhlasíte s tím, že veškerá IP práva, vlastnické právo a majetková práva na software a z něj vyplývající jsou a zůstávají výlučným vlastnictvím ASUS nebo poskytovatele licence. Nic v této EULA neznamená převod IP práv na vás. Neoprávněné použití IP práv je porušením této EULA a také porušením zákonů o duševním vlastnictví, například, bez omezení obecnosti, zákonů o autorských právech a obchodních známkách. Odesláním jakékoli informace, materiálu, nápadu, koncepce nebo techniky, s výjimkou osobních údajů, do společnosti ASUS prostřednictvím softwaru (\"zpětná vazba\") potvrzujete a souhlasíte, že: (i) vaše zpětná vazba nebude obsahovat důvěrné ani vlastnické informace; (ii) ASUS nenese žádný závazek, výslovný či předpokládaný, utajit zpětnou vazbu; (iii) ASUS má právo využít a zveřejnit, dle vlastní úvahy, zpětnou vazbu za jakýmkoli účelem, jakýmkoli způsobem a kdekoli na světě; (iv) zpětná vazba se stává majetkem ASUS, aniž by tím vznikl jakýkoli závazek ASUS vůči vám; a (v) nemáte právo na kompenzaci nebo proplacení jakéhokoli druhu. &lt;br/>&lt;br/> &lt;b>5. Vyloučení záruky a omezení odpovědnosti&lt;/b> POTVRZUJETE, ŽE SOFTWARE JE POSKYTOVÁN \"JAK STOJÍ A LEŽÍ.\" A VEŠKERÉ RIZIKO V SOUVISLOSTI S KVALITOU A VÝKONEM SOFTWARU NESETE SAMI, NAPŘÍKLAD SOUVISEJÍCÍ NÁKLADY NA POTŘEBNÝ SERVIS A OPRAVU. ASUS V ZÁKONEM UMOŽNĚNÉM ROZSAHU NEPOSKYTUJE ŽÁDNÉ ZÁRUKY, VÝSLOVNÉ ČI PŘEDPOKLÁDANÉ, SOUVISEJÍCÍ S TÍMTO SOFTWAREM A S INFORMACEMI A DOKUMENTACÍ POSKYTOVANÝMI DLE TÉTO EULA, ANI ZA SOFTWARE, VČETNĚ ZÁRUKY PRODEJNOSTI NEBO VHODNOSTI PRO KONKRÉTNÍ ÚČEL, ANI ZÁRUKU NEPORUŠENÍ PRÁV, ANI ZÁRUKU VYPLÝVAJÍCÍ Z POUŽITÍ NEBO Z PRŮBĚHU VÝKONU. ASUS TAKÉ NERUČÍ ZA VÝSLEDKY POUŽITÍ TOHOTO SOFTWARU ANI ZA PŘESNOST A SPOLEHLIVOST INFORMACÍ ZÍSKANÝCH PROSTŘEDNICTVÍM TOHOTO SOFTWARU. NĚKTERÉ JURISDIKCE NEUMOŽŇUJÍ OMEZENÍ NĚKTERÝCH ZÁRUK NEBO OMEZENÍ ČI VYLOUČENÍ ODPOVĚDNOSTI ZA JISTÉ ŠKODY. V SOULASU S TÍM SE VÁS NĚKTERÁ Z VÝŠE UVEDENÝCH VYLOUČENÍ A OMEZENÍ NEMUSÍ TÝKAT. &lt;br/>&lt;br/> VEŠKERÉ RIZIKO VYPLÝVAJÍCÍ Z POUŽITÍ A/NEBO VÝKONU TOHOTO SOFTWARU NESETE SAMI. SPOLEČNOST ASUS, POSKYTOVATELÉ LICENCÍ A JEJICH ÚŘEDNÍCI, VEDOUCÍ PRACOVNÍCI, ZAMĚSTNANCI, ZÁSTUPCI NEBO PŘIDRUŽENÉ FIRMY NENESOU ODPOVĚDNOST ZA JAKÉKOLI NÁSLEDNÉ, NÁHODNÉ, PŘÍMÉ, NEPŘÍMÉ, ZVLÁŠTNÍ, TESTNÉ A JINÉ ŠKODY JAKÉKOLI POVAHY (VČETNĚ, BEZ OMEZENÍ OBECNOSTI, ŠKOD UŠLÉHO ZISKU, PŘERUŠENÍ PROVOZU, ZTRÁTY INFORMACÍ NEBO JINÝCH ŠKOD FINANČNÍ POVAHY), VYPLÝVAJÍCÍCH Z TÉTO EULA NEBO S NÍ SOUVISEJÍCÍ, PŘÍPADNĚ S POUŽITÍM NEBO NEMOŽNOSTÍ POUŽITÍ SOFTWARU NEBO JEHO ČÁSTI, A TO I V PŘÍPADĚ, ŽE BYLA SPOLEČNOST ASUS UPOZORNĚNA NA MOŽNOST VZNIKU TAKOVÝCH ŠKOD. NĚKTERÉ JURISDIKCE NEUMOŽŇUJÍ OMEZENÍ NĚKTERÝCH ZÁRUK NEBO OMEZENÍ ČI VYLOUČENÍ ODPOVĚDNOSTI ZA JISTÉ ŠKODY. V SOULASU S TÍM SE VÁS NĚKTERÁ Z VÝŠE UVEDENÝCH VYLOUČENÍ A OMEZENÍ NEMUSÍ TÝKAT. &lt;br/>&lt;br/> &lt;b>6. Odškodnění&lt;/b> Zavazujete se bránit, odškodnit a vyloučit odpovědnost společnosti ASUS a jejích přidružených společností, poskytovatelů služeb, obsahu, distributorů, poskytovatelů licencí, úředníků, vedoucích pracovníků a zaměstnanců za jakékoli škody, ztráty, odpovědnosti a výdaje vyplývající z libovolného nároku nebo požadavku (včetně nákladů právního zastoupení a soudních poplatků v rozumné výši), splatných nebo souvisejících s VAŠÍM porušením EULA nebo platného zákona či vyhlášky, případně práva třetí strany.</string>
</resources>
