<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">设备解锁工具</string>
    <string name="unsupported_hw">本设备不支持此功能</string>
    <string name="unlocked_dmserver">设备已解锁</string>
    <string name="network_fail">無網路連接</string>
    <string name="unspecific_error">"发生未知的错误，可能是网络连接问题
请稍后再试"</string>
    <string name="login_fail">密码错误</string>
    <string name="verify_type">验证设备通过:</string>
    <string name="agree">同意</string>
    <string name="unlock_fail_word">解锁设备失败，请稍后再试</string>
    <string name="wait">请稍候...</string>
    <string name="warning_word">您的设备未经PIN码验证，是否要解锁设备？</string>
    <string name="check_unlock">点击以解锁设备</string>
    <string name="google_account">Google帐户</string>
    <string name="pin_password">PIN码</string>
    <string name="google_pass_user">xxx@gmail.com</string>
    <string name="google_pass_word">请验证Google帐户以解锁设备：</string>
    <string name="google_pass_word_hint">密码</string>
    <string name="pin_pass_word">请输入PIN码以解锁设备：</string>
    <string name="pin_pass_word_hint">PIN码</string>
    <string name="google_verify">Google帐户验证</string>
    <string name="pin_verify">PIN码验证</string>
    <string name="alert_title">注意:</string>
    <string name="unlock_device_owner">只有该设备的主人才能使用此 %s 版本。</string>
    <string name="alert_content">"\u0009\u0009在您下载、安装、使用Unlock Device App（下称本服务）前，您知悉您需要承担本服务在质量及性能方面的全部风险，包括但不限于一旦启动本服务，您无法将您的华硕电脑股份有限公司（下称华硕）产品（下称原产品）恢复成出厂原状、启动本服务的原产品（下称变更后产品）将不再被视为原产品、变更后产品将无法享有原产品的保修及软件更新、您所拥有的数字内容可能无法继续使用。您亦知悉，因变更后产品已不再被视为原产品。变更后产品已不再被视为原产品及原软件，因此华硕亦将无法再为您提供软件更新服务。您所拥有的数字内容可能无法继续使用。

 \u0009\u0009因变更后产品已不再被视为原产品，即使您愿意付费维修华硕产品，华硕亦无法保证会达到您所期待的维修目的，且付费维修后的变更后产品也无法再享有原产品的保修；因软件更新服务是以差异式方式进行，而变更后产品已不再被视为原产品及原软件，因此华硕亦将无法再为您提供软件更新服务。

 强烈建议您在确实了解本服务的功能及相关规定之前，不要开启本服务，以避免您的权益受到影响。。"</string>
    <string name="eula_title">用户授权同意书</string>
    <string name="agree_btn">我已仔细阅读过本同意书并愿意接受本同意书中所有条款的约束。</string>
    <string name="eula_msg">&lt;b>在您下载、安装、使用Unlock Device App（下称本服务）前，您知悉您需要承担本服务在质量及性能方面的全部风险，包括但不限于一旦启动本服务，您无法将您的华硕电脑股份有限公司（下称华硕）产品（下称原产品）恢复成出厂原状、启动本服务的原产品（下称变更后产品）将不再被视为原产品、变更后产品将无法享有原产品的保修及软件更新、您所拥有的数字内容可能无法继续使用。您亦知悉，因变更后产品已不再被视为原产品。 变更后产品已不再被视为原产品及原软件，因此华硕亦将无法再为您提供软件更新服务。您所拥有的数字内容可能无法继续使用。; 因变更后产品已不再被视为原产品，即使您愿意付费维修华硕产品，华硕亦无法保证会达到您所期待的维修目的，且付费维修后的变更后产品也无法再享有原产品的保修；因软件更新服务是以差异式方式进行，而变更后产品已不再被视为原产品及原软件，因此华硕亦将无法再为您提供软件更新服务。 强烈建议您在确实了解本服务的功能及相关规定之前，不要开启本服务，以避免您的权益受到影响。 &lt;br/>&lt;br/> 本用户软件授权同意书是一份华硕电脑股份有限公司(以下简称本公司)与您之间，基于彼此理解与相互同意所做成，而具有法律约束力的用户同意书，其目的在于规范您使用本公司授权软件(明确定义详如下述)的相关权利义务，敬请详细阅读。您一旦安装执行并继续使用本公司授权软件，即代表您已经仔细阅读过本同意书并已充分理解其内容，而愿意接受本同意书中所有条款的约束。 &lt;/b> &lt;br/>&lt;br/> &lt;b>1.授权使用&lt;/b>在您遵守本同意书所有条款的前提下，本公司授权您有限的、个别的、不可作为商业用途的、非专属的权利，得以将该授权软件安装使用于本公司的产品中。本授权禁止再授权，亦不可移转；除非您将安装有授权软件的本公司产品连同基于本同意书所享有的权利，全部而终局地转让给他人，自己则毫不保留授权软件任何的副本或备份，并以该继受者亦同意接受本同意书之所有条款为前提条件。&lt;br/>&lt;br/> &lt;b>2.使用限制&lt;/b>除了前述许可外，您不得自行对授权软件进行还原工程、解译破解或反向转译，亦不可容许或引诱他人从事此类工作；但若相关法令明文禁止上述限制，则不在此限。&lt;br/>&lt;br/> &lt;b>3.使用限制&lt;/b对于本授权软件相关的机密信息，包括但不限于以任何形式呈现的商业机密、著作权或其它知识产权，您皆有予以保密的义务，并应防止第三者知悉。&lt;br/>&lt;br/> &lt;b>4.知识产权(\"IP Rights\")&lt;/b>您认知并且同意，本授权软件的知识产权、版权、及其它相关利益，皆仍保留于本公司，本授权仅允许您依合约条款使用授权软件，唯其知识产权并未随同移转予您。任何未经合法授权的使用行为，除了违反本同意书，亦将构成对相关知识产权法规的违反，包括但不限于著作权法与商标法。 您一旦利用本授权软件传送任何个人信息以外的信息、数据、想法、观念或技术(以下简称回馈)至本公司，您认知并且同意，(1)您的回馈不含有机密或专有信息；(2)本公司对该回馈不负任何明示或默示的保密义务；(3)本公司有权自行决定使用或揭露该回馈于任何目的、任何地域；(4)您的回馈将成为本公司资产，且本公司对此不负任何义务；以及(5)本公司对您不负任何赔偿或补偿责任。 &lt;br/>&lt;br/> &lt;b>5.赔偿责任限制&lt;/b>您知悉，本授权软件是以「现况」及「以目前明示的条件下」的状态提供给您。您需要承担本授权软件在质量及性能方面的全部风险，包括但不限于因此所生的一切必要服务费用及维修费用。在法律允许的范围内，本公司就本授权软件及本同意书，不提供任何明示或默示的担保及保证，包括但不限于商业适销性、特定目的的适用性、未侵害任何他人权利及任何可使用本授权软件或无法使用本授权软件的保证，且本公司对因使用本授权软件而获取的结果或通过本授权软件所获得任何信息的准确性或可靠性不提供担保。由于部分国家或地区可能不允许默示保证责任的排除适用，所以前述限制或排除条款可能对您不适用。&lt;br/>&lt;br/> 您应自行承担使用本授权软件或与本授权软件的运行相关的所有风险。您明确了解并同意，本公司、本公司的授权人及其各该主管、董事、员工、代理人或关系企业皆无须为您因本同意书、或因使用本授权软件、或因不可归责于本公司的原因而无法使用本授权软件或其任何部分而可能产生的衍生、附随、直接、间接、特别、惩罚或任何其它损失（包括但不限于利益损失、业务中断、数据遗失或其它金钱损失）负责，不论本公司是否被告知发生上述损失的可能性。由于部分国家或地区可能不允许责任的全部免除或对前述损失的责任限制，所以前述限制或排除条款可能对您不适用。 &lt;br/>&lt;br/> &lt;b>6.赔偿&lt;/b>若本公司因您违反本同意书、其它法律规定或侵害第三人的权利而遭受任何诉追或主张时，您同意为本公司及其各该关系企业、服务或内容提供者、供货商、经销商、授权人、主管、董事及员工抗辩，并赔偿他们因此所承受的损失、损害、责任及费用（包含合理的律师费用及法律费用）。</string>
</resources>
