<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">Ferramenta de Desbloqueio do Dispositivo</string>
    <string name="unsupported_hw">"O modelo do dispositivo não é
 \u0009\u0009 suportado"</string>
    <string name="unlocked_dmserver">O dispositivo está desbloqueado</string>
    <string name="network_fail">A ligação de rede não está disponível.</string>
    <string name="unspecific_error">"Ocorreu um erro desconhecido que poderá estar a ser causado por um problema de ligação de rede.
 Aguarde e volte a tentar mais tarde"</string>
    <string name="login_fail">A sua palavra-passe não é válida</string>
    <string name="verify_type">Verificar o dispositivo através de:</string>
    <string name="agree">Aceitar</string>
    <string name="unlock_fail_word">Não foi possível desbloquear o seu dispositivo, volte a tentar mais tarde.</string>
    <string name="wait">Aguarde...</string>
    <string name="warning_word">Não possui uma conta Google ou uma palavra-passe PIN para verificar o seu dispositivo, deseja realmente desbloquear o seu dispositivo?</string>
    <string name="check_unlock">Prima para desbloquear o seu dispositivo</string>
    <string name="google_account">Conta Google</string>
    <string name="pin_password">Palavra-passe PIN</string>
    <string name="google_pass_user">xxx@gmail.com</string>
    <string name="google_pass_word">Verifique a sua conta Google para desbloquear o seu dispositivo:</string>
    <string name="google_pass_word_hint">Palavra-passe</string>
    <string name="pin_pass_word">Introduza a sua palavra-passe PIN para desbloquear o seu dispositivo:</string>
    <string name="pin_pass_word_hint">Palavra-passe PIN</string>
    <string name="google_verify">Verificação da conta Google</string>
    <string name="pin_verify">Verificação da palavra-passe PIN</string>
    <string name="alert_title">Aviso:</string>
    <string name="unlock_device_owner">Esta versão do %s apenas pode ser utilizada pelo proprietário do dispositivo.</string>
    <string name="alert_content">"\u0009\u0009 Antes de transferir, instalar e utilizar a Aplicação de Desbloqueio do Dispositivo o utilizador reconhece e assume a totalidade do risco quanto à qualidade e desempenho desta Aplicação, incluindo mas não se limitando ao seguinte: assim que a Aplicação for activada não será possível repor o seu produto ASUS (“Produto Original”) novamente com as condições de bloqueio originais; O Produto Original com a Aplicação Activada não será considerado como o Produto Original; o Produto Revisto deixará de ser coberto pela garantia do Produto Original; o software do Produto Revisto deixará de ser considerado como o software do Produto Original e deixará de poder receber actualizações de software da ASUS; os conteúdos digitais que adquiriu poderão também ser afectados. 

 \u0009\u0009 O utilizador reconhece também que a ASUS não garante a satisfação de assistência a qualquer Produto Revisto, incluindo eventos de assistência paga realizados ao Produto Revisto, que tenham sido solicitados pelo utilizador. Além disso, esse Produto Revisto reparado não será coberto pela garantia do Produto Original; o software do Produto Original reparado não será considerado como o software do Produto Original e não irá receber actualizações de software da ASUS.

 Recomendamos que evite activar esta Aplicação a não ser que compreenda e aceite totalmente os riscos que possam daí advir."</string>
    <string name="eula_title">Acordo de Licença do Utilizador Final</string>
    <string name="agree_btn">Li e concordo com todos os termos e condições deste Acordo de Licença.</string>
    <string name="eula_msg">&lt;b>Antes de transferir, instalar e utilizar a Aplicação de Desbloqueio do Dispositivo o utilizador reconhece e assume a totalidade do risco quanto à qualidade e desempenho desta Aplicação, incluindo mas não se limitando ao seguinte: assim que a Aplicação for activada não será possível repor o seu produto ASUS (“Produto Original”) novamente com as condições de bloqueio originais; O Produto Original com a Aplicação Activada não será considerado como o Produto Original; o Produto Revisto deixará de ser coberto pela garantia do Produto Original; o software do Produto Revisto deixará de ser considerado como o software do Produto Original e deixará de poder receber actualizações de software da ASUS; os conteúdos digitais que adquiriu poderão também ser afectados. O utilizador reconhece também que a ASUS não garante a satisfação de assistência a qualquer Produto Revisto, incluindo eventos de assistência paga realizados ao Produto Revisto, que tenham sido solicitados pelo utilizador. Além disso, esse Produto Revisto reparado não será coberto pela garantia do Produto Original; o software do Produto Original reparado não será considerado como o software do Produto Original e não irá receber actualizações de software da ASUS. Recomendamos que evite activar esta Aplicação a não ser que compreenda e aceite totalmente os riscos que possam daí advir. &lt;br/>&lt;br/> Este Acordo de Licença de Utilizador Final (\"Acordo\") constitui um acordo válido e vinculativo entre a ASUSTeK Computer Inc. (\"ASUS\") e o Utilizador, pela utilização do Software ASUS (\"Software\") tal como definido nos termos abaixo. Ao instalar e continuar a utilizar o software CONFIRMA EXPRESSAMENTE QUE LEU E COMPREENDEU ESTE ACORDO, E QUE ACEITA ESTAR VINCULADO PELOS TERMOS DESTE ACORDO E DE TODAS AS NOVAS VERSÕES DESTE DOCUMENTO.&lt;/b> &lt;br/>&lt;br/> &lt;b>1. LICENÇA&lt;/b> Sujeita aos termos deste Acordo, a ASUS vem assim conceder ao Utilizador uma licença limitada, pessoal, não-comercial e não-exclusiva para utilizar o Software apenas como incorporado nos produtos ASUS. Pode efectuar uma cópia do Software num suporte legível por computador apenas para fins de cópia de segurança, desde que essa cópia de segurança inclua todas as informações de direitos de autor ou de propriedade incluídas no original. Esta licença não deverá ser sub-licenciada, e não é transferível excepto a uma pessoa ou entidade para qual transfira a propriedade dos produtos ASUS completos que contenham o Software, desde que transfira permanentemente todos os direitos sujeitos a este Acordo e não retenha qualquer cópia total ou parcial do Software, e que o destinatário concorde com os termos deste Acordo. &lt;br/>&lt;br/> &lt;b>2. RESTRIÇÕES DE DESCOMPILAÇÃO&lt;/b> O Utilizador não deverá realizar engenharia inversa, descompilar, desencriptar ou desmontar o Software ou permitir ou estimular estas actividades, excepto quando a legislação aplicável proíba a aplicação do referido anteriormente. &lt;br/>&lt;br/> &lt;b>3. CONFIDENCIALIDADE&lt;/b> O Utilizador tem o dever de proteger e de não divulgar ou causar a divulgação da totalidade ou de parte da informação confidencial do Software a terceiros, incluindo mas não se limitando a segredos comerciais e qualquer tipo de material protegido por direitos de autor. &lt;br/>&lt;br/> &lt;b>4. DIREITOS de Propriedade Intelectual (\"Direitos de PI\")&lt;/b> O utilizador reconhece e concorda que todos os Direitos de Propriedade Intelectual, título e interesses para com ou que provenham do Software, são e manter-se-ão propriedade exclusiva da ASUS ou do seu licenciante. Nada neste Acordo se destina a transferir qualquer destes Direitos de Propriedade Intelectual para o Utilizador. Qualquer utilização não autorizada dos Direitos de Propriedade Intelectual é uma violação deste Acordo bem como uma violação das leis de propriedade intelectual, incluindo mas não se limitando às leis de direitos de autor e leis de marcas registadas. Ao enviar qualquer informação, material, ideias, conceitos ou técnicas, excepto para informação pessoal à ASUS através do Software, o Utilizador reconhece que: (i) os Seus Comentários não deverão conter informação confidencial ou proprietária; (ii) a ASUS não se encontra ao abrigo de qualquer obrigação de confidencialidade, expressa ou implícita, no que diz respeito aos Comentários; (iii) a ASUS terá o direito de utilizar ou divulgar, à sua inteira discrição, os Comentários com qualquer objectivo, de qualquer maneira, em qualquer parte do mundo; (iv) os seus Comentários passarão a ser propriedade da ASUS sem qualquer obrigação da ASUS para consigo; e (v) não terá direito a qualquer compensação ou pagamento de qualquer tipo. &lt;br/>&lt;br/> &lt;b>5. Exclusão de Garantia e Limitação de Responsabilidade&lt;/b> O UTILIZADOR RECONHECE QUE O SOFTWARE É FORNECIDO \"COMO ESTÁ.\" A TOTALIDADE DO RISCO QUANTO À QUALIDADE E DESEMPENHO DESTE SOFTWARE FICA A CARGO DO UTILIZADOR, INCLUINDO MAS NÃO SE LIMITANDO AOS CUSTOS RELATIVOS A TODOS OS SERVIÇOS DE ASSISTÊNCIA E REPARAÇÃO NECESSÁRIOS. NA MEDIDA DO PERMITIDO POR LEI, A ASUS NÃO OFERECE QUAISQUER GARANTIAS,EXPRESSAS OU IMPLÍCITAS, NO QUE DIZ RESPEITO A ESTE SOFTWARE OU A QUAISQUER OUTRAS INFORMAÇÕES OU DOCUMENTAÇÃO FORNECIDAS NO ÂMBITO DESTE ACORDO OU PARA ESTE SOFTWARE, INCLUINDO MAS NÃO SE LIMITANDO A QUALQUER GARANTIA DE COMERCIALIZAÇÃO OU ADEQUAÇÃO PARA UM DETERMINADO FIM OU CONTRA INFRACÇÃO, OU QUALQUER GARANTIA RESULTANTE DA UTILIZAÇÃO OU DURANTE O DECURSO DO DESEMPENHO. A ASUS TAMBÉM NÃO OFERECE QUALQUER GARANTIA QUANTO AOS RESULTADOS QUE POSSAM SER OBTIDOS DA UTILIZAÇÃO DESTE SOFTWARE OU QUANTO À EXACTIDÃO OU FIABILIDADE DE QUALQUER INFORMAÇÃO OBTIDA ATRAVÉS DESTE SOFTWARE. ALGUMAS JURISDIÇÕES NÃO PERMITEM A EXCLUSÃO DE CERTAS GARANTIAS OU A LIMITAÇÃO OU EXCLUSÃO DA RESPONSABILIDADE POR DETERMINADOS DANOS. ASSIM, ALGUMAS DAS EXCLUSÕES E LIMITAÇÕES MENCIONADAS ACIMA PODERÃO NÃO SE APLICAR A SI. &lt;br/>&lt;br/> A TOTALIDADE DOS RISCOS RESULTANTES DA UTILIZAÇÃO E/OU DESEMPENHO DESTE SOFTWARE É DA RESPONSABILIDADE DO UTILIZADOR. EM CIRCUNSTÂNCIA ALGUMA PODERÁ A ASUS, OS SEUS LICENCIADORES OU QUALQUER DOS SEUS RESPECTIVOS OFICIAIS, DIRECTORES, EMPREGADOS AGENTES, OU AFILIADOS SER RESPONSABILIZADOS POR QUAISQUER DANOS CONSEQUENTES, ACIDENTAIS, DIRECTOS, INDIRECTOS, ESPECIAIS, PUNITIVOS OU DE OUTRO TIPO (INCLUINDO, SEM LIMITAÇÃO, DANOS PELA PERDA DE LUCROS, INTERRUPÇÃO, PERDA DE INFORMAÇÃO, OU OUTRAS PERDAS FINANCEIRAS) RESULTANTES DE OU RELACIONADAS COM ESTE ACORDO, OU DA UTILIZAÇÃO OU IMPOSSIBILIDADE DE UTILIZAÇÃO DESTE SOFTWARE OU DE QUALQUER DAS SUAS PARTES, MESMO QUE A ASUS TENHA SIDO ALERTADA PARA A POSSIBILIDADE DA OCORRÊNCIA DE TAIS DANOS. ALGUMAS JURISDIÇÕES NÃO PERMITEM A EXCLUSÃO DE CERTAS GARANTIAS OU A LIMITAÇÃO OU EXCLUSÃO DA RESPONSABILIDADE POR DETERMINADOS DANOS. ASSIM, ALGUMAS DAS EXCLUSÕES E LIMITAÇÕES MENCIONADAS ACIMA PODERÃO NÃO SE APLICAR A SI. &lt;br/>&lt;br/> &lt;b>6. Compensação&lt;/b> O UTILIZADOR concorda em defender, compensar e desculpabilizar a ASUS e os seus afiliados, prestadores de serviços, editores, distribuidores, licenciadores, oficiais, directores e funcionários, por todo o tipo de perdas, danos, responsabilidades e despesas provenientes de qualquer reclamação ou exigência (incluindo pagamentos dentro do razoável a advogados e custos judiciais), relacionadas com a violação deste Acordo ou de qualquer lei ou regulamentação aplicável, ou dos direitos de terceiros por parte do UTILIZADOR.</string>
</resources>
