<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">Laitteen lukituksenpoistotyökalu</string>
    <string name="unsupported_hw">"Laitemalli ei ole
 \u0009\u0009 tuettu"</string>
    <string name="unlocked_dmserver">Laiteen lukitus on poistettu.</string>
    <string name="network_fail">Verkkoyhteys ei ole käytettävissä.</string>
    <string name="unspecific_error">"Ilmeni tuntematon virhe, joka voi olla verkkoyhteysongelma.
Odota ja yritä myöhemmin uudelleen"</string>
    <string name="login_fail">Salasana ei kelpaa</string>
    <string name="verify_type">Tarkista laitteesi tällä:</string>
    <string name="agree">Hyväksyn</string>
    <string name="unlock_fail_word">Laitteen lukituksen poistaminen epäonnistui. Yritä myöhemmin uudelleen.</string>
    <string name="wait">Odota...</string>
    <string name="warning_word">Sinulla ei ole Google-tiliä tai PIN-salasanaa laitteesi tarkistamiseksi. Haluatko silti poistaa laitteesi lukituksen?</string>
    <string name="check_unlock">Poista painamalla laitteen lukitus.</string>
    <string name="google_account">Google-tili</string>
    <string name="pin_password">PIN-salasana</string>
    <string name="google_pass_user">xxx@gmail.com</string>
    <string name="google_pass_word">Tarkista Google-tilisi poistaaksesi laitteesi lukituksen:</string>
    <string name="google_pass_word_hint">Salasana</string>
    <string name="pin_pass_word">Anna PIN-salasana poistaaksesi laitteesi lukituksen:</string>
    <string name="pin_pass_word_hint">PIN-salasana</string>
    <string name="google_verify">Google-tilin tarkistaminen</string>
    <string name="pin_verify">PIN-salasanan tarkistaminen</string>
    <string name="alert_title">Huomautus:</string>
    <string name="unlock_device_owner">Tätä %s -versiota voi käyttää vain laitteen omistaja.</string>
    <string name="alert_content">"\u0009\u0009 Ennen kuin lataat, asennat ja käytät Laitteen lukituksenpoistotyökalusovellusta (\"sovellus\"), sinä myönnät ja otat kaiken vastuun tämän sovelluksen laadusta ja suorituskyvystä, muun muassa seuraavan: Kun aktivoit tuotteen, et voi palauttaa ASUS-tuotettasi (”alkuperäinen tuote”) takaisin alkuperäiseen lukittuun tilaansa; Alkuperäistä tuotetta (\"tarkastettu tuote\"), jossa sovellus on aktivoitu, ei enää pidetä alkuperäisenä tuotteena; Alkuperäisen tuotteen takuu ei enää kata tarkastettua tuotetta; Tarkastetun tuotteen ohjelmistoa ei enää pidetä alkuperäisen tuotteen ohjelmistona eikä se voi enää vastaanottaa ASUS-ohjelmistopäivityksiä; myös ostamasi digitaalinen sisältö saatetaan menettää.

 \u0009\u0009 Suostut myös siihen, että ASUS ei takaa huoltotyytyväisyyttä millekään tarkastetulle tuotteelle, mukaan lukien tapaukset, joihin liittyy tarkastettuun tuotteeseen pyytämäsi maksullinen huolto. Lisäksi tällainen korjattu tarkastettu tuote ei kuulu alkuperäisen tuotteen takuun piiriin; Korjatun tarkastetun tuotteen ohjelmistoa ei pidetä alkuperäisen tuotteen ohjelmistona eikä se voi vastaanottaa ASUS-ohjelmistopäivityksiä.

 On vahvasti suositeltavaa, että et aktivoi tätä sovellusta, jollet täysin ymmärrä ja hyväksy siihen sisältyviä riskejä."</string>
    <string name="eula_title">Loppukäyttäjän käyttöoikeussopimus</string>
    <string name="agree_btn">Olen lukenut kaikki käyttöoikeussopimuksen ehdot ja hyväksyn ne.</string>
    <string name="eula_msg">&lt;b>Ennen kuin lataat, asennat ja käytät Laitteen lukituksenpoistotyökalusovellusta (sovellus), sinä hyväksyt ja otat kaiken vastuun tämän sovelluksen laadusta ja suorituskyvystä, muun muassa seuraavan: Kun aktivoit tuotteen, et voi palauttaa ASUS-tuotettasi (”alkuperäinen tuote”) takaisin alkuperäiseen lukittuun tilaansa; Alkuperäistä tuotetta (\"tarkastettu tuote\"), jossa sovellus on aktivoitu, ei enää pidetä alkuperäisenä tuotteena; Alkuperäisen tuotteen takuu ei enää kata tarkastettua tuotetta; Tarkastetun tuotteen ohjelmistoa ei enää pidetä alkuperäisen tuotteen ohjelmistona eikä se voi enää vastaanottaa ASUS-ohjelmistopäivityksiä; myös ostamasi digitaalinen sisältö saatetaan menettää. Suostut myös siihen, että ASUS ei takaa huoltotyytyväisyyttä millekään tarkastetulle tuotteelle, mukaan lukien tapaukset, joihin liittyy tarkastettuun tuotteeseen pyytämäsi maksullinen huolto. Lisäksi tällainen korjattu tarkastettu tuote ei kuulu alkuperäisen tuotteen takuun piiriin; Korjatun tarkastetun tuotteen ohjelmistoa ei pidetä alkuperäisen tuotteen ohjelmistona eikä se voi vastaanottaa ASUS-ohjelmistopäivityksiä. On vahvasti suositeltavaa, että et aktivoi tätä sovellusta, jollet täysin ymmärrä ja hyväksy siihen sisältyviä riskejä. &lt;br/>&lt;br/> Tämä loppukäyttäjän käyttöoikeussopimus (\"EULA\") muodostaa voimassaolevan ja sitovan sopimuksen ASUSTeK Computer Inc:n (\"ASUS\") ja sinun, käyttäjän, välillä ASUS-ohjelmiston (\"ohjelmisto\") käyttämisestä, kuten jäljempänä esitetään. Ohjelman asentamalla ja sitä käyttämällä SINÄ NIMENOMAISESTI MYÖNNÄT LUKENEESI JA YMMÄRTÄNEESI SOPIMUKSEN, JA MYÖNNÄT, ETTÄ TÄMÄ SOPIMUS (EULA) JA KAIKKI SEN TULEVAT VERSIOT KOSKEVAT SINUA.&lt;/b> &lt;br/>&lt;br/> &lt;b>1. KÄYTTÖOIKEUSSOPIMUS&lt;/b> Tämän käyttöoikeussopimuksen (EULA) ehtojen mukaisesti ASUS täten myöntää sinulle rajoitetun, henkilökohtaisen, ei-kaupallisen, yleisen käyttöoikeuden ohjelmiston käyttöön pelkästään ASUS-tuotteiden osana. Voit tehdä ohjelmistosta yhden kopion koneen luettavassa muodossa ainoastaan varmuuskopiointitarkoituksessa, edellyttäen, että varmuuskopio sisältää kaikki alkuperäisen tuotteen sisältämät tekijänoikeudet tai muut omistusoikeudelliset huomautukset. Tätä käyttöoikeutta ei saa jälleenlisensoida, eikä se ole siirrettävissä, paitsi henkilölle tai yhteisölle, jolle siirrät koko ASUS-tuotteiden omistuksen ohjelmisto mukaan luettuna, edellyttäen, että siirrät kaikki tämän käyttöoikeussopimuksen (EULA) oikeudet pysyvästi, etkä säilytä yhtään kokonaista tai osittaista kopiota ohjelmistosta, ja että vastaanottaja suostuu tämän käyttöoikeussopimuksen (EULA) ehtoihin. &lt;br/>&lt;br/> &lt;b>2. TAKAISINMALLINTAMISRAJOITUS&lt;/b> Et saa takaisinmallintaa, purkaa salausta tai purkaa ohjelmistoa tai sallia tai suostutella edellä mainittuihin toimiin paitsi siinä määrin kuin suoraan soveltuva laki kieltää edellä mainitun täytäntöönpanon. &lt;br/>&lt;br/> &lt;b>3. LUOTTAMUKSELLISUUS&lt;/b> Sinun velvollisuutesi on suojata ja olla paljastamatta tai olla aiheuttamatta ohjelmiston luottamuksellisten tietojen paljastumista kokonaan tai osittain, mukaan lukien muun muassa kauppasalaisuudet ja tekijänoikeuksien alainen materiaali, missään muodossa kolmannelle osapuolelle. &lt;br/>&lt;br/> &lt;b>4. Immateriaalioikeudet (\"immateriaalioikeudet\")&lt;/b>Hyväksyt, että kaikki immateriaalioikeudet, omistusoikeudet tai omistusosuudet ohjelmistoon, jotka syntyvät ohjelmistosta, ovat ja pysyvät ASUS-yrityksen tai sen lisenssinmyöntäjien omaisuutena. Mikään tässä käyttöoikeussopimuksessa (EULA) ei tarkoita tällaisten immateriaalioikeuksien siirtämistä sinulle. Kaikki immateriaalisten oikeuksien valtuuttamaton käyttö merkitsee rikkomusta käyttöoikeussopimusta (EULA) sekä immateriaalioikeuslakeja kohtaan, mukaan lukien muun muassa tekijänoikeuslait ja tavaramerkkilait. Lähettämällä mitä tahansa tietoja, materiaalia, ideoita, konsepteja tai tekniikoita henkilökohtaisia tietoja lukuun ottamatta ASUKSELLE ohjelmiston kautta (\"palautteet\") myönnät, että: (i) Palautteesi ei sisällä luottamuksellista tai omistusta koskevaa tietoa; (ii) ASUS ei ole missään vastuussa minkäänlaisesta luottamuksellisuudesta, suoraan tai epäsuorasti, mukaan lukien palautteet; (iii)ASUS voi käyttää tai paljastaa palautteita pelkästään AUKSEN oman harkinnan mukaan mihin tahansa tarkoitukseen, millä tavoin tahansa, maailmanlaajuisesti; (iv) Palautteestasi tulee ASUKSEN omaisuutta ilman, että ASUKSELLA on mitään velvoitetta sinua kohtaan, ja (v) sinä et ole oikeutettu mihinkään kompensaatioon tai minkäänlaiseen korvaukseen. &lt;br/>&lt;br/> &lt;b>5. Takuun vastuuvapauslauseke ja vastuunrajoitus&lt;/b> SINÄ MYÖNNÄT, ETTÄ OHJELMISTO ON TOIMITETTU \"SELLAISENAAN.\" KAIKKI RISKI OHJELMISTON LAADUSTA JA SUORITUSKYVYSTÄ ON SINULLA, MUUN MUASSA KUSTANNUKSET, JOTKA AIHEUTUVAT KAIKISTA HUOLTO- JA KORJAUSTÖISTÄ. LAIN SALLIMASSA MÄÄRIN ASUS EI ANNA MITÄÄN TAKUITA, SUORIA TAI EPÄSUORIA, TÄLLE OHJELMISTOLLE TAI MILLEKÄÄN MUILLE TIEDOILLE TAI TÄMÄN KÄYTTÖOIKEUSSOPIMUSEEN TAI OHJELMISTOON LIITTYVILLE ASIAKIRJOILLE, MUUN MUASSA KAIKKI TAKUUT MYYTÄVYYDESTÄ TAI SOPIVUUDESTA JOHONKIN TIETTYYN TARKOITUKSEEN TAI OIKEUDEN LOUKKAUKSIA VASTAAN TAI MITÄÄN TAKUUTA, JOKA SYNTYY VÄÄRÄSTÄ TAI SUORITUSKYVYN VASTAISESTA KÄYTÖSTÄ. ASUS EI MYÖSKÄÄN ANNA TAKUUTA TULOKSILLE, JOITA SAADAAN TÄMÄN OHJELMISTON KÄYTÖSTÄ TAI TARKKUUDSTA TAI LUOTETTAVUUDESTA TIEDOISTA, JOITA TÄLLÄ OHJELMISTOLLA SAADAAN. JOILLAKIN LAINKÄYTTÖALUEILLA EI HYVÄKSYTÄ TIETTYJEN TAKUIDEN POISSULKEMISTA TAI VASTUUN RAJOITTAMISTA TAI POISSULKEMISTA VAHINKOJEN OSALTA. SIKSI ON MAHDOLLISTA, ETTÄ JOTKIN EDELLÄ MAINITUISTA VASTUUNVAPAUSLAUSEKKEISTA JA RAJOITUKSISTA EIVÄT KOSKE SINUA. &lt;br/>&lt;br/> KOKO OHJELMISTON KÄYTÖSTÄ JA/TAI SUORITUSKYVYSTÄ AIHEUTUVA RISKI KUULUU SINULLE. ASUS, SEN TYÖNTEKIJÄT, LISENSSINANTAJAT TAI KETKÄÄN NIIDEN VIRKAILIJOISTA, JOHTAJISTA, TYÖNTEKIJÄISTÄ, EDUSTAJISTA TAI TYTÄRYHTIÖISTÄ, EIVÄT OLE MISSÄÄN TAPAUKSESSA VASTUUSSA MISTÄÄN VÄLILLISISTÄ, SATTUMANVARAISISTA, SUORISTA, EPÄSUORISTA, ERITYISISTÄ, SEURAAMUKSELLISISTA TAI MUISTA VAHINGOISTA (MUUN MUASSA LIIKETOIMINNAN VOITON MENETYKSEN, LIIKETOIMINNAN KESKEYTYMISEN, LIIKETIETOJEN MENETYKSEN TAI MUUN RAHALLISEN MENETYKSEN AIHEUTTAMAT VAHINGOT), JOTKA AIHEUTUVAT TÄSTÄ KÄYTTOIKEUSSOPIMUKSESTA (EULA) TAI OHJELMISTON KÄYTÖSTÄ TAI KYVYTTÖMYYDESTÄ KÄYTTÄÄ OHJELMISTOA, VAIKKA ASUKSELLE OLISIKIN ILMOITETTU TÄLLAISTEN VAHINKOJEN MAHDOLLISUUDESTA. JOILLAKIN LAINKÄYTTÖALUEILLA EI HYVÄKSYTÄ TIETTYJEN TAKUIDEN POISSULKEMISTA TAI VASTUUN RAJOITTAMISTA TAI POISSULKEMISTA VAHINKOJEN OSALTA. SIKSI ON MAHDOLLISTA, ETTÄ JOTKIN EDELLÄ MAINITUISTA VASTUUNVAPAUSLAUSEKKEISTA JA RAJOITUKSISTA EIVÄT KOSKE SINUA. &lt;br/>&lt;br/> &lt;b>6. Vahingonkorvaus&lt;/b> SINÄ suostut puolustamaan, turvaamaan vahingolta ja pitämään ASUSta ja sen tytäryhtiöitä, palveluntuottajia, yhteistyökumppaneita, jakelijoita, lisenssiantajia, virkailijoita, johtajia ja työntekijöitä syyttömänä mihinkään menetyksiin, vahinkoihin, vastuuseen ja kustannuksiin, jotka johtuvat mistään vaateesta tai vaatimuksesta (mukaan lukien kohtuulliset asianajajapalkkiot ja oikeudenkäyntikustannukset), jotka liittyvät tai ovat seurausta SINUN tämän käyttöoikeussopimuksen (EULA) tai minkä tahansa soveltuvan lain tai säädöksen tai kolmannen osapuolen oikeuksien rikkomisesta.</string>
</resources>
