<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">Oplåsningsværktøj</string>
    <string name="unsupported_hw">"Enhedens model understøttes
 \u0009\u0009 ikke"</string>
    <string name="unlocked_dmserver">Enheden er låst op.</string>
    <string name="network_fail">Netværksforbindelsen er ikke tilgængelig!</string>
    <string name="unspecific_error">"Der opstår en ukendt fejl, som kan være et problem med netværksforbindelsen.
Vent og prøv igen senere."</string>
    <string name="login_fail">Din adgangskode er ikke gyldig</string>
    <string name="verify_type">Kontroller din enhed via:</string>
    <string name="agree">Enig</string>
    <string name="unlock_fail_word">Kunne ikke låse enheden op. Prøv igen senere.</string>
    <string name="wait">Vent venligst...</string>
    <string name="warning_word">Du har ikke en Google-konto eller en PIN adgangskode til at kontrollere din enhed. Vil du stadig låse enheden op?</string>
    <string name="check_unlock">Tryk for at låse enheden på</string>
    <string name="google_account">Google-konto</string>
    <string name="pin_password">PIN adgangskode</string>
    <string name="google_pass_user">xxx@gmail.com</string>
    <string name="google_pass_word">Kontroller din Google-konto for at låse enheden op:</string>
    <string name="google_pass_word_hint">Password (Adgangskode)</string>
    <string name="pin_pass_word">Indtast din PIN adgangskode for at låse enheden op:</string>
    <string name="pin_pass_word_hint">PIN adgangskode</string>
    <string name="google_verify">Kontrol af Google-konto</string>
    <string name="pin_verify">Kontrol af PIN adgangskode</string>
    <string name="alert_title">Bemærk:</string>
    <string name="unlock_device_owner">Denne version af %s kan kun bruges af ejeren af enheden.</string>
    <string name="alert_content">"\u0009\u0009 Før du henter, installerer og bruger Oplåsningsprogrammet, (\"Program\") accepterer og påtager du dig den fulde risiko for programmets kvalitet og ydeevne, herunder, men ikke begrænset til følgende: når du aktiverer Programmet, vil du ikke kunne genoprette dit ASUS-produkt (Originale Produkt) til den oprindelige, låste tilstand; det Originale Produkt med det aktiverede program (\"Reviderede Produkt\") vil ikke kunne kaldes det Originale Produkt; det Reviderede Produkt vil ikke længere være dækket af garantien for det Originale Produkt; softwaren i det Reviderede Produkt vil ikke længere kunne kaldes softwaren i det Originale Produkt, og den kan ikke længere modtage ASUS softwareopdateringer; dit købte digitale indhold kan også påvirkes.

, \u0009\u0009 Du anerkender også, at ASUS ikke garanterer tilfredsstillende service til noget Revideret Produkt, herunder begivenheder, der involverer betalt service på din anmodning, som du ønsker udført på det Reviderede Produkt. Desuden vil sådan repareret Revideret Produkt ikke længere være dække af garantien til det Originale Produkt; softwaren i det reparerede Reviderede Produkt vil ikke kunne kaldes softwaren i det Originale Produkt, og den vil ikke modtage ASUS softwareopdateringer.

 Det anbefales stærkt at du undgår at aktivere dette program, med mindre du fuldt ud forstår og accepterer de risici, det måtte indebære."</string>
    <string name="eula_title">Slutbrugerlicensaftale</string>
    <string name="agree_btn">Jeg har læst og accepterer alle vilkår og betingelser i Licensaftalen.</string>
    <string name="eula_msg">"&lt;b>Før du henter, installerer og bruger Oplåsningsprogrammet, (\"Program\") accepterer og påtager du dig den fulde risiko for programmets kvalitet og ydeevne, herunder, men ikke begrænset til følgende: når du aktiverer Programmet, vil du ikke kunne genoprette dit ASUS-produkt (Originale Produkt) til den oprindelige, låste tilstand; det Originale Produkt med det aktiverede program (\"Reviderede Produkt\") vil ikke kunne kaldes det Originale Produkt; det Reviderede Produkt vil ikke længere være dækket af garantien for det Originale Produkt; softwaren i det Reviderede Produkt vil ikke længere kunne kaldes softwaren i det Originale Produkt, og den kan ikke længere modtage ASUS softwareopdateringer; dit købte digitale indhold kan også påvirkes. Du anerkender også, at ASUS ikke garanterer tilfredsstillende service til noget Revideret Produkt, herunder begivenheder, der involverer betalt service på din anmodning, som du ønsker udført på det Reviderede Produkt. Desuden vil sådan repareret Revideret Produkt ikke længere være dække af garantien til det Originale Produkt; softwaren i det reparerede Reviderede Produkt vil ikke kunne kaldes softwaren i det Originale Produkt, og den vil ikke modtage ASUS softwareopdateringer. Det anbefales stærkt at du undgår at aktivere dette program, med mindre du fuldt ud forstår og accepterer de risici, det måtte indebære. &lt;br/>&lt;br/> Denne Slutbrugerlicensaftale (\"EULA\") udgør en gyldig og bindende aftale mellem ASUSTeK Computer Inc. (\"ASUS\") og dig, som bruger, vedrørende brugen af den ASUS Software, (\"Software\"), der er defineret nedenfor. Ved at installere og fortsætte med at bruge den software, ANERKENDER DU UDTRYKKELIGT, AT DU HAR LÆST OG FORSTÅET OG ACCEPTERER AT VÆRE BUNDET AF BETINGELSERNE I DENNE EULA OG EVENTUELLE NYERE VERSIONER HERAF.&lt;/b> &lt;br/>&lt;br/> &lt;b>1. LICENS&lt;/b> I henhold til betingelserne i denne EULA giver ASUS dig herved en begrænset, personlig, ikke-kommercielle, ikke-eksklusiv licens til at bruge Softwaren udelukkende som indlejret i ASUS produkter. Du må tage én kopi af Softwaren i maskinlæsbar form, udelukkende til sikkerhedskopi, forudsat at sikkerhedskopien skal indeholde alle ophavsrettigheder eller andre ejendomsretlige meddelelser, der er indeholdt i originalen. Denne licens må ikke gives i underlicens, og den kan ikke overdrages, undtagen til en person eller enhed, som du overfører ejerskab af de komplette ASUS-produkter, der indeholder Softwaren, forudsat at du permanent overdrager alle rettigheder i henhold til denne EULA og ikke beholder eventuelle fuldstændige eller delvise kopier af Softwaren, og modtageren accepterer vilkårene i denne EULA. &lt;br/>&lt;br/> &lt;b>2. BEGRÆSNING FOR REVERSE ENGINEERING&lt;/b> Du må ikke foretage reverse engineering, dekompilering, dekryptere eller disassemble eller tillade eller fremkalde det foregående, undtagen i det omfang direkte gældende lov forbyder håndhævelse af ovenstående. &lt;br/>&lt;br/> &lt;b>3. FORTROLIGHED&lt;/b> Du har pligt til at beskytte og undlade at afsløre eller forårsage afsløring helt eller delvis af fortrolige oplysninger om Softwaren, herunder, men ikke begrænset til, forretningshemmeligheder, ophavsretligt beskyttet materiale i enhver form til nogen tredjepart. &lt;br/>&lt;br/> &lt;b>4. Intellektuelle ejendomsRETTIGHEDER(\"IP-rettigheder\")&lt;/b> Du anerkender og accepterer, at alle IP-rettigheder, titel og interesse i, eller som følge af, softwaren er og skal forblive ASUS eller dets licensgivers eksklusive ejendom. Intet i denne EULA har til hensigt at overføre sådanne IP-rettigheder til dig. Enhver uautoriseret brug af IP-rettigheder er en overtrædelse af denne EULA samt en overtrædelse af lovgivning om intellektuel ejendomsret, herunder, men ikke begrænset til, ophavsretlige love og varemærkelove. Ved at sende information, materialer, idéer, koncepter og teknikker, bortset fra personlige oplysninger, til ASUS via Softwaren (\"Feedback\"), anerkender og accepterer du, at: (i) Din feedback må ikke indeholde fortrolige eller ejendomsretlige informationer; (ii) ASUS er ikke forpligtet til nogen form for hemmeligholdelse, hverken udtrykkelig eller underforstået, med hensyn til feedback; (iii) ASUS vil, efter egen vurdering, være berettiget til at bruge eller videregive feedback'en til et hvilket som helst formål og på en hvilken som helst måde verden over; (iv) Din feedback bliver ASUS's ejendom uden nogen forpligtelse fra ASUS’s side overfor dig samt (v) Du er ikke berettiget til nogen form for godtgørelse. &lt;br/>&lt;br/> &lt;b>5. Ansvarsfraskrivelse og ansvarsbegrænsning&lt;/b> DU ANERKENDER, AT SOFTWAREN LEVERES \"SOM DEN ER.\" DET FULDE ANSVAR FOR KVALITETEN OG YDEEVNEN AF DENNE SOFTWARE ER DIT, HERUNDER, MEN IKKE BEGRÆNSET TIL, OMKOSTNINGER FOR ALLE NØDVENDIGE SERVICE OG REPARATIONER. I DET OMFANG LOVEN TILLADER DET GIVER ASUS INGEN GARANTIER, UDTRYKKELIGE ELLER STILTIENDE, MED HENSYN TIL DENNE SOFTWARE ELLER NOGEN ANDRE OPLYSNINGER ELLER DOKUMENTATION UNDER DENNE EULA ELLER FOR DENNE SOFTWARE, HERUNDER, MEN IKKE BEGRÆNSET TIL, ENHVER GARANTI FOR SALGBARHED ELLER EGNETHED TIL ET BESTEMT FORMÅL ELLER MOD KRÆNKELSE, ELLER NOGEN GARANTI SOM FØLGE AF BRUG ELLER IKKE TILFREDSSTILLENDE YDEEVNE. ASUS GIVER HELLER INGEN GARANTI FOR DE RESULTATER, DER KAN OPNÅS VED BRUG AF DENNE SOFTWARE, ELLER FOR NØJAGTIGHEDEN ELLER PÅLIDELIGHEDEN AF OPLYSNINGER, DER FÅS GENNEM DENNE SOFTWARE. NOGLE JURISDIKTIONER TILLADER IKKE FRASKRIVELSE AF VISSE GARANTIER ELLER BEGRÆNSNING ELLER FRASKRIVELSE AF ANSVAR FOR VISSE SKADER. DERFOR KAN NOGLE AF DE OVENSTÅENDE FRASKRIVELSER OG BEGRÆNSNINGER AF ANSVAR IKKE GÆLDE FOR DIG. &lt;br/>&lt;br/> DU HAR ALT ANSVARET I FORBINDELSE MED BRUGEN AF OG/ELLER YDELSEN FRA ASUS ACCESS. UNDER INGEN OMSTÆNDIGHEDER SKAL ASUS, DERES LICENSGIVERE ELLER NOGEN AF DERES RESPEKTIVE FUNKTIONÆRER, DIREKTØRER ELLER ANDRE ANSATTE , AGENTER ELLER SØSTERSELSKABER VÆRE ANSVARLIGE FOR FØLGESKADER, HÆNDELIGE, DIREKTE ELLER INDIREKTE, SPECIELLE, PØNALE ELLER ANDRE SKADER (HERUNDER, UDEN BEGRÆNSNING, SKADER AF TAB AF FORTJENESTE, TAB AF INFORMATION ELLER ANDET ØKONOMISK TAB) SOM FØLGE AF ELLER RELATERET TIL DENNE EULA ELLER BRUG AF ELLER MANGLENDE EVNE TIL AT BRUGE SOFTWAREN ELLER NOGEN DEL HERAF, SELVOM ASUS ER OPMÆRKSOM PÅ MULIGHEDEN FOR SÅDANNE SKADER . NOGLE JURISDIKTIONER TILLADER IKKE FRASKRIVELSE AF VISSE GARANTIER ELLER BEGRÆNSNING ELLER FRASKRIVELSE AF ANSVAR FOR VISSE SKADER. DERFOR KAN NOGLE AF DE OVENSTÅENDE FRASKRIVELSER OG BEGRÆNSNINGER AF ANSVAR IKKE GÆLDE FOR DIG. &lt;br/>&lt;br/> &lt;b>6. Skadesløsholdelse&lt;/b> Du accepterer at forsvare, skadesløsholde og holde ASUS og dets partnere, tjenesteudbydere, syndicators, distributører, licensgivere, bestyrelsesmedlemmer, direktører og medarbejdere, fra og mod alle tab, skader, erstatningskrav og udgifter som følge af ethvert krav (herunder rimelige advokatomkostningergebyrer og sagsomkostninger), på grund af eller i forbindelse med DIN overtrædelse af denne EULA eller enhver gældende lov eller regler eller rettigheder for tredjemand."</string>
</resources>
