<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">Destravar Ferramenta do Dispositivo</string>
    <string name="unsupported_hw">"O modelo do dispositivo não é 
 \u0009\u0009 suportado"</string>
    <string name="unlocked_dmserver">O dispositivo está desbloqueado</string>
    <string name="network_fail">Conexão de rede não disponível.</string>
    <string name="unspecific_error">"Um erro desconhecido ocorreu, o que pode ser um problema da conexão de rede.
 aguarde e tente novamente mais tarde"</string>
    <string name="login_fail">Sua senha não é válida.</string>
    <string name="verify_type">Verifique seu dispositivo via:</string>
    <string name="agree">Concordo</string>
    <string name="unlock_fail_word">Falha ao desbloquear seu dispositivo, tente novamente mais tarde.</string>
    <string name="wait">Aguarde...</string>
    <string name="warning_word">Você não tem uma conta Google ou senha PIN para verificar o seu dispositivo, você ainda deseja desbloquear o seu dispositivo?</string>
    <string name="check_unlock">Pressione para desbloquear o seu dispositivo</string>
    <string name="google_account">Conta Google</string>
    <string name="pin_password">Senha PIN</string>
    <string name="google_pass_user">xxx@gmail.com</string>
    <string name="google_pass_word">Verifique sua conta Google para desbloquear o dispositivo:</string>
    <string name="google_pass_word_hint">Senha</string>
    <string name="pin_pass_word">Digite sua senha PIN para desbloquear o dispositivo:</string>
    <string name="pin_pass_word_hint">Senha PIN</string>
    <string name="google_verify">Verificação da Conta Google</string>
    <string name="pin_verify">Verificação da senha PIN</string>
    <string name="alert_title">Notificação:</string>
    <string name="unlock_device_owner">Esta versão do %s só pode ser usada pelo proprietário do dispositivo.</string>
    <string name="alert_content">"\u0009\u0009 Antes de baixar, instalar e usar o Aplicativo desbloqueio de dispositivo (\"App\") você reconhece e assume o risco total com a qualidade e o desempenho deste App, incluindo, porém não se limitam ao seguinte: uma vez que você ativar o aplicativo você não será capaz de recuperar o seu produto ASUS (Produto Original) de volta às condições originais bloqueadas; O Produto Original com o App ativado (\"Produto Revisado\") não será considerado o Produto Original, o produto Revisado deixará de ser coberto pela garantia do Produto Original; o software do Oroduto Revisado deixará de ser considerado o software do Produto Original e não pode mais receber atualizações de software da ASUS, o conteúdo adquirido digital também pode ser afetado.

 \u0009\u0009 Você também reconhece ASUS não garante a satisfação do serviço a qualquer Produto Revisado, incluindo os eventos que envolvam serviço pago solicitado por você a ser realizado no Produto Revisado. Além disso, tal Produto Revisado reparado não será coberto pela garantia do Produto Original; o software do Produto Revisado reparado não será considerado software do Produto Original e não receberá atualizações de software da ASUS.

 É altamente recomendável que você evite ativar este App a menos que você compreenda e aceite os riscos que possam surgir."</string>
    <string name="eula_title">Acordo de Licença de Usuário Final</string>
    <string name="agree_btn">Eu li e concordo com os termos e condições do Acordo de licença.</string>
    <string name="eula_msg">&lt;b>Antes de baixar, instalar e usar o Aplicativo desbloqueio de dispositivo (\"App\") você reconhece e assume o risco total com a qualidade e o desempenho deste App, incluindo, porém não se limitam ao seguinte: uma vez que você ativar o aplicativo você não será capaz de recuperar o seu produto ASUS (Produto Original) de volta às condições originais bloqueadas; O Produto Original com o App ativado (\"Produto Revisado\") não será considerado o Produto Original, o produto Revisado deixará de ser coberto pela garantia do Produto Original; o software do Oroduto Revisado deixará de ser considerado o software do Produto Original e não pode mais receber atualizações de software da ASUS, o conteúdo adquirido digital também pode ser afetado. Você também reconhece ASUS não garante a satisfação do serviço a qualquer Produto Revisado, incluindo os eventos que envolvam serviço pago solicitado por você a ser realizado no Produto Revisado. Além disso, tal Produto Revisado reparado não será coberto pela garantia do Produto Original; o software do Produto Revisado reparado não será considerado software do Produto Original e não receberá atualizações de software da ASUS. É altamente recomendável que você evite ativar este App a menos que você compreenda e aceite os riscos que possam surgir. &lt;br/>&lt;br/> Este Acordo de Licença de Usuário Final (\"EULA\") constitui um acordo válido e obrigatório, executável entre a ASUSTeK Computer Inc. (\"ASUS\") e você, como usuário, para o uso do Software ASUS (\"Software\") definido como abaixo. Ao instalar e continuar a usar o software VOCÊ EXPRESSAMENTE RECONHECE QUE LEU E ENTENDE E CONCORDA EM CUMPRIR OS TERMOS DESTE EULA E TODAS AS NOVAS VERSÕES AQUI DESCRITAS.&lt;/b> &lt;br/>&lt;br/> &lt;b>1. LICENÇA&lt;/b> Sujeito aos termos deste EULA, a ASUS concede a você uma licença limitada, pessoal, não comercial, não-exclusiva para usar o software apenas como incorporado nos produtos da ASUS. Você pode fazer uma cópia do Software em formato legível por máquina para fins de backup, desde que a cópia de backup inclua todos os direitos autorais ou outros avisos de propriedade contidos no original. Esta licença não deve ser sublicenciada, e não é transferível, exceto para uma pessoa ou entidade a quem transferir a propriedade dos produtos completos ASUS contendo o Software, desde que você transfera permanentemente todos os direitos sob este EULA e não retenha nenhuma cópia total ou parcial do Software, e que o destinatário concorde com os termos deste EULA. &lt;br/>&lt;br/> &lt;b>2. RESTRIÇÃO REVERSA&lt;/b> Você não poderá fazer engenharia reversa, descompilar descriptografia ou desmontar ou permitir ou induzir o anterior, exceto na medida diretamente lei proíbe a aplicação do precedente. &lt;br/>&lt;br/> &lt;b>3. CONFIDENCIALIDADE&lt;/b> Você tem o dever de proteger e não divulgar ou fazer com que sejam divulgados em todo ou em parte, informações confidenciais do Software, incluindo mas não limitado a segredos comerciais, materiais com direitos autorais de qualquer forma a terceiros. &lt;br/>&lt;br/> &lt;b>4. DIREITOS de Propriedade Intelectual (\"Direitos de PI\")&lt;/b> Você reconhece e concorda que todos os Direitos de PI, título, e interesses decorrentes do Software são e permanecerão de propriedade exclusiva da ASUS ou sua licenciante. Nada neste EULA pretende transferir quaisquer Direitos de PI a você. Qualquer uso não autorizado dos Direitos de PI é uma violação do EULA, bem como uma violação das leis de propriedade intelectual, incluindo mas não limitado a leis de direitos autorais e leis de marcas comerciais. Ao enviar qualquer informação, material, idéias, conceitos ou técnicas com excedas informações pessoais a ASUS através do Software(\"Feedbacks\"), Você reconhce e concorda que: (i) Seus Feedbacks não podem conter informações confidenciais ou proprietárias, (ii) a ASUS não tem nenhuma obrigação de qualquer tipo de confidencialidade, expressa ou implícita, em relação aos Feedbacks; (iii) a ASUS terá o direito de usar ou divulgar, a critério exclusivo da ASUS, os Feedbacks para qualquer finalidade, de qualquer forma, em todo o mundo, (iv) seus Feedbacks passam a ser propriedade da ASUS sem qualquer obrigação de ASUS com Você, e (v) Você não tem direito a qualquer indenização ou reembolso de qualquer tipo. &lt;br/>&lt;br/> &lt;b>5. Garantia e Limitação de Responsabilidade&lt;/b> VOCÊ CONCORDA QUE O SOFTWARE É FORNECIDO\"COMO ESTÁ.\" O RISCO TOTAL COM A QUALIDADE E DESEMPENHO DESTE SOFTWARE É SEU, INCLUINDO, MAS NÃO LIMITADO A CUSTO RELACIONADO COM TODAS AS MANUTENÇÕES E REPARO. NO LIMITE PERMITIDO POR LEI, A ASUS NÃO DÁ NENHUMA GARANTIA, EXPRESSA OU IMPLÍCITA, COM RESPEITO A ESTE SOFTWARE OU QUALQUER OUTRA INFORMAÇÃO OU DOCUMENTOS FORNECIDOS SOB ESTE EULA OU PARA ESTE SOFTWARE, INCLUINDO, MAS NÃO LIMITADO A QUALQUER GARANTIA DE COMERCIALIZAÇÃO OU ADEQUAÇÃO A UM DETERMINADO FIM OU CONTRA VIOLAÇÃO OU QUALQUER GARANTIA PROVENIENTE DE USO OU DE DESEMPENHO. A ASUS TAMBÉM NÃO DÁ NENHUMA GARANTIA QUANTO AOS RESULTADOS QUE PODEM SER OBTIDOS COM O USO DO SOFTWARE OU QUANTO À PRECISÃO OU CONFIABILIDADE DE QUAISQUER INFORMAÇÕES OBTIDAS POR MEIO DESTE SOFTWARE. ALGUMAS JURISDIÇÕES NÃO PERMITEM A EXCLUSÃO DE CERTAS GARANTIAS OU A LIMITAÇÃO OU EXCLUSÃO DE RESPONSABILIDADE POR CERTOS DANOS. DESSA FORMA, ALGUMAS DAS RENÚNCIAS E LIMITAÇÕES DE RESPONSABILIDADE PODEM NÃO SE APLICAR A VOCÊ. &lt;br/>&lt;br/> TODOS OS RISCOS DECORRENTES DO USO E/OU DESEMPENHO DESTE SOFTWARE PERMANECEM COM VOCÊ. EM HIPÓTESE ALGUMA A ASUS, SEUS AGENTES OU QUALQUER DOS SEUS RESPECTIVOS OFICIAIS, DIRETORES, FUNCIONÁRIOS, AGENTES OU AFILIADOS SERÁ RESPONSÁVEL POR QUAISQUER DANOS, INCIDENTAIS, DIRETOS, INDIRETOS, ESPECIAIS, PUNITIVOS, OU QUAISQUER OUTROS (INCLUINDO, SEM LIMITAÇÃO, A DANOS POR PERDA DE LUCROS, INTERRUPÇÃO, PERDA DE INFORMAÇÕES, OU OUTRA PERDA PECUNIÁRIA) DECORRENTES DE OU EM RELAÇÃO A ESTE EULA OU DO USO OU INCAPACIDADE DE USO DO SOFTWARE OU QUALQUER PARTE DO MESMO, MESMO QUE A ASUS TENHA SIDO AVISADA DA POSSIBILIDADE DE TAIS DANOS . ALGUMAS JURISDIÇÕES NÃO PERMITEM A EXCLUSÃO DE CERTAS GARANTIAS OU A LIMITAÇÃO OU EXCLUSÃO DE RESPONSABILIDADE POR CERTOS DANOS. DESSA FORMA, ALGUMAS DAS RENÚNCIAS E LIMITAÇÕES DE RESPONSABILIDADE PODEM NÃO SE APLICAR A VOCÊ. &lt;br/>&lt;br/> &lt;b>6. Indenização&lt;/b> Você concorda em defender, indenizar e isentar a ASUS e suas afiliadas, prestadores de serviços, advogados, distribuidores, licenciados, funcionários e diretores de e contra todas e quaisquer perdas, danos, responsabilidades e despesas decorrentes de qualquer reclamação ou demanda (incluindo honorários e custas de advogadosudiciais razoáveis ​), devido a ou em conexão com sua violação deste EULA ou qualquer lei ou regulamentação aplicável, ou de terceiros.</string>
</resources>
