<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">Nástroj na odomknutie zariadenia</string>
    <string name="unsupported_hw">"Tento model zariadenia nie je
 \u0009\u0009 podporovaný"</string>
    <string name="unlocked_dmserver">Zariadenie je odomknuté</string>
    <string name="network_fail">Sieťové pripojenie nie je k dispozícii.</string>
    <string name="unspecific_error">"Vyskytla sa neznáma chyba, ktorá môže znamenať problém s pripojením k sieti.
 počkajte prosím, a skúste to znova neskôr"</string>
    <string name="login_fail">Vaše heslo je neplatné</string>
    <string name="verify_type">Overte svoje zariadenie cez:</string>
    <string name="agree">Súhlasím</string>
    <string name="unlock_fail_word">Nepodarilo sa odomknúť vaše zariadenie, skúste to znovu prosím neskôr.</string>
    <string name="wait">Čakajte prosím...</string>
    <string name="warning_word">Na overenie vášho zariadenia nemusíte mať konto Google alebo PIN heslo, chcete aj napriek tomu odomknúť svoje zariadenie?</string>
    <string name="check_unlock">Stlačte na odomknutie svojho zariadenia</string>
    <string name="google_account">Konto Google</string>
    <string name="pin_password">PIN heslo</string>
    <string name="google_pass_user">xxx@gmail.com</string>
    <string name="google_pass_word">Potvrďte prosím svoje konto Google na odomknutie svojho zariadenia:</string>
    <string name="google_pass_word_hint">Heslo</string>
    <string name="pin_pass_word">Na odomknutie vášho zariadenia zadajte svoje PIN heslo:</string>
    <string name="pin_pass_word_hint">PIN heslo</string>
    <string name="google_verify">Overenie konta Google</string>
    <string name="pin_verify">Overenie PIN hesla</string>
    <string name="alert_title">Poznámka:</string>
    <string name="unlock_device_owner">Túto verziu aplikácie %s môže použiť iba vlastník zariadenia.</string>
    <string name="alert_content">"\u0009\u0009 Pred stiahnutím musíte nainštalovať a používať aplikáciu Odomknúť zariadenie(\"App\"), beriete na vedomie a preberáte celé riziko za kvalitu a výkon tejto aplikácie, vrátane, okrem iného, nasledovného: hneď, ako aktivujete aplikáciu, nebudete môcť obnoviť svoj produkt ASUS („Originálny produkt“) späť do pôvodného uzamknutého stavu; originálny produkt s aktivovanou aplikáciou (\"Aktualizovaný produkt\") nebude považovaný za originálny produkt; na aktualizovaný produkt sa už nebude vzťahovať záruka originálneho produktu; software aktualizovaného produktu už nebude považovať za softvér originálneho produktu a už nemôže prijímať ASUS aktualizácie softvéru; môže to mať vplyv aj na vami zakúpený digitálny obsah.

 \u0009\u0009 Beriete tiež na vedomie, že spoločnosť ASUS nezaručuje spokojnosť s poskytovaním služby pre ktorýkoľvek aktualizovaný produkt, vrátane udalostí, medzi ktoré patrí vami požadovaná platená služba, ktorá sa má poskytovať pre aktualizovaný produkt. Na takto aktualizovaný produkt sa okrem toho nebude vzťahovať záruka na originálny produkt; softvér opraveného aktualizovaného produktu sa nebude považovať za softvér originálneho produktu a nebude prijímať aktualizácie softvéru ASUS.

 Dôrazne sa odporúča, aby ste zabránili aktivácii tejto aplikácie, pokiaľ nebudete úplne poznať a akceptovať riziká, ktoré môžu vzniknúť."</string>
    <string name="eula_title">Licenčná zmluva pre koncového používateľa</string>
    <string name="agree_btn">Prečítal/la som si a súhlasím so všetkými podmienkami tejto licenčnej zmluvy.</string>
    <string name="eula_msg">&lt;b>Pred stiahnutím musíte nainštalovať a používať aplikáciu Odomknúť zariadenie (\"App\"), beriete na vedomie a preberáte celé riziko za kvalitu a výkon tejto aplikácie, vrátane, okrem iného, nasledovného: hneď, ako aktivujete aplikáciu, nebudete môcť obnoviť svoj produkt ASUS („Pôvodný produkt“) späť do pôvodného uzamknutého stavu; originálny produkt s aktivovanou aplikáciou (\"Aktualizovaný produkt\") nebude považovaný za originálny produkt; na aktualizovaný produkt sa už nebude vzťahovať záruka originálneho produktu; software aktualizovaného produktu už nebude považovať za softvér originálneho produktu a už nemôže prijímať ASUS aktualizácie softvéru; môže to mať vplyv aj na vami zakúpený digitálny obsah. Beriete tiež na vedomie, že spoločnosť ASUS nezaručuje spokojnosť s poskytovaním služby pre ktorýkoľvek aktualizovaný produkt, vrátane udalostí, medzi ktoré patrí vami požadovaná platená služba, ktorá sa má poskytovať pre aktualizovaný produkt. Na takto aktualizovaný produkt sa okrem toho nebude vzťahovať záruka na originálny produkt; softvér opraveného aktualizovaného produktu sa nebude považovať za softvér originálneho produktu a nebude prijímať aktualizácie softvéru ASUS. Dôrazne sa odporúča, aby ste zabránili aktivácii tejto aplikácie, pokiaľ nebudete úplne poznať a akceptovať riziká, ktoré môžu vzniknúť. &lt;br/>&lt;br/> Táto licenčná zmluva pre koncového používateľa (\"EULA\") predstavuje platnú a záväznú zmluvu uzatvorenú medzi ASUSTeK Computer Inc. (\"ASUS\") a Vami, ako používateľa, na použitie softvéru ASUS („Softvér) definované tak, ako je uvedené nižšie. Po inštalácii a ďalšom používaní softvéru VÝSLOVNE POTVRDZUJETE, ŽE STE SI PREČÍTALI A POROZUMELI A ŽE SÚHLASÍTE S TÝM, ŽE BUDETE VIAZANÍ PODMIENKAMI TEJTO ZMLUVY EULA A AKEJKOĽVEK JEJ NOVEJ VERZIE.&lt;/b> &lt;br/>&lt;br/> &lt;b>1. LICENSE&lt;/b> Spoločnosť ASUS vám v súlade s podmienkami tejto zmluvy EULA týmto udeľuje obmedzenú, osobnú, nekomerčnú, nevýhradnú licenciu na používanie softvéru iba ako vloženého v produktoch ASUS. Na účely zálohovania môžete zhotoviť jednu kópiu softvéru v strojovo čitateľnej forme iba za predpokladu, že záložné kópie musia obsahovať všetky autorské práva alebo iné vlastnícke práva obsiahnuté v origináli. Táto licencia sa nesmie udeliť tretej strane a je neprenosná s výnimkou osoby alebo právnickej osoby, na ktorú môžete preniesť vlastníctvo hotových produktov ASUS, ktoré obsahujú tento softvér za predpokladu, že trvalo prenesiete všetky práva podľa tejto zmluvy EULA a že si neponecháte žiadne úplné alebo čiastočné kópie tohto softvéru a že príjemca súhlasí s podmienkami tejto zmluvy EULA &lt;br/>&lt;br/> &lt;b>2. SPÄTNÉ OBMEDZENIE&lt;/b> Nesmiete spätne dešifrovať, dekompilovať dešifrovanie alebo rozoberať alebo povoliť alebo privodiť vyššie uvedené s výnimkou prípadov, keď platný zákon priamo zakazuje výkon vyššie uvedeného. &lt;br/>&lt;br/> &lt;b>3. DISKRÉTNOSŤ&lt;/b> Ste povinný chrániť a zachovávať mlčanlivosť a dôverné informácie o tomto softvéri nesmiete sprístupniť úplne alebo čiastočne tretej strane, vrátane, okrem iného, obchodného tajomstva, materiálov chránených autorskými právami v akejkoľvek podobe. &lt;br/>&lt;br/> &lt;b>4. PRÁVA duševného vlastníctva (\"IP Rights\")&lt;/b> Beriete na vedomie a súhlasíte, že všetky práva duševného vlastníctva, názov a záujem o alebo vyplývajúci z tohto softvéru sú a zostanú výhradným vlastníctvom spoločnosti ASUS alebo jej udeľovateľa licencie. Nič v tejto zmluve EULA nemá za cieľ previesť všetky tieto práva duševného vlastníctva na vás. Akékoľvek neoprávnené používanie práv duševného vlastníctva sa považuje za porušenie tejto zmluvy EULA, ako aj porušenie zákonov o duševnom vlastníctve, vrátane, okrem iného, zákonov o autorských právach a ochranných známkach. Zaslaním akékoľvek informácie, materiálu, nápadov, konceptov alebo postupov s výnimkou osobných údajov spoločnosti ASUS prostredníctvom tohto softvéru (\"Feedbacks\") beriete na vedomie a súhlasíte s tým, že: (I.) Vaše spätné väzby nesmú obsahovať dôverné alebo chránené informácie; (II.) spoločnosť ASUS nemá žiadny záväzok týkajúci sa akejkoľvek diskrétnosti, vyslovenej alebo predpokladanej, ktorá sa týka spätnej väzby; (III.) spoločnosť ASUS je ​​oprávnená používať alebo zverejňovať na vlastné uváženie ASUS spätné väzby na iné účely a akýmkoľvek spôsobom na celom svete; (IV.) vaše spätné väzby sa stávajú majetkom spoločnosti ASUS bez akéhokoľvek záväzku spoločnosti ASUS voči vám; a (V.) Nemáte nárok na akúkoľvek náhradu škody alebo náhradu akéhokoľvek druhu. &lt;br/>&lt;br/> &lt;b>5. Zrieknutie sa záruk a obmedzenie zodpovednosti&lt;/b> BERIRETE NA VEDOMIE, ŽE TENTO SOFTVÉR JE POSKYTNUTÝ \" TAK, AKO JE.\" NESIETE CELÉ RIZIKO, POKIAĽ IDE O KVALITU A VÝKON TOHTO SOFTVÉRU, VRÁTANE, OKREM INÉHO, SÚVICIACICH NÁKLADOV NA POTREBNÝ SERVIS A OPRAVU. SPOLOČNOSŤ ASUS NEPOSKYTUJE V ROZSAHU POVOLENOM ZÁKONOM ŽIADNE VÝSLOVNÚ ALEBO MLČKY PREDPOKLADANÚ ZÁRUKU NA TENTO SOFTVÉR ALEBO ŽIADNE INÉ INFORMÁCIE ALEBO DOKUMENTÁCIU POSKYTNUTÚ V RÁMCI TEJTO ZMLUVY EULA ALEBO NA PRE TENTO SOFTVÉR, VRÁTANE, OKREM INÉHO ZÁRUKY PREDAJNOSTI ALEBO VHODNOSTI PRE KONKRÉTNY ÚČEL ALEBO PROTI PORUŠENIU PRÁV ANI ŽIADNE ZÁRUKY VYPLÝVAJÚCE Z POUŽÍVANIA ALEBO MIMO SPÔSOBU PLNENIA. SPOLOČNOSŤ ASUS TIEŽ NEZARUČUJE, POKIAĽ IDE O VÝSLEDKY, KTORÉ SA MÔŽU ZÍSKAŤ POUŽÍVANÍM TOHTO SOFTVÉRU ALEBO POKIAĽ IDE O PRESNOSŤ ALEBO SPOĽAHLIVOSŤ AKÝCHKOĽVEK INFORMÁCIÍ ZÍSKANÝCH PROSTREDNÍCTVOM TOHTO SOFTVÉRU. NIEKTORÉ SÚDNE PRÁVOMOCI NEDOVOĽUJÚ VYLÚČENIE URČITÝCH ZÁRUK ALEBO OBMEDZENIE ALEBO VYLÚČENIE ZODPOVEDNOSTI ZA NIEKTORÉ ŠKODY. PRETO NIEKTORÉ Z VYŠŠIE UVEDENÝCH ZRIEKNUTÍ SA A OBMEDZENÍ ZODPOVEDNOSTI SA NEMUSIÁ NA VÁS VZŤAHOVAŤ. &lt;br/>&lt;br/> CELÉ RIZIKO VYPLÝVAJÚCE Z POUŽÍVANIA ALEBO VÝKONNOSTI TOHTO SOFTVÉRU ZOSTÁVA NA VÁS. SPOLOČNOSŤ ASUS, JEJ UDEĽOVATEĽ LICENCIE ALEBO ŽIADNY Z ICH PREDSTAVITEĽOV, RIADITEĽOV, ZAMESTNANCOV, ZÁSTUPCOV ALEBO POBOČIEK V ŽIADNOM PRÍPADE NENESIE ZODPOVEDNOSŤ ZA AKÉKOĽVEK NÁSLEDNÉ, NÁHODNÉ, PRIAME, NEPRIAME, ZVLÁŠTNE, REPRESÍVNE ALEBO INÉ ŠKODY (VRÁTANE, OKREM INÉHO, ŠKODY ZO STRATY ZISKU, PRERUŠENIA PREVÁDZKY, STRATY INFORMÁCIÍ ALEBO INÉ PEŇAŽNÉ STRATY) VYPLÝVAJÚCE Z ALEBO V SÚVISLOSTI S TOUTO ZMLUVOU EULA ALEBO POUŽÍVANIA ALEBO NESCHOPNOSTI POUŽIŤ TENTO SOFTWARE ALEBO JEHO ČASŤ AJ KEĎ SPOLOČNOSTI ASUS BOLA OZNÁMENÁ MOŽNOSŤ TAKÝCHTO ŠKÔD. NIEKTORÉ SÚDNE PRÁVOMOCI NEDOVOĽUJÚ VYLÚČENIE URČITÝCH ZÁRUK ALEBO OBMEDZENIE ALEBO VYLÚČENIE ZODPOVEDNOSTI ZA NIEKTORÉ ŠKODY. PRETO NIEKTORÉ Z VYŠŠIE UVEDENÝCH ZRIEKNUTÍ SA A OBMEDZENÍ ZODPOVEDNOSTI SA NEMUSIÁ NA VÁS VZŤAHOVAŤ. &lt;br/>&lt;br/> &lt;b>6. Náhrada škody&lt;/b> SÚHLASÍTE, že spoločnosť ASUS, jej pobočky, poskytovateľov servisu, členov syndikátu, distribútorov, poskytovateľov licencií, zástupcov, riaditeľov a zamestnancov budete brániť a chrániť od a proti všetkým stratám, škodám, záväzkom a výdavkom plynúcim z akéhokoľvek nároku alebo požiadavky (vrátane primeraných poplatkov za advokátov a súdnych poplatkov) v dôsledku alebo v súvislosti s vaším porušením tejto zmluvy EULA alebo akéhokoľvek platného zákona alebo predpisu alebo práv tretej strany.</string>
</resources>
