<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">Herramienta de desbloqueo del dispositivo</string>
    <string name="unsupported_hw">"Este modelo de dispositivo no
 \u0009\u0009 es compatible"</string>
    <string name="unlocked_dmserver">El dispositivo está desbloqueado</string>
    <string name="network_fail">Conexión de red no disponible.</string>
    <string name="unspecific_error">"Ocurrió un error desconocido, que podría ser un problema con la conexión de red.
 Espere y vuelva a intentar luego."</string>
    <string name="login_fail">Contraseña no válida</string>
    <string name="verify_type">Verifique el dispositivo a través de:</string>
    <string name="agree">Acepto</string>
    <string name="unlock_fail_word">Error al desbloquear dispositivo. Vuelva a intentar luego.</string>
    <string name="wait">Espere...</string>
    <string name="warning_word">No posee una cuenta de Google o contraseña PIN para verificar el dispositivo. ¿Desea aún desbloquear el dispositivo?</string>
    <string name="check_unlock">Presione para desbloquear el dispositivo</string>
    <string name="google_account">Cuenta de Google</string>
    <string name="pin_password">Contraseña PIN</string>
    <string name="google_pass_user">xxx@gmail.com</string>
    <string name="google_pass_word">Verifique la cuenta de Google para desbloquear el dispositivo:</string>
    <string name="google_pass_word_hint">Contraseña</string>
    <string name="pin_pass_word">Ingrese la contraseña PIN para desbloquear el dispositivo:</string>
    <string name="pin_pass_word_hint">Contraseña PIN</string>
    <string name="google_verify">Verificación de cuenta de Google</string>
    <string name="pin_verify">Verificación de contraseña PIN</string>
    <string name="alert_title">Aviso:</string>
    <string name="unlock_device_owner">Solo el propietario del dispositivo puede usar esta versión de %s.</string>
    <string name="alert_content">"\u0009\u0009 Antes de descargar, instalar y utilizar la aplicación de desbloqueo del dispositivo (en adelante), acepta y asume el riesgo total en lo que respecta a la calidad y rendimiento de esta aplicación, incluyendo, pero sin limitarse a lo siguiente: Una vez que active la aplicación, no podrá regresar el producto ASUS (en adelante, “producto original”) al estado de bloqueo original. El producto original con la aplicación activada (en adelante) no será considerado como el producto original. El producto modificado ya no estará cubierto por la garantía del producto original. El software del producto modificado ya no se considerará como el software del producto original y no podrá recibir las actualizaciones de software de ASUS. También podría verse afectado el contenido digital adquirido.

 \u0009\u0009 También acepta que ASUS no garantiza la satisfacción del servicio en lo que respecta a cualquier producto modificado, incluyendo casos relacionados con servicios pagos solicitados por usted para la realización en el producto modificado. Además, dicho producto modificado reparado no estará cubierto por la garantía del producto original. El software del producto modificado reparado ya no se considerará como el software del producto original y no recibirá las actualizaciones de software de ASUS.

 Se recomienda evitar activar esta aplicación a menos que comprenda y acepte por completo los riesgos que podrían surgir."</string>
    <string name="eula_title">Acuerdo de licencia para usuarios finales</string>
    <string name="agree_btn">He leído y acepto todos los términos y condiciones del acuerdo de licencia.</string>
    <string name="eula_msg">&lt;b>Antes de descargar, instalar y utilizar la aplicación de desbloqueo del dispositivo (en adelante), acepta y asume el riesgo total en lo que respecta a la calidad y rendimiento de esta aplicación, incluyendo, pero sin limitarse a lo siguiente: Una vez que active la aplicación, no podrá regresar el producto ASUS (en adelante, “producto original”) al estado de bloqueo original. El producto original con la aplicación activada (en adelante) no será considerado como el producto original. El producto modificado ya no estará cubierto por la garantía del producto original. El software del producto modificado ya no se considerará como el software del producto original y no podrá recibir las actualizaciones de software de ASUS. También podría verse afectado el contenido digital adquirido. También acepta que ASUS no garantiza la satisfacción del servicio en lo que respecta a cualquier producto modificado, incluyendo casos relacionados con servicios pagos solicitados por usted para la realización en el producto modificado. Además, dicho producto modificado reparado no estará cubierto por la garantía del producto original. El software del producto modificado reparado ya no se considerará como el software del producto original y no recibirá las actualizaciones de software de ASUS. Se recomienda evitar activar esta aplicación a menos que comprenda y acepte por completo los riesgos que podrían surgir. &lt;br/>&lt;br/> Este acuerdo de licencia para usuarios finales (en adelante) representa un acuerdo válido y vinculante entre ASUSTeK Computer Inc. (en adelante) y Ud., como usuario, para la utilización del software de ASUS (en adelante) tal como se establece a continuación. Al instalar y continuar utilizando el software, ACEPTA EXPLÍCITAMENTE QUE HA LEÍDO, COMPRENDE Y APRUEBA REGIRSE POR LOS TÉRMINOS DE ESTE ACUERDO Y CUALQUIER NUEVA VERSIÓN DEL PRESENTE.&lt;/b> &lt;br/>&lt;br/> &lt;b>1. LICENCIA&lt;/b> Sujeto a los términos de este acuerdo, ASUS le concede por la presente una licencia limitada, personal, no comercial y no exclusiva para la utilización del software exclusivamente como está integrado en los productos ASUS. Puede realizar una copia del software en un formato legible por máquina sólo para fines de respaldo, siempre y cuando la copia de respaldo incluya todos los avisos de derechos de autor y otros avisos de propiedad que se incluyen en el software original. Esta licencia no puede sublicenciarse y es intransferible excepto a una persona o entidad a la que le transfiera la propiedad de los productos ASUS completos que contengan el software, siempre y cuando le transfiera de forma permanente todos los derechos de este acuerdo y no conserve ninguna copia completa o parcial del software, y el beneficiario acepte los términos de este acuerdo. &lt;br/>&lt;br/> &lt;b>2. RESTRICCIÓN DE INGENIERÍA INVERSA&lt;/b> No deberá realizar ingeniería inversa, descompilar, descifrar, desarmar o permitir o inducir lo anterior, excepto en la medida que la ley directamente aplicable prohíba la aplicación de lo anterior. &lt;br/>&lt;br/> &lt;b>3. CONFIDENCIALIDAD&lt;/b> Tendrá la responsabilidad de proteger y no divulgar o provocar la divulgación completa o parcial de información confidencial del software, incluyendo, pero sin limitarse a secretos comerciales o material protegido por derechos de autor de cualquier manera a algún tercero. &lt;br/>&lt;br/> &lt;b>4. Derechos de propiedad intelectual&lt;/b> Reconoce y acepta todos los títulos y derechos de propiedad intelectual relacionados o que surjan del software son y seguirán siendo propiedad exclusiva de ASUS o su licenciante. Ninguna parte de este acuerdo transfiere a Ud. estos derechos de propiedad intelectual. Cualquier utilización no autorizada de los derechos de propiedad intelectual es una violación a este acuerdo y una violación a las leyes de propiedad intelectual, incluyendo, pero sin limitarse a las leyes de derechos de autor y leyes de marcas comerciales. Al enviar cualquier información, material, ideas, conceptos o técnicas, excepto información personal, a ASUS a través del software (en, adelante) reconoce y acepta que: (i) Su información no contendrá datos confidenciales o datos de propiedad exclusiva; (ii) ASUS no posee ninguna obligación de algún tipo en lo que respecta a la confidencialidad, ya sea explícita o implícita, de la información; (iii) ASUS tendrá derecho a utilizar o divulgar, a su sola discreción, la información para cualquier fin y de cualquier manera en todo el mundo; (iv) su información se convertirá en propiedad de ASUS sin ninguna obligación de ASUS hacia Ud.; (v) no tendrá derecho a ninguna compensación o reembolso de algún tipo. &lt;br/>&lt;br/> &lt;b>5. Limitación y exención de responsabilidad de la garantía&lt;/b> UD. ACEPTA QUE EL SOFTWARE SE PROPORCIONA EN EL ESTADO ACTUAL. UD. ASUME EL RIESGO TOTAL EN LO QUE RESPECTA A LA CALIDAD Y RENDIMIENTO DE ESTE SOFTWARE, INCLUYENDO, PERO SIN LIMITARSE A LOS COSTOS RELACIONADOS CON EL SERVICIO TÉCNICO Y REPARACIÓN NECESARIOS. EN LA MEDIDA QUE LO PERMITA LA LEY, ASUS NO CONCEDE NINGUNA GARANTÍA, YA SEA EXPLÍCITA O IMPLÍCITA, EN LO QUE RESPECTA A ESTE SOFTWARE O CUALQUIER OTRA INFORMACIÓN O DOCUMENTACIÓN PROPORCIONADOS BAJO ESTE ACUERDO O PARA ESTE SOFTWARE, INCLUYENDO, PERO SIN LIMITARSE A CUALQUIER GARANTÍA DE COMERCIABILIDAD O ADECUACIÓN PARA UN PROPÓSITO EN PARTICULAR O CONTRA LA VIOLACIÓN, O CUALQUIER GARANTÍA QUE SURJA DE LA UTILIZACIÓN O DEL RENDIMIENTO. ASUS TAMPOCO CONCEDE NINGUNA GARANTÍA EN LO QUE RESPECTA A LOS RESULTADOS QUE PODRÍAN OBTENERSE DE LA UTILIZACIÓN DE ESTE SOFTWARE O EN LO QUE RESPECTA A LA PRECISIÓN Y CONFIABILIDAD DE CUALQUIER INFORMACIÓN OBTENIDA A TRAVÉS DE ESTE SOFTWARE. ALGUNAS JURISDICCIONES NO PERMITEN LA EXCLUSIÓN DE CIERTAS GARANTÍAS O LA LIMITACIÓN O EXCLUSIÓN DE LA RESPONSABILIDAD PARA DETERMINADOS DAÑOS. POR CONSIGUIENTE, ES POSIBLE QUE ALGUNAS DE LAS SIGUIENTES EXCLUSIONES O LIMITACIONES NO SE APLIQUEN A SU CASO. &lt;br/>&lt;br/> ASUMIRÁ UD. EL RIESGO TOTAL QUE SURJA DE LA UTILIZACIÓN Y/O RENDIMIENTO DE ESTE SOFTWARE EN NINGÚN CASO, ASUS, SUS LICENCIANTES O CUALQUIERA DE SUS RESPECTIVAS AUTORIDADES, DIRECTORES, EMPLEADOS, AGENTES O AFILIADOS SERÁN RESPONSABLES DE CUALQUIER DAÑO CONSECUENTE, ACCIDENTAL, DIRECTO, INDIRECTO, ESPECIAL, PUNITIVO O CUALQUIER OTRO DAÑO (INCLUYENDO, PERO SIN LIMITARSE A DAÑOS POR PÉRDIDA DE GANANCIAS, INTERRUPCIÓN, PÉRDIDA DE INFORMACIÓN U OTRA PÉRIDA MONETARIA) QUE SURJA O ESTÉ RELACIONADA CON ESTE ACUERDO O LA UTILIZACIÓN O INCAPACIDAD DE UTILIZAR EL SOFTWARE O CUALQUIER PARTE DE ÉSTE, INCLUSO SI ASUS HA SIDO ADVERTIDO SOBRE LA POSIBILIDAD DE DICHOS DAÑOS. ALGUNAS JURISDICCIONES NO PERMITEN LA EXCLUSIÓN DE CIERTAS GARANTÍAS O LA LIMITACIÓN O EXCLUSIÓN DE LA RESPONSABILIDAD PARA DETERMINADOS DAÑOS. POR CONSIGUIENTE, ES POSIBLE QUE ALGUNAS DE LAS SIGUIENTES EXCLUSIONES O LIMITACIONES NO SE APLIQUEN A SU CASO. &lt;br/>&lt;br/> &lt;b>6. Indemnización&lt;/b> USTED acepta defender, indemnizar y eximir de responsabilidades a ASUS y sus afiliados, proveedores del servicio, sindicadores, distribuidores, licenciantes, autoridades, directores y empleados de y contra cualquier pérdida, daño, responsabilidad y erogación que surja de cualquier reclamo o demanda (incluidos los honorarios de abogados y costas legales razonables) a causa de o relacionados con SU violación de este acuerdo o cualquier ley o regulación aplicable, o derecho de terceros.</string>
</resources>
