<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">เครื่องมือปลดล็อคอุปกรณ์</string>
    <string name="unsupported_hw">"รุ่นอุปกรณ์ไม่ได้รับการ
 \u0009\u0009 สนับสนุน"</string>
    <string name="unlocked_dmserver">อุปกรณ์ถูกปลดล็อค</string>
    <string name="network_fail">ไม่มีการเชื่อมต่อเครือข่าย</string>
    <string name="unspecific_error">"เกิดข้อผิดพลาดที่ไม่รู้จัก ซึ่งอาจเป็นปัญหาการเชื่อมต่อเครือข่าย
โปรดรอและลองอีกครั้งในภายหลัง"</string>
    <string name="login_fail">รหัสผ่านของคุณไม่ถูกต้อง</string>
    <string name="verify_type">ตรวจสอบอุปกรณ์ของคุณด้วย:</string>
    <string name="agree">ยอมรับ</string>
    <string name="unlock_fail_word">ไม่สามารถปลดล็อคอุปกรณ์ของคุณ โปรดลองอีกครั้งในภายหลัง</string>
    <string name="wait">โปรดรอสักครู่...</string>
    <string name="warning_word">คุณไม่มีบัญชี Google หรือรหัสผ่าน PIN เพื่อตรวจสอบอุปกรณ์ของคุณ คุณยังคงต้องการปลดล็อคอุปกรณ์ของคุณหรือไม่?</string>
    <string name="check_unlock">กดเพื่อปลดล็อคอุปกรณ์ของคุณ</string>
    <string name="google_account">บัญชี Google</string>
    <string name="pin_password">รหัสผ่าน PIN</string>
    <string name="google_pass_user">xxx@gmail.com</string>
    <string name="google_pass_word">โปรดตรวจสอบบัญชี Google ของคุณเพื่อปลดล็อคอุปกรณ์ของคุณ:</string>
    <string name="google_pass_word_hint">รหัสผ่าน</string>
    <string name="pin_pass_word">โปรดป้อนรหัสผ่าน PIN ของคุณเพื่อปลดล็อคอุปกรณ์ของคุณ:</string>
    <string name="pin_pass_word_hint">รหัสผ่าน PIN</string>
    <string name="google_verify">การตรวจสอบบัญชี Google</string>
    <string name="pin_verify">การตรวจสอบรหัสผ่าน PIN</string>
    <string name="alert_title">ข้อสังเกต:</string>
    <string name="unlock_device_owner">เฉพาะเจ้าของอุปกรณ์เท่านั้นที่สามารถใช้ %s เวอร์ชันนี้</string>
    <string name="alert_content">"\u0009\u0009 ก่อนที่คุณจะดาวน์โหลด, ติดตั้ง, และใช้แอพพ์ปลดล็อคอุปกรณ์ (\"แอพพ์\") คุณรับทราบ และยอมรับความเสี่ยงทั้งหมดจากคุณภาพ และประสิทธิภาพการทำงานของแอพพ์นี้ ซึ่งรวมถึง แต่ไม่จำกัดอยู่เพียงแค่สิ่งต่อไปนี้: หลังจากที่คุณเปิดทำงานแอพพ์ คุณจะไม่สามารถกู้คืนผลิตภัณฑ์ ASUS (“ผลิตภัณฑ์ดั้งเดิม”) ของคุณกลับเป็นสภาพที่ล็อคดั้งเดิมได้; ผลิตภัณฑ์ดั้งเดิมพร้อมแอพพ์ที่เปิดทำงาน (\"ผลิตภัณฑ์ที่ปรับปรุง\") จะไม่ถือว่าเป็นผลิตภัณฑ์ดั้งเดิม; ผลิตภัณฑ์ที่ปรับปรุงจะไม่ได้รับความคุ้มครองภายใต้การรับประกันของผลิตภัณฑ์ดั้งเดิมอีกต่อไป; ซอฟต์แวร์ของผลิตภัณฑ์ที่ปรับปรุง จะไม่ถือว่าเป็นซอฟต์แวร์ของผลิตภัณฑ์ดั้งเดิม และไม่สามารถรับการอัปเดตซอฟต์แวร์ ASUS อีกต่อไป; เนื้อหาดิจิตอลที่คุณซื้อมา อาจได้รับผลกระทบด้วย

 \u0009\u0009 นอกจากนี้ คุณรับทราบว่า ASUS ไม่รับประกันความพอใจในบริการของผลิตภัณฑ์ที่ปรับปรุง ซึ่งรวมถึงเหตุการณ์ที่เกี่ยวข้องกับการบริการที่ต้องจ่ายเงินที่คุณร้องขอที่จะดำเนินการในผลิตภัณฑ์ที่ปรับปรุง นอกจากนี้ ผลิตภัณฑ์ที่ปรับปรุงที่ได้รับการซ่อมแซมจะไม่ได้รับความคุ้มครองภายใต้การรับประกันของผลิตภัณฑ์ดั้งเดิม; ซอฟต์แวร์ของผลิตภัณฑ์ที่ปรับปรุงที่ได้รับการซ่อมแซมจะไม่ถือว่าเป็นซอฟต์แวร์ของผลิตภัณฑ์ดั้งเดิม และจะไม่ได้รับการอัปเดตซอฟต์แวร์ ASUS

 แนะนำให้คุณหลีกเลี่ยงการเปิดทำงานแอพพ์นี้ ถ้าคุณไม่เข้าใจอย่างถ่องแท้ และยอมรับความเสี่ยงที่อาจเกิดขึ้น"</string>
    <string name="eula_title">ข้อตกลงในการอนุญาตให้ใช้งานของผู้ใช้</string>
    <string name="agree_btn">ข้าพเจ้าได้อ่านและเห็นด้วยกับเงื่อนไขและข้อตกลงต่างๆ ของข้อตกลงในการอนุญาตให้ใช้งาน</string>
    <string name="eula_msg">&lt;b>ก่อนที่คุณจะดาวน์โหลด, ติดตั้ง, และใช้แอพพ์ปลดล็อคอุปกรณ์ (\"แอพพ์\") คุณรับทราบ และยอมรับความเสี่ยงทั้งหมดจากคุณภาพ และประสิทธิภาพการทำงานของแอพพ์นี้ ซึ่งรวมถึง แต่ไม่จำกัดอยู่เพียงแค่สิ่งต่อไปนี้: หลังจากที่คุณเปิดทำงานแอพพ์ คุณจะไม่สามารถกู้คืนผลิตภัณฑ์ ASUS (“ผลิตภัณฑ์ดั้งเดิม”) ของคุณกลับเป็นสภาพที่ล็อคดั้งเดิมได้; ผลิตภัณฑ์ดั้งเดิมพร้อมแอพพ์ที่เปิดทำงาน (\"ผลิตภัณฑ์ที่ปรับปรุง\") จะไม่ถือว่าเป็นผลิตภัณฑ์ดั้งเดิม; ผลิตภัณฑ์ที่ปรับปรุงจะไม่ได้รับความคุ้มครองภายใต้การรับประกันของผลิตภัณฑ์ดั้งเดิมอีกต่อไป; ซอฟต์แวร์ของผลิตภัณฑ์ที่ปรับปรุง จะไม่ถือว่าเป็นซอฟต์แวร์ของผลิตภัณฑ์ดั้งเดิม และไม่สามารถรับการอัปเดตซอฟต์แวร์ ASUS อีกต่อไป; เนื้อหาดิจิตอลที่คุณซื้อมา อาจได้รับผลกระทบด้วย นอกจากนี้ คุณรับทราบว่า ASUS ไม่รับประกันความพอใจในบริการของผลิตภัณฑ์ที่ปรับปรุง ซึ่งรวมถึงเหตุการณ์ที่เกี่ยวข้องกับการบริการที่ต้องจ่ายเงินที่คุณร้องขอที่จะดำเนินการในผลิตภัณฑ์ที่ปรับปรุง นอกจากนี้ ผลิตภัณฑ์ที่ปรับปรุงที่ได้รับการซ่อมแซมจะไม่ได้รับความคุ้มครองภายใต้การรับประกันของผลิตภัณฑ์ดั้งเดิม; ซอฟต์แวร์ของผลิตภัณฑ์ที่ปรับปรุงที่ได้รับการซ่อมแซมจะไม่ถือว่าเป็นซอฟต์แวร์ของผลิตภัณฑ์ดั้งเดิม และจะไม่ได้รับการอัปเดตซอฟต์แวร์ ASUS แนะนำให้คุณหลีกเลี่ยงการเปิดทำงานแอพพ์นี้ ถ้าคุณไม่เข้าใจอย่างถ่องแท้ และยอมรับความเสี่ยงที่อาจเกิดขึ้น &lt;br/>&lt;br/> ข้อตกลงในการอนุญาตให้ใช้งานของผู้ใช้นี้ (\"EULA\") ถือเป็นการทำข้อตกลงที่ถูกต้องและมีผลผูกพันระหว่าง ASUSTeK Computer Inc. (\"ASUS\") และคุณ ในฐานะผู้ใช้ สำหรับการใช้ซอฟต์แวร์ ASUS (\"ซอฟต์แวร์\") ที่กำหนดไว้ด้านล่าง โดยการติดตั้ง และการใช้ซอฟต์แวร์นี้ต่อไป เป็นการแสดงว่าคุณรับทราบว่าคุณได้อ่านและเข้าใจ และยอมรับที่จะผูกพันตามเงื่อนไขของ EULA นี้รวมทั้งฉบับใหม่ต่างๆ ที่จะมีออกมา&lt;/b> &lt;br/>&lt;br/> &lt;b>1. ใบอนุญาต&lt;/b> ตามเงื่อนไขของ EULA นี้ ASUS ให้สิทธิ์ในใบอนุญาตที่จำกัด, เป็นส่วนตัว, ไม่เป็นเชิงพาณิชย์ และไม่พิเศษในการใช้ซอฟต์แวร์แก่คุณเพียงผู้เดียว ในลักษณะที่ฝังอยู่ในผลิตภัณฑ์ ASUS คุณอาจทำสำเนาของซอฟต์แวร์ในรูปแบบที่เครื่องสามารถอ่านได้ สำหรับวัตถุประสงค์ในการสำรองเท่านั้น โดยที่สำเนาสำรองต้องประกอบด้วยประกาศเกี่ยวกับลิขสิทธิ์และสิทธิ์อื่นๆ ตามที่มีอยู่ในซอฟต์แวร์ต้นฉบับทั้งหมด ใบอนุญาตนี้จะต้องไม่ให้อนุญาตช่วง และไม่สามารถโอนสิทธิ์ได้ ยกเว้นโอนให้กับบุคคลหรือนิติบุคคลที่คุณโอนความเป็นเจ้าของผลิตภัณฑ์ ASUS ที่ประกอบด้วยซอฟต์แวร์ทั้งหมด ในลักษณะที่คุณโอนสิทธิ์ทั้งหมดภายใต้ EULA นี้อย่างถาวร และไม่เก็บสำเนาทั้งหมดหรือบางส่วนของซอฟต์แวร์เอาไว้ และผู้รับยอมรับตามเงื่อนไขของ EULA นี้ &lt;br/>&lt;br/> &lt;b>2. ข้อจำกัดในการทำย้อนกลับ&lt;/b> คุณต้องไม่ทำวิศวกรรมย้อนกลับ, ดีคอมไพล์ดีคริปต์ หรือถอดชิ้นส่วน หรือยอมรับหรืออนุญาตให้ดำเนินการดังกล่าว เว้นแต่กรณีที่กฎหมายที่บังคับโดยตรงห้ามไม่ให้ดำเนินการดังกล่าวข้างต้น &lt;br/>&lt;br/> &lt;b>3. ความลับ&lt;/b> คุณมีหน้าที่ในการป้องกัน และห้ามเปิดเผย หรือเป็นสาเหตุให้เกิดการเปิดเผยข้อมูลทั้งหมดหรือบางส่วนของซอฟต์แวร์นี้ ซึ่งรวมถึงแต่ไม่จำกัดอยู่เพียง ความลับทางการค้า, เนื้อหาที่มีลิขสิทธิ์ในรูปแบบใดๆ ไปยังบุคคลที่สาม &lt;br/>&lt;br/> &lt;b>4. สิทธิ์ในทรัพย์สินทางปัญญา (\"สิทธิ์ IP\")&lt;/b> คุณรับทราบและยอมรับว่า สิทธิ์ IP, ชื่อ และความสนใจ หรือทุกสิ่งที่เกิดจากซอฟต์แวร์เป็นของ และยังคงเป็นทรัพย์สินของ ASUS หรือผู้อนุญาตอยู่ ไม่มีส่วนใดใน EULA นี้ที่ตั้งใจถ่ายโอนสิทธิ์ IP ดังกล่าวให้กับคุณ การใช้สิทธิ์ IP โดยไม่ได้รับอนุญาต เป็นการละเมิด EULA นี้ รวมทั้งเป็นการละเมิดกฎหมายทรัพย์สินทางปัญญา ซึ่งรวมถึงแต่ไม่จำกัดเพียงกฎหมายลิขสิทธิ์ และกฎหมายเครื่องหมายการค้าเท่านั้น โดยการส่งข้อมูล, วัสดุ, ความคิด, แนวคิด หรือเทคนิคใดๆ ยกเว้นข้อมูลส่วนตัวไปยัง ASUS ผ่านซอฟต์แวร์ (\"ข้อเสนอแนะ\"), คุณรับทราบ และยอมรับว่า: (i) ข้อเสนอแนะของคุณต้องไม่ประกอบด้วยข้อมูลลับ หรือข้อมูลที่เป็นกรรมสิทธิ์; (ii) ASUS ไม่ได้มีภาระผูกพันชนิดใดๆ ก็ตามในการรักษาความลับ ทั้งแบบชัดแจ้งหรือโดยนัย ที่เกี่ยวข้องกับข้อเสนอแนะ; (iii) ASUS ต้องได้รับสิทธิ์ในการใช้หรือเปิดเผยข้อเสนอแนะสำหรับวัตถุประสงค์ใดๆ ในลักษณะใดๆ ทั่วโลก ตามความเห็นชอบของ ASUS แต่เพียงผู้เดียว; (iv) ข้อเสนอแนะของคุณจะกลายเป็นทรัพย์สินของ ASUS โดยไม่มีภาระผูกพันของ ASUS ที่ต้องให้แก่คุณ และ (v) คุณไม่มีสิทธิ์ได้รับค่าชดเชย หรือการจ่ายเงินให้ไม่ว่าในรูปแบบใดๆ ก็ตาม &lt;br/>&lt;br/> &lt;b>5. สงวนสิทธิ์การรับประกัน และการจำกัดความรับผิด&lt;/b> คุณรับทราบว่าซอฟต์แวร์มีให้ \"ตามที่เป็น\" คุณต้องรับความเสี่ยงทั้งหมดเกี่ยวกับคุณภาพ และประสิทธิภาพการทำงานของซอฟต์แวร์นี้ ซึ่งรวมถึงแต่ไม่จำกัดอยู่เพียง ค่าใช้จ่ายที่เกี่ยวข้องของการให้บริการที่จำเป็น และการซ่อมแซมทั้งหมด ตามขอบเขตที่อนุญาตโดยกฎหมาย ASUS ไม่รับประกัน ทั้งแบบชัดแจ้งหรือเป็นนัย ในเรื่องต่างๆ ที่เกี่ยวข้องกับซอฟต์แวร์นี้ หรือข้อมูลอื่นๆ หรือเอกสารที่มีให้ภายใต้ EULA นี้หรือสำหรับซอฟต์แวร์นี้ ซึ่งรวมถึงแต่ไม่จำกัดอยู่เพียงการรับประกันความสามารถเชิงพาณิชย์ หรือความเหมาะสมสำหรับการใช้งานในวัตถุประสงค์เฉพาะ หรือการละเมิด หรือการรับประกันใดๆ ที่เกิดขึ้นจากการใช้ หรือการที่มีสมรรถนะการทำงานอยู่นอกแนวทางที่ระบุ นอกจากนี้ ASUS ยังไม่รับประกันถึงผลลัพธ์ที่อาจได้รับจากการใช้ซอฟต์แวร์นี้ หรือความถูกต้องเที่ยงตรง หรือความเชื่อถือได้ของข้อมูลใดๆ ที่ได้รับผ่านทางซอฟต์แวร์นี้อีกด้วย เขตอำนาจศาลบางแห่งไม่อนุญาตให้ยกเว้นการรับประกันบางอย่าง หรือข้อจำกัด หรือการยกเว้นความรับผิดสำหรับความเสียหายบางอย่าง ดังนั้น ประกาศความไม่รับผิดชอบและข้อจำกัดของความรับผิดบางอย่างอาจไม่มีผลกับคุณ &lt;br/>&lt;br/> ความเสี่ยงทั้งหมดที่เกิดจากการใช้ และ/หรือประสิทธิภาพของซอฟต์แวร์นี้ยังคงอยู่กับคุณ ไม่มีเหตุการณ์ใดที่ ASUS, ผู้อนุญาต และเจ้าหน้าที่ที่เกี่ยวข้องของบริษัท, ผู้อำนวยการ, ลูกจ้าง, ตัวแทน หรือบริษัทในเครือ ต้องรับผิดชอบถึงความเสียหายที่เกิดขึ้นภายหลัง, อุบัติเหตุ, ความเสียหายโดยตรง, ความเสียหายทางอ้อม, ความเสียหายพิเศษ, การลงโทษ หรือความเสียหายอื่นๆ (ซึ่งรวมถึงแต่ไม่จำกัดอยู่เพียง ความเสียหายเกี่ยวกับการสูญเสียกำไร, การหยุดชะงัก, การสูญเสียข้อมูล หรือการสูญเสียที่เป็นตัวเงินอื่นๆ) ที่เกิดขึ้นจาก หรือเกี่ยวข้องกับ EULA นี้ หรือการใช้ หรือความสามารถในการใช้ซอฟต์แวร์ หรือส่วนหนึ่งส่วนใดของซอฟต์แวร์ แม้ว่า ASUS จะได้รับการบอกกล่าวถึงโอกาสที่จะเกิดความเสียหายดังกล่าวก็ตาม เขตอำนาจศาลบางแห่งไม่อนุญาตให้ยกเว้นการรับประกันบางอย่าง หรือข้อจำกัด หรือการยกเว้นความรับผิดสำหรับความเสียหายบางอย่าง ดังนั้น ประกาศความไม่รับผิดชอบและข้อจำกัดของความรับผิดบางอย่างอาจไม่มีผลกับคุณ &lt;br/>&lt;br/> &lt;b>6. การชดใช้ค่าเสียหาย&lt;/b> คุณยอมรับที่จะปกป้อง, ชดใช้ และคุ้มครอง ASUS และบริษัทสาขา, ผู้ให้บริการ, คณะกรรมการ, ตัวแทนจำหน่าย, ผู้อนุญาต, เจ้าหน้าที่, ผู้อำนวยการ และลูกจ้าง ไม่ให้ได้รับผลกระทบและเกิดความสูญเสีย, ความเสียหาย, หนี้สิน และค่าใช้จ่ายทั้งหมด ที่เกิดขึ้นจากการเรียกร้อง หรือคำสั่ง (ซึ่งประกอบด้วยค่าธรรมเนียมของทนายความ และค่าใช้จ่ายของศาล) ที่เกิดขึ้นเนื่องจาก หรือเกี่ยวข้องกับการที่คุณละเมิด EULA นี้ หรือกฎหมายที่ใช้ได้ หรือระเบียบข้อบังคับต่างๆ หรือสิทธิ์ของบุคคลที่สาม</string>
</resources>
