<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">Unlock Device Tool</string>
    <string name="unsupported_hw">"Ce modèle n'est pas
 \u0009\u0009 pris en charge"</string>
    <string name="unlocked_dmserver">"L'appareil est déverrouillé"</string>
    <string name="network_fail">La connexion réseau est indisponible.</string>
    <string name="unspecific_error">"Une erreur inconnue est survenue. Celle-ci peut résulter d'un problème de connexion réseau.
 Veuillez réessayer ultérieurement"</string>
    <string name="login_fail">Le mot de passe est incorrect</string>
    <string name="verify_type">Vérifiez votre appareil via :</string>
    <string name="agree">"J'accepte"</string>
    <string name="unlock_fail_word">"Échec du déverrouillage de l'appareil. Veuillez réessayer ultérieurement."</string>
    <string name="wait">Veuillez patienter...</string>
    <string name="warning_word">"Vous ne possédez pas de compte Google ou code PIN permettant de vérifier votre appareil. Souhaitez-vous tout de même déverrouiller l'appareil?"</string>
    <string name="check_unlock">"Appuyez pour déverrouiller l'appareil"</string>
    <string name="google_account">Compte Google</string>
    <string name="pin_password">Code PIN</string>
    <string name="google_pass_user">xxx@gmail.com</string>
    <string name="google_pass_word">"Veuillez confirmer votre compte Google pour déverrouiller l'appareil :"</string>
    <string name="google_pass_word_hint">Mot de passe</string>
    <string name="pin_pass_word">"Veuillez entrer votre code PIN pour déverrouiller l'appareil :"</string>
    <string name="pin_pass_word_hint">Code PIN</string>
    <string name="google_verify">Vérification de compte Google</string>
    <string name="pin_verify">Vérification de code PIN</string>
    <string name="alert_title">Notice :</string>
    <string name="unlock_device_owner">"Seul le propriétaire de l'appareil peut utiliser cette version de %s."</string>
    <string name="alert_content">"\u0009\u0009 Avant de télécharger, d'installer et d'utiliser l'application Unlock Device App (\"App\"), vous reconnaissez et acceptez tous les risques quant à la qualité et aux performances de cette App, y compris mais non limité à ce qui suit : lorsque vous activez l'App, vous ne pourrez plus restaurer votre produit ASUS (Produit d'origine) à son état de verrouillage d'origine ; le Produit d'origine avec l'App activée (\"Revised Product\") ne sera plus considéré comme le Produit d'origine, le Produit révisé ne sera plus couvert par la garantie du Produit d'origine ; le logiciel du Produit révisé ne sera plus considéré comme le logiciel du Produit d'origine et ne pourra donc plus recevoir les mises à jour de logiciel d'ASUS ; le contenu numérique que vous avez déjà acheté peut également être affecté.

 \u0009\u0009 Vous reconnaissez également qu'ASUS ne garantit pas la satisfaction du service sur un Produit révisé, y compris les événements avec un service payant que vous avez demandé d'être effectué sur le Produit révisé. En outre, les réparations à un Produit révisé ne seront pas couvertes par la garantie du Produit d'origine ; le logiciel du Produit révisé réparé ne sera plus considéré comme le logiciel du Produit d'origine et ne recevra donc plus les mises à jour de logiciel d'ASUS.

 Il est fortement recommandé de ne pas activer cette App si vous ne comprenez pas et que vous n'acceptez pas tous les risques qui peuvent survenir."</string>
    <string name="eula_title">Contrat de Licence Utilisateur Final</string>
    <string name="agree_btn">"J'ai lu et j'accepte tous les termes et toutes les conditions du Contrat de licence."</string>
    <string name="eula_msg">"&lt;b>Avant de télécharger, d'installer et d'utiliser l'application Unlock Device App (\"App\"), vous reconnaissez et acceptez tous les risques quant à la qualité et aux performances de cette App, y compris mais non limité à ce qui suit : lorsque vous activez l'App, vous ne pourrez plus restaurer votre produit ASUS (Produit d'origine) à son état de verrouillage d'origine ; le Produit d'origine avec l'App activée (\"Revised Product\") ne sera plus considéré comme le Produit d'origine, le Produit révisé ne sera plus couvert par la garantie du Produit d'origine ; le logiciel du Produit révisé ne sera plus considéré comme le logiciel du Produit d'origine et ne pourra donc plus recevoir les mises à jour de logiciel d'ASUS ; le contenu numérique que vous avez déjà acheté peut également être affecté. Vous reconnaissez également qu'ASUS ne garantit pas la satisfaction du service sur un Produit révisé, y compris les événements avec un service payant que vous avez demandé d'être effectué sur le Produit révisé. En outre, les réparations à un Produit révisé ne seront pas couvertes par la garantie du Produit d'origine ; le logiciel du Produit révisé réparé ne sera plus considéré comme le logiciel du Produit d'origine et ne recevra donc plus les mises à jour de logiciel d'ASUS. Il est fortement recommandé de ne pas activer cette App si vous ne comprenez pas et que vous n'acceptez pas tous les risques qui peuvent survenir. &lt;br/>&lt;br/> Ce Contrat de Licence Utilisateur Final (\"CLUF\") constitue un contrat valide et liant entre ASUSTeK Computer Inc. (\"ASUS\") et Vous, en tant qu'utilisateur, pour l'utilisation du logiciel ASUS (\"Logiciel\"), défini ci-dessous. En installant et en continuant d'utiliser le logiciel VOUS RECONAISSEZ EXPRESSÉMENT QUE VOUS AVEZ LU, QUE VOUS COMPRENEZ ET QUE VOUS ACCEPTEZ LES TERMES DE CE CLUF ET TOUTES LES NOUVELLES VERSIONS FUTURES.&lt;/b> &lt;br/>&lt;br/> &lt;b>1. LICENCE&lt;/b> Sous réserve des termes du présent CLUF, ASUS Vous concède une licence limitée, personnelle, non commerciale, non exclusive pour utiliser le Logiciel uniquement lorsqu'il est intégré dans des produits ASUS. Vous pouvez faire une copie du Logiciel en forme lisible par machine, à des fins de sauvegarde uniquement, à condition que la copie de sauvegarde contienne toutes les notices de copyright ou les autres notices de propriété intellectuelle de l'original. Cette licence ne doit pas être ré-offerte en tant que sous-licence, et n'est pas transférable, sauf à une personne ou une entité à qui vous transférez la propriété complète des produits ASUS contenant le Logiciel, à condition que vous transférez de manière permanente tous les droits de ce CLUF et que vous ne gardez aucune copie intégrale ou partielle du Logiciel, et que la personne en question accepte tous les termes du présent CLUF. &lt;br/>&lt;br/> &lt;b>2. RESTRICTION D'INGÉNIERIE INVERSE&lt;/b> Vous ne devez pas imiter, décompiler, déchiffrer ou désassembler ou permettre ou laisser faire ce qui précède, sauf dans la mesure directement de la loi applicable interdisant l'application de ce qui précède. &lt;br/>&lt;br/> &lt;b>3. CONFIDENTIALITÉ&lt;/b> Vous êtes responsable de protéger et de ne pas divulguer ou causer la divulgation de tout ou d'une partie des informations confidentielles du Logiciel, y compris mais non limité à, les secrets commerciaux, les contenus sous copyright, sous quelque forme et à qui que ce soit. &lt;br/>&lt;br/> &lt;b>4. DROITS de propriété intellectuelle (\"Droits de PI\")&lt;/b> Vous reconnaissez et acceptez que tous les Droits de PI, les titres et les intérêts à ou du Logiciel sont et restent la propriété exclusive d'ASUS ou de ses concédants. Rien dans le présent CLUF n'indique le transfert de ces droits de propriété intellectuelle à Vous. Toute utilisation sans autorisation des Droits de PI constitue une violation du présent CLUF ainsi qu'une violation des lois de propriété intellectuelle, y compris mais non limité à, les lois des droits d'auteur et les lois des marques de commerce. En envoyant des informations, du matériel, des idées, des concepts ou des techniques, à l'exception des renseignements personnels, avec le logiciel ASUS (\"Feed-backs\"), Vous reconnaissez et acceptez que : (i) Vos Feed-backs ne doivent pas contenir des informations confidentielles ou propriétaires ; (ii) ASUS n'est soumis à aucune obligation d'aucune sorte de confidentialité, expresse ou implicite, en ce qui concerne les Feed-backs ; (iii) ASUS a le droit d'utiliser ou de divulguer, à la seule discrétion d'ASUS, les Feed-backs pour n'importe quel but, avec n'importe quelle méthode, dans le monde entier ; (iv) Vos Feed-backs deviennent la propriété d'ASUS sans aucune obligation d'ASUS envers Vous ; et (v) Vous n'avez aucun droit de recevoir des indemnités ou des remboursements de quelque nature que ce soit. &lt;br/>&lt;br/> &lt;b>5. Exclusion de garantie et Limitation de responsabilité&lt;/b> VOUS RECONNAISSEZ QUE LE LOGICIEL EST FOURNI \"TEL QUEL.\" TOUS LES RISQUES QUANT À LA QUALITÉ ET LES PERFORMANCES DE CE LOGICIEL SONT VOTRE RESPONSABILITÉ, Y COMPRIS MAIS NON LIMITÉ À, LES COÛTS LIÉS AUX SERVICES ET AUX RÉPARATIONS. DANS LA MESURE AUTORISÉE PAR LA LOI, ASUS NE DONNE AUCUNE GARANTIE, EXPRESSE OU IMPLICITE, EN CE QUI CONCERNE LE LOGICIEL OU TOUTE AUTRE INFORMATION OU DOCUMENTATION FOURNIE AVEC CE CLUF OU POUR CE LOGICIEL, Y COMPRIS MAIS NON LIMITÉ À, TOUTE GARANTIE DE QUALITÉ MARCHANDE OU D'ADÉQUATION À UN USAGE PARTICULIER OU CONTRE LA VIOLATION, OU TOUTE GARANTIE DÉCOULANT DE L'UTILISATION, DU FONCTIONNEMENT OU DES PERFORMANCES. DEPLUS, ASUS N'OFFRE AUCUNE GARANTIE QUANT AUX RÉSULTATS QUI PEUVENT ÊTRE OBTENUS PAR L'UTILISATION DE CE LOGICIEL OU QUANT À LA PRÉCISION OU LA FIABILITÉ DES INFORMATIONS OBTENUES PAR CE LOGICIEL. CERTAINES JURISDICTIONS NE PERMETTENT PAS L'EXCLUSION DE CERTAINES GARANTIES OU LA LIMITATION OU L'EXCLUSION DE LA RESPONSABILITÉ POUR CERTAINS DOMMAGES. PAR CONSÉQUENT, CERTAINES DES EXCLUSIONS ET DES LIMITATIONS DE RESPONSABILITÉ MENTIONNÉES CI-DESSUS PEUVENT NE PAS S'APPLIQUER À VOUS. &lt;br/>&lt;br/> L'ENSEMBLE DES RISQUES DÉCOULANTS DE L'UTILISATION ET/OU DES PERFORMANCES DE CE LOGICIEL SONT VOTRE RESPONSABILITÉ. EN AUCUN CAS ASUS, SES CONCÉDANTS OU N'IMPORTE LESQUELS DE SES OFFICIERS, DIRECTEURS, EMPLOYÉS, AGENTS OU SES SOCIÉTÉS AFFILIÉES NE PEURRONT ÊTRE TENUS RESPONSABLES DE QUELCONQUE DOMMAGE QUE CE SOIT, CONSÉCUTIFS, ACCIDENTELS, DIRECTS, INDIRECTS, SPÉCIAUX, PUNITIFS OU AUTRES (Y COMPRIS MAIS NON LIMITÉ À, LES DOMMAGES, LES PERTES DE PROFITS, LES INTERRUPTIONS, LES PERTES DE DONNÉES ET AUTREMENT SIMILAIRE), RÉSULTANT DE OU SUITE À CE CLUF OU À CAUSE DE L'UTILISATION OU DE L'INCAPACITÉ À UTILISER LE LOGICIEL OU TOUTE PARTIE DE CELUI-CI, MÊME SI ASUS A ETE INFORMÉ DE LA POSSIBILITÉ DE TELS DOMMAGES. CERTAINES JURISDICTIONS NE PERMETTENT PAS L'EXCLUSION DE CERTAINES GARANTIES OU LA LIMITATION OU L'EXCLUSION DE LA RESPONSABILITÉ POUR CERTAINS DOMMAGES. PAR CONSÉQUENT, CERTAINES DES EXCLUSIONS ET DES LIMITATIONS DE RESPONSABILITÉ MENTIONNÉES CI-DESSUS PEUVENT NE PAS S'APPLIQUER À VOUS. &lt;br/>&lt;br/> &lt;b>6. Indemnité&lt;/b> VOUS acceptez de défendre, d'indemniser et de ne pas tenir pour responsable ASUS et ses sociétés affiliées, ainsi que ses fournisseurs de services, syndicators, distributeurs, concédants, officiers, directeurs et employés, de et contre pertes, dommages, responsabilités et dépenses découlants de toute réclamation ou demande (y compris les frais raisonnables d'avocats et les frais de tribunal), en raison de ou à cause de VOTRE violation du présent CLUF ou de toute loi, réglementation ou droit de tiers applicable."</string>
</resources>
