<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">Eszközkioldó eszköz</string>
    <string name="unsupported_hw">"Az eszköz típusa nem
 \u0009\u0009 támogatott"</string>
    <string name="unlocked_dmserver">Az eszköz ki van oldva</string>
    <string name="network_fail">A hálózati kapcsolat nem elérhető.</string>
    <string name="unspecific_error">"Ismeretlen hiba történt, ami lehet, hogy hálózati kapcsolattal van összefüggésben.
 Várjon és próbálja meg később"</string>
    <string name="login_fail">Érvénytelen jelszó</string>
    <string name="verify_type">Eszköz ellenőrzése a következőn:</string>
    <string name="agree">Elfogadom</string>
    <string name="unlock_fail_word">Eszközének kioldása nem sikerült. Kérjük, próbálja meg később.</string>
    <string name="wait">Kérjük, várjon...</string>
    <string name="warning_word">Nem rendelkezik Google-fiókkal vagy PIN-kóddal eszköze azonosításához. Ennek ellenére ki akarja oldalni eszközét?</string>
    <string name="check_unlock">Nyomja meg az eszköz kioldásához</string>
    <string name="google_account">Google-fiók</string>
    <string name="pin_password">PIN-kód</string>
    <string name="google_pass_user">xxx@gmail.com</string>
    <string name="google_pass_word">Eszköze kioldásához ellenőrizze Google-fiókját:</string>
    <string name="google_pass_word_hint">Jelszó</string>
    <string name="pin_pass_word">Adja meg a PIN-kódját az eszköz kioldásához:</string>
    <string name="pin_pass_word_hint">PIN-kód</string>
    <string name="google_verify">Google-fiók ellenőrzés</string>
    <string name="pin_verify">PIN-kód ellenőrzés</string>
    <string name="alert_title">Megjegyzés:</string>
    <string name="unlock_device_owner">A %s ezen verzióját csak az eszköz tulajdonosa használhatja.</string>
    <string name="alert_content">"\u0009\u0009 Mielőtt letölti, telepíti és használja az Eszközkioldó alkalmazást (\"Alkalmazás\"), Ön elfogadja az Alkalmazás minőségével és teljesítményével kapcsolatos kockázatot és teljes mértékben vállalja azt, beleértve, de nem kizárólagosan a következőt: amint aktiválta az Alkalmazást, nem fogja tudni visszaállítani ASUS termékét (“Eredeti Termék”) az eredeti lezárt állapotba; az Eredeti Termék az aktivált Alkalmazással (\"Átdolgozott Termék\") nem minősül Eredeti Terméknek; az Átdolgozott Termékre nem érvényes többé az Eredeti Termék garanciája; az Átdolgozott Termék szoftvere többé nem minősül az Eredeti Termék szoftverének és nem képes többé fogadni ASUS szoftverfrissítést; az Ön megvásárolt digitális tartalma is érintett lehet.

 \u0009\u0009 Ön egyetért azzal, hogy az ASUS nem garantálja a szolgáltatás elfogadását Átdolgozott Termék esetében, ideértve a fizetett szolgáltatással kapcsolatos szolgáltatással járó eseményeket is, amelyeket Ön az Átdolgozott Terméken kíván elvégeztetni. Ezenkívül az ilyen javított Átdolgozott Termékre nem érvényes az Eredeti Termék garanciája; az Átdolgozott Termék szoftvere nem minősül az Eredeti Termék szoftverének és az nem fogad ASUS szoftverfrissítést.

 Erősen javasoljuk, hogy ne aktiválja az Alkalmazást, ha nincs teljesen tisztában a vele kapcsolatban esetlegesen felmerülő kockázatokat."</string>
    <string name="eula_title">Végfelhasználói licencszerződés</string>
    <string name="agree_btn">Elolvastam és elfogadom a Licencmegállapodás feltételeit és kikötéseit.</string>
    <string name="eula_msg">&lt;b>Mielőtt letölti, telepíti és használja az Eszközkioldó alkalmazást (\"Alkalmazás\"), Ön elfogadja az Alkalmazás minőségével és teljesítményével kapcsolatos kockázatot és teljes mértékben vállalja azt, beleértve, de nem kizárólagosan a következőt: amint aktiválta az Alkalmazást, nem fogja tudni visszaállítani ASUS termékét (“Eredeti Termék”) az eredeti lezárt állapotba; az Eredeti Termék az aktivált Alkalmazással (\"Átdolgozott Termék\") nem minősül Eredeti Terméknek; az Átdolgozott Termékre nem érvényes többé az Eredeti Termék garanciája; az Átdolgozott Termék szoftvere többé nem minősül az Eredeti Termék szoftverének és nem képes többé fogadni ASUS szoftverfrissítést; az Ön megvásárolt digitális tartalma is érintett lehet. Ön egyetért azzal, hogy az ASUS nem garantálja a szolgáltatás elfogadását Átdolgozott Termék esetében, ideértve a fizetett szolgáltatással kapcsolatos szolgáltatással járó eseményeket is, amelyeket Ön az Átdolgozott Terméken kíván elvégeztetni. Ezenkívül az ilyen javított Átdolgozott Termékre nem érvényes az Eredeti Termék garanciája; az Átdolgozott Termék szoftvere nem minősül az Eredeti Termék szoftverének és az nem fogad ASUS szoftverfrissítést. Erősen javasoljuk, hogy ne aktiválja az Alkalmazást, ha nincs teljesen tisztában a vele kapcsolatban esetlegesen felmerülő kockázatokat. &lt;br/>&lt;br/> A jelen végfelhasználói licenc-megállapodás (\"EULA\") érvényes és kötelező érvényű megállapodást képez az ASUSTeK Computer Inc. (\"ASUS\") és Ön mint felhasználó között az ASUS szoftver (\"Software\") használatát illetően az alábbi feltételek szerint. A Szoftver telepítésével és használatával ÖN KIFEJEZETTEN ELISMERI, HOGY ELOLVASTA, MEGÉRTETTE ÉS MAGÁRA NÉZVE KÖTELEZŐ ÉRVÉNYŰNEK ELFOGADJA EZEN EULA VALAMINT ESETLEGES ÚJABB VERZIÓJÁNAK A FELTÉTELEIT.&lt;/b> &lt;br/>&lt;br/> &lt;b>1. LICENC&lt;/b> Az EULA feltételeinek értelmében az ASUS korlátozott, személyre szóló, nem kereskedelmi és nem kizárólagos jogot ad Önnek a Szoftvernek kizárólag az ASUS termékekbe ágyazott módon történő használatára. A Szoftverről egyetlen másolatot készíthet géppel olvasható formában, kizárólag biztonsági másolat céljából, feltéve hogy a biztonsági másolat is tartalmazza az eredeti összes szerzői jogi és más tulajdonra vonatkozó figyelmeztetését. Ez a licenc nem engedélyezhető tovább és nem ruházható át kivéve azon természetes vagy jogi személynek, akinek átadja a Szoftvert tartalmazó teljes ASUS termék tulajdonjogát, feltéve hogy az ezen EULA értelmében járó jogokat is véglegesen átadja számára, a Szoftver példányát egészében vagy részben sem tartja meg és az átvevő elfogadja ezen EULA feltételeit. &lt;br/>&lt;br/> &lt;b>2. VISSZAFEJTÉS TILALMA&lt;/b> Tilos a visszafejlesztés, visszafejtés, feltörés vagy szétszerelés, illetve ezek engedélyezése vagy előidézése, kivéve azon eseteket, amikor az alkalmazható jog e korlátozás ellenére ezt kifejezetten lehetővé teszi. &lt;br/>&lt;br/> &lt;b>3. BIZALMAS JELLEG&lt; /b> Köteles megvédeni, tilos nyilvánosságra hozni, illetve tilos okozni a nyilvánosságra hozatalát bármilyen harmadik félnek – akár részben, akár egészben – a Szoftverben foglalt bizalmas információt, ami magában foglalja egyebek között az üzleti titkokat és szerzői jogok védelme alatt álló anyagokat bármilyen formában.&lt;br/>&lt;br/> &lt;b>4. Szellemi tulajdonjogok (\"Sz.T. jogok\")&lt;/b> Ezennel elfogadja, hogy a Szoftverbe foglalt és a belőle fakadó összes Sz.T. jogok és egyéb tulajdonjogok az ASUS vagy engedélyese tulajdonát képezik, illetve azok kizárólagos birtokában maradnak. Az EULA egyik része sem ruházza fel Önt ilyen Sz. T. jogokkal. A Sz. T. jogok engedély nélküli alkalmazása az EULA valamint a szellemi tulajdonra vonatkozó törvények – beleértve, de nem kizárólagosan a szerzői jogi és védjegy-törvények – megsértését jelenti. Amennyiben a személyes adatokon kívül bármilyen információt, anyagot, ötletet, koncepciót vagy technikát (\"Visszajelzés\") küld az ASUS-nak a Szoftveren keresztül, Ön elfogadja és tudomásul veszi, hogy: (i) az Ön Visszajelzései nem tartalmazhatnak bizalmas vagy tulajdonosi információt; (ii) az ASUS nem esik semmilyen, kifejezett vagy hallgatólagos titoktartási kötelezettség alá a Visszajelzések tekintetében; (iii) az ASUS – a saját kizárólagos döntése alapján – jogosult felhasználni vagy közölni a Visszajelzést bármilyen célra és bármilyen módon az egész világon; (iv) az Ön Visszajelzései az ASUS tulajdonába kerülnek anélkül, hogy az ASUS-nak bármilyen kötelezettsége lenne az Ön irányába; és (v) Ön nem jogosult semmilyen kompenzációra vagy ellenértékre az ASUS-tól. &lt;br/>&lt;br/> &lt;b>5. Joglemondás és felelősségkorlátozás&lt;/b> ÖN ELFOGDJA, HOGY A SZOFTVER \"EREDETI ÁLLAPOTÁBAN\" KERÜL SZÁLLÍTÁSRA. A SZOFTVER MINŐSÉGÉNEK ÉS TELJESÍTMÉNYÉNEK TELJES KOCKZATÁT ÖN VISELI, IDEÉRTVE, DE NEM KIZÁRÓLAGOSAN MINDEN SZÜKSÉGES SZERVIZ ÉS JAVÍTÁS KAPOCSLÓDÓ KÖLTSÉGÉT. A TÖRVÉNY ÁLTAL MEGENGEDETT MÉRTÉKBEN AZ ASUS NEM NYÚJT GARANCIÁT – AKÁR KIFEJEZETT VAGY BELEÉRTETT MÓDON – A SZOFTVERRE, ILLETVE A JELEN EULA ÉRTELMÉBEN VAGY A SZOFTVERRE BIZTOSÍTOTT INFORMÁCIÓRA, ILLETVE DOKUMENTÁCIÓRA, BELEÉRTVE, DE NEM KIZÁRÓLAGOSAN AZ ELADHATÓSÁGRA VAGY A MEGHATÁROZOTT CÉLRA VALÓ ALKALMASSÁGRA VONATKOZÓ VAGY TÖRVÉNYSÉRTÉS ELLENI GARANCIÁKAT, VAGY A HASZNÁLATBÓL, ILLETVE A TELJESÍTÉSBŐL EREDŐ GARANCIÁKAT. AZ ASUS EZENKÍVÜL NEM VÁLLAL GARANCIÁT A SZOFTVER HASZNÁLATÁNAK EREDMÉNYEKÉPPEN ELŐÁLLÓ EREDMÉNYEKRE, ILLETVE A SZOFTVEREN KERESZTÜL SZERZETT INFORMÁCIÓ PONTOSSÁGÁRA VAGY MEGBÍZHATÓSÁGÁRA. EGYES JOGHATÓSÁGOK NEM ENGEDIK MEG BIZONYOS GARANCIÁK KIZÁRÁSÁT VAGY BIZONYOS KÁROKÉRT VALÓ FELELŐSSÉG KIZÁRÁSÁT VAGY KORLÁTOZÁSÁT. ENNEK MEGFELELŐEN A FENTI KIZÁRÁSOK ÉS KORLÁTOZÁSOK NÉMELYIKE ESETLEG NEM VONATKOZIK ÖNRE. &lt;br/>&lt;br/> A SZOFTVER HASZNÁLATÁBÓL ÉS/VAGY MŰKÖDÉSÉBŐL EREDŐ MINDEN KOCKÁZATOT ÖN VISEL. SEM AZ ASUS, SEM A LICENCADÓI, SEM EZEN SZEMÉLYEK TISZTSÉGVISELŐI, IGAZGATÓI, MUNKAVÁLLALÓI, MEGBÍZOTTAI VAGY LEÁNYVÁLLALATAI NEM FELELŐSEN SEMMILYEN ESETBEN SEM SEMMILYEN KÖVETKEZMÉNYI, ESETLEGES, KÖZVETETT, KÖZVETLEN, KÜLÖNLEGES, BÜNTETŐ VAGY EGYÉB KÁRÉRT (IDEÉRTVE – KORLÁTOZÁS NÉLKÜL – AZ ÜZLETI NYERESÉG ELMARADÁSÁT, AZ ÜZLETMENET MEGSZAKADÁSÁT, AZ ÜZLETI INFORMÁCIÓ ELVESZTÉSÉT VAGY MÁS ANYAGI VESZTESÉGET), AMI A JELEN EULA-BÓL ERED VAGY AZZAL ÖSSZEFÜGG, VAGY AMI A SZOFTVER VAGY ANNAK BÁRMELY RÉSZÉNEK A HASZNÁLATÁBÓL VAGY HASZNÁLATÁRA VALÓ KÉPTELENSÉGÉBŐL ERED VAGY AZZAL ÖSSZEFÜGG, MÉG AKKOR SEM, HA TÁJÉKOZTATTÁK AZ ASUS-T AZ ILYEN KÁR LEHETŐSÉGÉRŐL. EGYES JOGHATÓSÁGOK NEM ENGEDIK MEG BIZONYOS GARANCIÁK KIZÁRÁSÁT VAGY BIZONYOS KÁROKÉRT VALÓ FELELŐSSÉG KIZÁRÁSÁT VAGY KORLÁTOZÁSÁT. ENNEK MEGFELELŐEN A FENTI KIZÁRÁSOK ÉS KORLÁTOZÁSOK NÉMELYIKE ESETLEG NEM VONATKOZIK ÖNRE. &lt;br/>&lt;br/> &lt;b>6. Kártalanítás&lt; /b> Ön vállalja, hogy megvédi, mentesíti és kártalanítja az ASUS céget, annak társult vállalatait, szolgáltatóit, szindikált tagjait, forgalmazóit, licencadóit, tisztségviselőit, igazgatóit és alkalmazottait az EULA vagy bármilyen alkalmazható törvény, jogszabály vagy harmadik fél jogának ÖN általi megsértéséből fakadó vagy azzal bármilyen módon összefüggő mindenféle kárigény, felelősség, kár, veszteség vagy költség tekintetében (beleértve az ésszerű mértékű ügyvédi díjakat és költségeket is).</string>
</resources>
