<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">הכלי Unlock Device</string>
    <string name="unsupported_hw">"אין תמיכה בדגם 
 \u0009\u0009 המכשיר"</string>
    <string name="unlocked_dmserver">המכשיר משוחרר</string>
    <string name="network_fail">הרשת אינה זמינה.</string>
    <string name="unspecific_error">"אירעה שגיאה שעשויה להיות קשורה בהתחברות לרשת.
המתן מספר רגעים ונסה שנית מאוחר יותר."</string>
    <string name="login_fail">הסיסמה אינה תקינה</string>
    <string name="verify_type">אמת את המכשיר שברשותך באמצעות:</string>
    <string name="agree">מסכים</string>
    <string name="unlock_fail_word">שגיאה בשחרור המכשיר, נסה שנית מאוחר יותר.</string>
    <string name="wait">נא להמתין...</string>
    <string name="warning_word">האם יש לך חשבון גוגל או סיסמת PIN לאימות המכשיר, האם עדיין תרצה לשחרר את המכשיר?</string>
    <string name="check_unlock">לחץ כדי לשחרר את המכשיר</string>
    <string name="google_account">חשבון גוגל</string>
    <string name="pin_password">סיסמת PIN</string>
    <string name="google_pass_user">xxx@gmail.com</string>
    <string name="google_pass_word">אמת את חשבון הגוגל שלך כדי לשחרר את המכשיר:</string>
    <string name="google_pass_word_hint">סיסמה</string>
    <string name="pin_pass_word">הזן את סיסמת ה-PIN שלך כדי לשחרר את המכשיר:</string>
    <string name="pin_pass_word_hint">סיסמת PIN</string>
    <string name="google_verify">אימות חשבון גוגל</string>
    <string name="pin_verify">אימות סיסמת PIN</string>
    <string name="alert_title">שים לב:</string>
    <string name="unlock_device_owner">בגירסה זו של %s יכול להשתמש רק הבעלים של המכשיר.</string>
    <string name="alert_content">"\u0009\u0009 לפני הורדה, התקנה ושימוש ביישום Unlock Device (\"App\"), הנך מאשר ולוקח את הסיכון המלא שכרוך באיכות ובביצועי היישום, כולל אך ללא הגבלה לדברים הבאים: לאחר שביצעת אקטיבציה ליישום, לא תוכל להחזיר את מוצר ASUS שברשותך (המוצר המקורי) למצב הנעול והמקורי שלו; המוצר המקורי והיישום שהופעל (\"המוצר החדש\") לא ייחשב כמוצר המקורי; המוצר החדש לא יכוסה יותר באחריות המוצר המקורי; התוכנה שבמוצר החדש לא תיחשב עוד כתוכנת המוצר מקורי ולא תוכל להמשיך ולקבל עדכוני תוכנה מ-ASUS; ייתכן שגם התוכן הדיגיטלי שרכשת יושפע מכך.

 \u0009\u0009 הנך מאשר גם כי ASUS אינה ערבה לשביעות רצונך מהשירות הניתן לכל מוצר חדש, כולל אירועים הקשורים בשירות בתשלום אותו ביקשת לקבל עבור המוצר החדש. יתרה מכך, מוצר חדש מתוקן מסוג זה לא יכוסה באחריות שניתנה למוצר המקורי; תוכנת המוצר החדש לא תיחשב כתוכנת המוצר המקורי ולא תקבל עדכוני תוכנה מ-ASUS.

 מומלץ שלא תבצע אקטיבציה ליישום זה אלא אם הבנת וקיבלת את כל הסיכונים שעלולים לנבוע מכך."</string>
    <string name="eula_title">הסכם רישיון למשתמש קצה</string>
    <string name="agree_btn">קראתי והסכמתי לכל התנאים שבהסכם הרישיון.</string>
    <string name="eula_msg">&lt;b>לפני הורדה, התקנה ושימוש ביישום Unlock Device (\"App\"), הנך מאשר ולוקח את הסיכון המלא שכרוך באיכות ובביצועי היישום. כולל אך ללא הגבלה לדברים הבאים: לאחר שביצעת אקטיבציה ליישום, לא תוכל להחזיר את מוצר ASUS שברשותך (המוצר המקורי) למצב הנעול והמקורי שלו; המוצר המקורי והיישום שהופעל (\"המוצר החדש\") לא ייחשב כמוצר המקורי; המוצר החדש לא יכוסה יותר באחריות המוצר המקורי; התוכנה שבמוצר החדש לא תיחשב עוד כתוכנת המוצר מקורי ולא תוכל להמשיך ולקבל עדכוני תוכנה מ-ASUS; ייתכן שגם התוכן הדיגיטלי שרכשת יושפע מכך. הנך מאשר גם כי ASUS אינה ערבה לשביעות רצונך מהשירות הניתן לכל מוצר חדש, כולל אירועים הקשורים בשירות בתשלום אותו ביקשת לקבל עבור המוצר החדש. יתרה מכך, מוצר חדש מתוקן מסוג זה לא יכוסה באחריות שניתנה למוצר המקורי; תוכנת המוצר החדש לא תיחשב כתוכנת המוצר המקורי ולא תקבל עדכוני תוכנה מ-ASUS. מומלץ שלא תבצע אקטיבציה ליישום זה אלא אם הבנת וקיבלת את כל הסיכונים שעלולים לנבוע מכך. &lt;br/>&lt;br/> הסכם רישיון זה עם משתמש הקצה (\"EULA\") מהווה הסכם תקף ומחייב בין חברת ASUSTeK Computer Inc. (\"ASUS\") לבינך, כמשתמש, לצורך השימוש בתוכנת ASUS (\"תוכנה\") המוגדרת להלן. בהתקנה ובהמשיך השימוש בתוכנה הנך מאשר באופן מפורש כי קראת והבנת, וכי הנך מסכים לציית לתנאי הסכם רישיון זה עם משתמש הקצה ולכל גרסה חדשה שלו להלן.&lt;/b> &lt;br/>&lt;br/> &lt;b>1. רישיון&lt;/b> בכפוף לתנאי הסכם רישיון זה עם משתמש הקצה, ASUS מעניקה לך בזאת רישיון מוגבל, אישי, לא מסחרי ולא בלעדי לשימוש בתוכנה אך ורק כשהיא משובצת במוצרי ASUS. הנך רשאי ליצור עותק אחד של התוכנה בצורה הקריאה למכונה ולמטרת גיבוי בלבד; כל עוד עותק גיבוי זה יכלול את כל הודעות זכויות היוצרים ואת כל ההודעות הקנייניות שבעותק המקור. אין להעניק רישיון משנה, ואין להעביר רישיון זה פרט לאדם או לישות להם הנך מעביר בעלות מלאה על מוצרי ASUS המלאים המכילים את התוכנה, כל עוד תעביר לצמיתות את כל הזכויות הכפופות להסכם רישיון זה עם משתמש הקצה ולא תשמור כל עותק מלא או חלקי מהתוכנה, וכל עוד המקבל מסכים לתנאים המופיעים בהסכם רישיון זה עם משתמש הקצה. &lt;br/>&lt;br/> &lt;b>2. הגבלת היפוך&lt;/b> אינך רשאי לבצע הידור לאחור, פענוח דקומפילציה או פירוק (disassemble) ולא להתיר או לעודד את הדברים הנל פרט למידה בה חוקים הישימים ישירות לכך אוסרים על אכיפה של הדברים הנל. &lt;br/>&lt;br/> &lt;b>3. סודיות&lt;/b> מוטלת עליך החובה להגן ולא לחשוף או לגרום לחשיפה מלאה או חלקית של מידע סודי הנמצא בתוכנה, כולל אך ללא הגבלה לסודות מסחר ולחומר המוגן בזכויות יוצרים בכל צורה ולכל צד שלישי. &lt;br/>&lt;br/> &lt;b>4. זכויות קניין רוחני (\"זכויות IP\")&lt;/b> הנך מאשר ומסכים לכך שכל זכויות ה-IP, הבעלות והעניין בתוכנה או אלה הנובעים ממנה הינם ויישארו בבעלות הבלעדית של ASUS או של זכייניה. אף דבר מהאמור בהסכם רישיון זה עם משתמש הקצה אינו מעביר זכות IP כלשהי אליך. שימוש לא מורשה בזכויות IP מהווה הפרה של הסכם רישיון זה עם משתמש הקצה וכן הפרה של חוקי קניין רוחני, כולל אך ללא הגבלה לחוקי זכויות יוצרים ולחוקי סימנים מסחריים. בשליחה של מידע, חומר, רעיונות, קונספטים או טכניקות, פרט לפרטים אישיים, אל ASUS באמצעות התוכנה (\"משוב\"), הנך מאשר ומסכים כי: (i) המשוב שתספק לא יכיל מידע קנייני או סודי; (ii) ASUS אינה מתחייבת לכל שמירה על סודיות, מפורשת או מרומזת, בנוגע למשובים; (iii)ASUS תהא רשאית להשתמש או לחשוף, בהתאם לשיקול דעתה הבלעדי של ASUS, במשוב לכל מטרה, בכל דרך ובכל מקום בעולם; (iv) המשוב שתספק יהפוך לרכוש ASUS ללא כל התחייבות מצד ASUS כלפיך; וכן (v) לא תהיה זכאי לקבל פיצוי או החזרים מכל סוג. &lt;br/>&lt;br/> &lt;b>5. כתב ויתור לאחריות והגבלת חבות&lt;/b> הנך מסכים לכך כי התוכנה מסופקת \"כפי שהיא.\" הסיכון המלא בנוגע לאיכות ולביצועים של תוכנה זו חל עליך, כולל אך ללא הגבלה לעלויות רלבנטיות הקשורות בכל שירות ותיקון אשר יידרשו. עד למידה המותרת בחוק, ASUS אינה מעניקה כל אחריות, מפורשת או מרומזת, לתוכנה זו או לכל מידע אחר או תיעוד המסופקת במסגרת הסכם רישיון זה עם משתמש הקצה או עבור תוכנה זו, כולל אך ללא הגבלה לכל אחריות ליכולת סחירות או התאמה למטרה מסוימת, או מפני כל הפרה, או לכל אחריות הנובעת מהשימוש או מאופן הביצועים. בנוסף, ASUS אינה מעניקה אחריות על התוצאות שעשויות להתקבל כתוצאה מהשימוש בתוכנה זו או בנוגע לדיוק או לאמינות של כל מידע אשר הושג על ידי השימוש בתוכנה זו. באזורי שיפוט מסוימים לא ניתן להשמיט סוגים מסוימים של אחריות או להגביל או להשמיט חבות לנזקים מסוימים. בהתאם לכך, ייתכן שחלק מכתבי הוויתור ומהגבלות החבות שלעיל לא יחולו עליך. &lt;br/>&lt;br/> הנך נושא באחריות לסיכון המלא הנובע מהשימוש ו/או מהביצועים של תוכנה זו. באף מקרה ASUS, זכייניה או מי מנציגיה המתאימים, המנהלים, העובדים, הסוכנים או השותפים לא יישאו בחבות לכל נזק נסיבתי, ארעי, ישיר, עקיף, מיוחד, עונשי, או אחר מכל סוג (כולל אך ללא הגבלה לנזק כתוצאה מאיבוד רווחים, שיבושים, איבוד מידע או נזק כספי מסוג אחר) הנובעים או הקשורים להסכם רישיון זה עם משתמש הקצה או לשימוש או לחוסר היכולת להשתמש בתוכנה זו או בכל חלק ממנה, גם אם נמסרה ל-ASUS הודעה על האפשרות לנזקים מעין אלה. באזורי שיפוט מסוימים לא ניתן להשמיט סוגים מסוימים של אחריות או להגביל או להשמיט חבות לנזקים מסוימים. בהתאם לכך, ייתכן שחלק מכתבי הוויתור ומהגבלות החבות שלעיל לא יחולו עליך. &lt;br/>&lt;br/> &lt;b>6. פיצוי&lt;/b> הנך מסכים להגן, לפצות ולפטור את ASUS ואת שותפיה, ספקי השירות מטעמה, סינדיקטים, מפיצים, זכיינים, אחראים, מנהלים ועובדים, מכל הפסד, נזק, חבות והוצאות הנובעים מכל תביעה או דרישה (כולל שכר טרחה סביר של עורך דין ועלויות משפט), הקשורים או נובעים מהפרה מצדך של הסכם רישיון זה עם משתמש הקצה או מהפרה מצדך של כל חוק או תקנה ישימים, או כל זכות השייכת לצד שלישי.</string>
</resources>
