<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">Geräteextras entsperren</string>
    <string name="unsupported_hw">"Das Gerätemodell wird nicht
 \u0009\u0009 unterstützt"</string>
    <string name="unlocked_dmserver">Das Gerät wurde entsperrt</string>
    <string name="network_fail">Keine Netzwerkverbindung verfügbar.</string>
    <string name="unspecific_error">"Unbekannter Netzwerkfehler.
 Bitte warten und später erneut versuchen"</string>
    <string name="login_fail">Ihr Kennwort ist ungültig</string>
    <string name="verify_type">Gerät verifizieren über:</string>
    <string name="agree">Zustimmen</string>
    <string name="unlock_fail_word">Gerät konnte nciht entsperrt werden, bitte erneut versuchen.</string>
    <string name="wait">Bitte warten...</string>
    <string name="warning_word">Sie haben kein Google-Konto oder PIN-Kennwort, um Ihr Gerät zu verifizieren. Wollen Sie Ihr Gerät dennoch entsperren?</string>
    <string name="check_unlock">Zum Entsperren hier drücken</string>
    <string name="google_account">Google-Konto</string>
    <string name="pin_password">PIN-Kennwort</string>
    <string name="google_pass_user">xxx@gmail.com</string>
    <string name="google_pass_word">Bestätigen Sie bitte Ihr Google-Konto, um Ihr Gerät zu entsperren:</string>
    <string name="google_pass_word_hint">Kennwort</string>
    <string name="pin_pass_word">Geben Sie bitte Ihr PIN-Kennwort ein, um das Gerät zu entsperren:</string>
    <string name="pin_pass_word_hint">PIN-Kennwort</string>
    <string name="google_verify">Google-Kontoverifizierung</string>
    <string name="pin_verify">PIN-Kennwortverifizierung</string>
    <string name="alert_title">Hinweis:</string>
    <string name="unlock_device_owner">Diese Version von %s kann nur vom Besitzer des Geräts verwendet werden.</string>
    <string name="alert_content">"\u0009\u0009 Bevor Sie die Unlock Device App (\"App\") herunterladen, installieren und verwenden, bestätigen und übernehmen Sie das volle Risiko im Hinblick auf die Qualität und Leistung dieser App, u. a. inklusive folgender Punkte: Sobald Sie die App aktivieren, können Sie Ihr ASUS-Produkt (Originalprodukt) nicht mehr auf die ursprünglichen gesperrten Zustände zurücksetzen; das Originalprodukt mit der aktivierten App (\"Verändertes Produkt\") gilt nicht als Originalprodukt; das veränderte Produkt fällt nicht mehr unter die Garantie des Originalproduktes; die Software des veränderten Produktes gilt nicht mehr als Software des Originalproduktes und kann keine weiteren ASUS-Softwareaktualisierungen empfangen; auch Ihr erworbener digitaler Inhalt kann davon betroffen sein.

 \u0009\u0009 Außerdem erkennen Sie an, dass ASUS die Servicezufriedenheit eines veränderten Produktes nicht garantieren kann, inklusive Ereignissen, die von Ihnen angefragte Bezahldienste beinhaltet, die von dem veränderten Produkt durchgeführt werden sollen. Darüber hinaus werden derartige reparierte veränderte Produkte nicht durch die Garantie des Originalproduktes abgedeckt; die Software des reparierten veränderten Produktes gilt nicht als Software des Originalproduktes und empfängt keine weiteren ASUS-Softwareaktualisierungen.

 Wir empfehlen Ihnen dringend, diese App nur zu aktivieren, wenn Sie die möglichen Gefahren vollständig verstehen und akzeptieren."</string>
    <string name="eula_title">Endbenutzer-Lizenzvereinbarung</string>
    <string name="agree_btn">Ich habe alle Bedingungen der Lizenzvereinbarung gelesen und stimme ihnen zu.</string>
    <string name="eula_msg">&lt;b>Bevor Sie die Unlock Device App (\"App\") herunterladen, installieren und verwenden, bestätigen und übernehmen Sie das volle Risiko im Hinblick auf die Qualität und Leistung dieser App, u. a. inklusive folgender Punkte: Sobald Sie die App aktivieren, können Sie Ihr ASUS-Produkt (Originalprodukt) nicht mehr auf die ursprünglichen gesperrten Zustände zurücksetzen; das Originalprodukt mit der aktivierten App (\"Verändertes Produkt\") gilt nicht als Originalprodukt; das veränderte Produkt fällt nicht mehr unter die Garantie des Originalproduktes; die Software des veränderten Produktes gilt nicht mehr als Software des Originalproduktes und kann keine weiteren ASUS-Softwareaktualisierungen empfangen; auch Ihr erworbener digitaler Inhalt kann davon betroffen sein. Außerdem erkennen Sie an, dass ASUS die Servicezufriedenheit eines veränderten Produktes nicht garantieren kann, inklusive Ereignissen, die von Ihnen angefragte Bezahldienste beinhaltet, die von dem veränderten Produkt durchgeführt werden sollen. Darüber hinaus werden derartige reparierte veränderte Produkte nicht durch die Garantie des Originalproduktes abgedeckt; die Software des reparierten veränderten Produktes gilt nicht als Software des Originalproduktes und empfängt keine weiteren ASUS-Softwareaktualisierungen. Wir empfehlen Ihnen dringend, diese App nur zu aktivieren, wenn Sie die möglichen Gefahren vollständig verstehen und akzeptieren. &lt;br/>&lt;br/> Diese Endbenutzer-Lizenzvereinbarung (\"EULA\") stellt eine gültige und bindende Erklärung zwischen ASUSTeK Computer Inc. (\"ASUS\") und Ihnen, als Benutzer, hinsichtlich der Nutzung der ASUS Software (\"Software\") wie nachstehend aufgeführt dar. Durch Installation und weitere Nutzung der Software erkennen Sie ausdrücklich an, dass Sie die Bedingungen dieser Endbenutzer-Lizenzvereinbarung und aller neuen Versionen hiervon gelesen und verstanden haben und zustimmen, an sie gebunden zu sein.&lt;/b> &lt;br/>&lt;br/> &lt;b>1. Lizenz&lt;/b> Gemäß den Bedingungen dieser Endbenutzer-Lizenzvereinbarung erteilt Ihnen ASUS hiermit eine eingeschränkte, personengebundene, nicht-kommerzielle, nicht-exklusive Lizenz zur Nutzung der Software, nur soweit sie in den ASUS-Produkten integriert ist. Sie dürfen lediglich eine Kopie der Software in maschinenlesbarer Form und nur zu Sicherungszwecken anlegen; Voraussetzung ist, dass die Sicherungskopie alle Urheberrechts- und proprietären Hinweise des Originals enthält. Diese Lizenz darf nicht unterlizenziert werden und ist nicht übertragbar, außer an eine Person oder Einrichtung, an die Sie das Eigentumsrecht des gesamten, die Software enthaltenden ASUS-Produktes übergeben, sofern Sie alle Rechte dieser Endbenutzer-Lizenzvereinbarung dauerhaft übertragen, keine vollständigen oder teilweisen Kopien der Software behalten und der Empfänger den Bedingungen dieser Endbenutzer-Lizenzvereinbarung zustimmt. &lt;br/>&lt;br/> &lt;b>2. Rekonstruktionsverbot&lt;/b> Reverse Engineering, Dekompilierung, Entschlüsselung und Zerlegung sowie die Erlaubnis oder Beauftragung zur Durchführung der genannten Vorgänge sind verboten und nur insoweit erlaubt, insoweit das geltende Gesetz die Durchsetzung dieses Verbotes untersagt. &lt;br/>&lt;br/> &lt;b>3. Vertraulichkeit&lt;/b> Sie sind verpflichtet, die vertraulichen Informationen der Software, u. a. inklusive Geschäftsgeheimnissen und urheberrechtlich geschützten Materials in jeglicher Form, zu schützen, und dürfen sie nicht an Dritte weitergeben oder die Weitergabe an Dritte verursachen. &lt;br/>&lt;br/> &lt;b>4. Rechte am geistigen Eigentum (\"geistige Eigentumsrechte\")&lt;/b> Sie erkennen an und stimmen zu, dass alle geistigen Eigentumsrechte, Titel und Interessen an oder in Verbindung mit der Software exklusives Eigentum von ASUS oder seinem Lizenzgeber ist und bleibt. Kein Teil dieser Endbenutzer-Lizenzvereinbarung beabsichtigt, Ihnen jegliche Rechte am geistigen Eigentum zu übertragen. Jegliche unautorisierte Nutzung von Rechten am geistigen Eigentum ist eine Verletzung dieser Endbenutzer-Lizenzvereinbarung sowie eine Verletzung der Gesetze zum Schutz geistigen Eigentums, u. a. inklusive Urheber- und Markenrechten. Durch Versenden jeglicher Informationen, Materialien, Ideen, Konzepte oder Techniken – mit Ausnahme persönlicher Daten – über die Software an ASUS (\"Rückmeldungen\") erkennen Sie an und stimmen Sie zu, dass: (i) Ihre Rückmeldungen keine vertraulichen oder proprietären Informationen enthalten; (ii) ASUS hinsichtlich der Rückmeldungen weder ausdrücklich noch stillschweigend zur Vertraulichkeit verpflichtet ist; (iii) ASUS berechtigt ist, die Rückmeldungen nach alleinigem Ermessen von ASUS zu jeglichen Zwecken und in jeglicher Form weltweit zu nutzen oder zu veröffentlichen; (iv) Ihre Rückmeldungen in das Eigentum von ASUS übergehen, ohne dass ASUS Ihnen gegenüber Verpflichtungen eingeht; und (v) Sie nicht berechtigt sind, Entschädigungen oder Erstattungen jeglicher Art einzufordern. &lt;br/>&lt;br/> &lt;b>5. Ausschluss der Garantiehaftung und Haftungsbeschränkung&lt;/b> Sie erkennen an, dass die Software \"ohne Mängelgewähr\" bereitgestellt wird. Sie allein tragen das gesamte Risiko hinsichtlich der Qualität und Leistung dieser Software, u. a. inklusive damit verbundener Kosten für alle erforderlichen Wartungs- und Reparaturarbeiten. Im gesetzlich zulässigen Rahmen macht ASUS keine Zusicherungen – weder ausdrücklich noch stillschweigend – hinsichtlich dieser Software oder jeglicher anderer Informationen oder Dokumentationen, die gemäß dieser Endbenutzer-Lizenzvereinbarung oder für diese Software bereitgestellt werden, u. a. inklusive jeglicher Zusicherungen im Hinblick auf die allgemeine Gebrauchstauglichkeit oder Eignung zu einem bestimmten Zweck, Zusicherungen bezüglich der Nichtverletzung von Rechten sowie jeglicher Zusicherungen, die aus der Nutzung oder Leistungserbringung hervorgehen. ASUS macht außerdem keine Zusicherungen hinsichtlich der Ergebnisse, die aus der Nutzung dieser Software hervorgehen, sowie der Genauigkeit oder Zuverlässigkeit irgendwelcher durch diese Software bezogenen Informationen. Einige Jurisdiktionen erlauben keinen Ausschluss bestimmter Garantien oder die Beschränkung bzw. den Ausschluss der Haftung für bestimmte Schäden. Daher treffen einige der obigen Haftungsausschlüsse und Haftungsbeschränkungen möglicherweise nicht auf Sie zu. &lt;br/>&lt;br/> Das gesamte aus der Nutzung und/oder Leistung dieser Software hervorgehende Risiko tragen Sie allein. In keinem Fall haften ASUS, seine Lizenzgeber oder deren jeweiligen Geschäftsführer, Direktoren, Mitarbeiter, Agenten oder Tochtergesellschaften für jegliche Folge-, beiläufigen, direkten, indirekten, speziellen Schäden, Schadenersatz oder andere Schäden jeglicher Art (u. a. inklusive Schäden in Form von Gewinnverlust, Arbeitsunterbrechung, Informationsverlust und andere Vermögensschäden), die aus oder in Verbindung mit dieser Endbenutzer-Lizenzvereinbarung oder der Nutzung oder Unfähigkeit zur Nutzung der Software oder irgendeines Teiles hiervon hervorgehen, selbst wenn ASUS von der Möglichkeit solcher Schäden in Kenntnis gesetzt wurde. Einige Jurisdiktionen erlauben keinen Ausschluss bestimmter Garantien oder die Beschränkung bzw. den Ausschluss der Haftung für bestimmte Schäden. Daher treffen einige der obigen Haftungsausschlüsse und Haftungsbeschränkungen möglicherweise nicht auf Sie zu. &lt;br/>&lt;br/> &lt;b>6. Schadenersatz&lt;/b> Sie stimmen zu, ASUS und seine Tochtergesellschaften, Serviceanbieter, Syndikatoren, Vertreiber, Lizenzgeber, Geschäftsleiter, Direktoren und Angestellten vor jeglichen und sämtlichen Verlusten, Schäden, Verantwortlichkeiten und Ausgaben, die aus einer Klage oder Forderung (inklusive angemessener Anwalts- und Gerichtskosten) aufgrund oder in Verbindung mit Ihrer Verletzung dieser Endbenutzer-Lizenzvereinbarung, eines geltenden Gesetzes bzw. einer Richtlinie oder der Rechte Dritter hervorgehen, zu schützen bzw. schadlos zu halten und gegebenenfalls zu entschädigen.</string>
</resources>
