<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">Apparaathulpprogramma ontgrendelen</string>
    <string name="unsupported_hw">"Het apparaatmodel wordt niet
 \u0009\u0009 ondersteund"</string>
    <string name="unlocked_dmserver">Het apparaat is ontgrendeld.</string>
    <string name="network_fail">De netwerkverbinding is niet beschikbaar.</string>
    <string name="unspecific_error">"Er is een onbekende fout opgetreden. Dit kan een probleem met de netwerkverbinding zijn.
Wacht even en probeer het later opnieuw."</string>
    <string name="login_fail">Het wachtwoord is ongeldig</string>
    <string name="verify_type">Controleer uw apparaat via:</string>
    <string name="agree">Akkoord</string>
    <string name="unlock_fail_word">Kan uw apparaat niet ontgrendelen. Probeer het later opnieuw.</string>
    <string name="wait">Een ogenblik geduld...</string>
    <string name="warning_word">U hebt geen Google-account of PIN-wachtwoord om uw apparaat te controleren. Wilt u uw apparaat nog steeds ontgrendelen?</string>
    <string name="check_unlock">Indrukken om uw apparaat te ontgrendelen</string>
    <string name="google_account">Google-account</string>
    <string name="pin_password">PIN-wachtwoord</string>
    <string name="google_pass_user">xxx@gmail.com</string>
    <string name="google_pass_word">Controleer uw Google-account om uw apparaat te ontgrendelen:</string>
    <string name="google_pass_word_hint">Wachtwoord</string>
    <string name="pin_pass_word">Voer uw PIN-wachtwoord in om uw apparaat te ontgrendelen:</string>
    <string name="pin_pass_word_hint">PIN-wachtwoord</string>
    <string name="google_verify">Google-accountcontrole</string>
    <string name="pin_verify">PIN-wachtwoordcontrole</string>
    <string name="alert_title">Opmerking:</string>
    <string name="unlock_device_owner">Deze versie van %s kan alleen door de eigenaar van het apparaat worden gebruikt.</string>
    <string name="alert_content">"\u0009\u0009 Voordat u de app Unlock Device (\"App\") downloadt, installeert en gebruikt, erkent en aanvaardt u het volledige risico betreffende de kwaliteit en prestaties van deze app, met inbegrip van, maar niet beperkt tot het volgende: zodra u de app hebt geactiveerd, zult u uw ASUS-product (Origineel product) niet kunnen herstellen naar de originele vergrendelde toestand; het originele product met de geactiveerde app (\"Gereviseerd product\") zal niet worden beschouwd als het originele product; het gereviseerde product zal niet langer worden gedekt onder de garantie van het originele product; de software van het gereviseerde product zal niet langer worden beschouwd als de software van het originele product en kan niet langer ASUS-softwareupdates ontvangen; ook de digitale inhoud die u hebt aangeschaft, kan worden benvloed.

 \u0009\u0009 U erkent ook dat ASUS geen serviceverlening garandeert voor enig gereviseerd product, met inbegrip van gebeurtenissen waarbij betaalde diensten door u zijn aangevraagd voor het gereviseerde product. Bovendien wordt dergelijk gereviseerd product niet gedekt door de garantie van het originele product; de software en het gerepareerde gereviseerde product zal niet worden beschouwd als de software van het originele product en zal geen ASUS-softwareupdates ontvangen.

 Het is sterk aanbevolen het activeren van deze app te vermijden, tenzij u de risico's die hieruit kunnen voortvloeien volledig begrijpt en accepteert."</string>
    <string name="eula_title">Gebruiksrechtovereenkomst</string>
    <string name="agree_btn">Ik heb de voorwaarden en bepalingen van de gebruiksrechtovereenkomst gelezen en ga ermee akkoord.</string>
    <string name="eula_msg">"&lt;b>Voordat u de app Unlock Device (App) downloadt, installeert en gebruikt, erkent en aanvaardt u het volledige risico betreffende de kwaliteit en prestaties van deze app, met inbegrip van, maar niet beperkt tot het volgende: zodra u de app hebt geactiveerd, zult u uw ASUS-product (Origineel product) niet kunnen herstellen naar de originele vergrendelde toestand; het originele product met de geactiveerde app (\"Gereviseerd product\") zal niet worden beschouwd als het originele product; het gereviseerde product zal niet langer worden gedekt onder de garantie van het originele product; de software van het gereviseerde product zal niet langer worden beschouwd als de software van het originele product en kan niet langer ASUS-softwareupdates ontvangen; ook de digitale inhoud die u hebt aangeschaft, kan worden benvloed. U erkent ook dat ASUS geen serviceverlening garandeert voor enig gereviseerd product, met inbegrip van gebeurtenissen waarbij betaalde diensten door u zijn aangevraagd voor het gereviseerde product. Bovendien wordt dergelijk gereviseerd product niet gedekt door de garantie van het originele product; de software en het gerepareerde gereviseerde product mogen niet worden beschouwd als de software van het originele product en zal geen ASUS-softwareupdates ontvangen. Het is sterk aanbevolen het activeren van deze app te vermijden, tenzij u de risico's die hieruit kunnen voortvloeien volledig begrijpt en accepteert. &lt;br/>&lt;br/> De gebruiksrechtovereenkomst (\"EULA\") vormt een geldige en bindende overeenkomst tussen ASUSTeK Computer Inc. (\"ASUS\") en u, als gebruiker, voor het gebruik van de ASUS-software (\"Software\"), gedefinieerd zoals hieronder uiteengezet. Door de software te installeren en te blijven gebruiken ERKENT U UITDRUKKELIJK DAT U DE VOORWAARDEN VAN DEZE EULA EN ALLE NIEUWE VERSIES ERVAN HEBT GELEZEN EN BEGREPEN EN DAT U ERMEE INSTEMT DAT U DOOR DEZE VOORWAARDEN BENT GEBONDEN.&lt;/b> &lt;br/>&lt;br/> &lt;b>1. LICENTIE&lt;/b> Volgens de voorwaarden van deze EULA, verleent ASUS u hierbij een beperkte, persoonlijke, niet-commercile, niet-exclusieve licentie om de software uitsluitend te gebruiken als gentegreerd in de ASUS-producten. U mag, uitsluitend voor back-updoeleinden, ÉÉn kopie van de software maken in machineleesbare vorm, op voorwaarde dat de reservekopie alle auteursrechtelijke en andere eigendomsverklaringen bevat die in het origineel zijn opgenomen. Deze licentie mag niet als sublicentie worden verleend en is niet overdraagbaar, behalve naar een persoon of entiteit waarnaar u de eigendom van het volledige ASUS-product dat de software bevat, overdraagt, op voorwaarde dat u alle rechten onder deze EULA permanent overdraagt en geen volledige of gedeeltelijke kopien van de software behoudt en op voorwaarde dat de ontvanger akkoord gaat met de voorwaarden van deze EULA. &lt;br/>&lt;br/> &lt;b>2. OMGEKEERDE BEPERKING&lt;/b> U mag geen reverse engineering toepassen, decompileren, decoderen of ontleden of u mag het voorgaande niet toelaten of veroorzaken, behalve voor zover dit direct wordt opgelegd door de toepasselijke wetgeving. &lt;br/>&lt;br/> &lt;b>3. VERTROUWELIJKHEID&lt;/b> U hebt de plicht de vertrouwelijke informatie van de software te beschermen, geheim te houden of de gedeeltelijke of volledige onthulling aan derden te voorkomen, met inbegrip van, maar niet beperkt tot bedrijfsgeheimen en auteursrechtelijk beschermd materiaal in elke vorm. &lt;br/>&lt;br/> &lt;b>4. Intellectuele eigendomsrechten (\"IP-rechten\")&lt;/b> U erkent en stemt ermee in dat alle IP-rechten, eigendom en belang in of voortvloeiend uit de software, de exclusieve eigendom zijn en blijven van ASUS of haar licentieverlener. Niets in deze EULA is bedoeld om dergelijke IP-rechten aan u over te dragen. Elk ongemachtigd gebruik van de IP-rechten is een overtreding van deze EULA en een inbreuk op de wetten op intellectuele eigendom, met inbegrip van, maar niet beperkt tot wetten betreffende auteursrechten en handelsmerken. Door informatie, materiaal, ideen, concepten of technieken, behalve voor persoonlijke informatie, naar ASUS te sturen via de software (\"Feedbacks\"), erkent en stemt u ermee in dat: (i) uw feedbacks geen vertrouwelijke of eigendomsinformatie zal bevatten; (ii) ASUS geen enkele verplichting heeft betreffende vertrouwelijkheid, uitdrukkelijk of impliciet, betreffende de feedbacks; (iii) ASUS het recht zal hebben om, volgens de eigen voorkeur van ASUS, de feedbacks te gebruiken of te onthullen, voor elk doel, op elke manier, wereldwijd; (iv) uw feedbacks eigendom worden van ASUS zonder enige verplichting van ASUS tegenover u; en (v) dat u geen recht hebt op enige vergoeding of terugbetaling. &lt;br/>&lt;br/> &lt;b>5. Afwijzing van garantie en de beperking van aansprakelijkheid&lt;/b> U ERKENT DAT DE SOFTWARE WORDT GELEVERD \"ZOALS ZE IS.\" U DRAAGT HET VOLLEDIGE RISICO MET BETREKKING TOT DE KWALITEIT EN DE PRESTATIES VAN DEZE SOFTWARE, MET INBEGRIP VAN, MAAR NIET BEPERKT TOT DE VERWANTE KOSTEN VOOR ALLE BENODIGDE ONDERHOUDS- EN REPARATIEWERKZAAMHEDEN. VOOR ZOVER DIT DOOR DE WET IS TOEGESTAAN, BIEDT ASUS GEEN GARANTIES, UITDRUKKELIJK OF IMPLICIET, MET BETREKKING TOT DEZE SOFTWARE OF ELKE ANDERE INFORMATIE OF DOCUMENTATIE, GELEVERD ONDER DEZE EULA OF VOOR DEZE SOFTWARE, MET INBEGRIP VAN, MAAR NIET BEPERKT TOT ENIGE GARANTIE VAN VERKOOPBAARHEID OF GESCHIKTHEID VOOR EEN BEPAALD DOEL OF TEGEN INBREUK, OF ELKE GARANTIE DIE VOORTVLOEIT UIT HET GEBRUIK OF DE PRESTATIES ERVAN. ASUS BIEDT OOK GEEN GARANTIE MET BETREKKING TOT DE RESULTATEN DIE KUNNEN WORDEN VERKREGEN DOOR HET GEBRUIK VAN DEZE SOFTWARE OF MET BETREKKING TOT DE NAUWKEURIGHEID OF BETROUWBAARHEID VAN ENIGE INFORMATIE DIE VIA DEZE SOFTWARE IS VERKREGEN. SOMMIGE RECHTSGEBIEDEN LATEN DE UITSLUITING VAN BEPAALDE GARANTIES OF DE BEPERKING OF UITSLUITING VAN DE AANSPRAKELIJKHEID VOOR BEPAALDE SCHADE NIET TOE. BIJGEVOLG ZULLEN SOMMIGE VAN DE BOVENSTAANDE AFWIJZINGEN EN BEPERKINGEN MOGELIJK NIET VAN TOEPASSING ZIJN OP U. &lt;br/>&lt;br/> HET VOLLEDIGE RISICO DAT VOORTVLOEIT UIT HET GEBRUIK EN/OF DE PRESTATIES VAN DEZE SOFTWARE BLIJFT BIJ U. IN GEEN GEVAL ZULLEN ASUS, HAAR LICENTIEVERLENERS OF EEN VAN DE RESPECTIEVE FUNCTIONARISSEN, DIRECTEURS, WERKNEMERS, AGENTEN OF PARTNERS, AANSPRAKELIJK ZIJN VOOR ENIGE GEVOLGSCHADE, INCIDENTELE, DIRECTE, INDIRECTE, SPECIALE, PUNITIEVE OF ANDERE SCHADE (MET INBEGRIP VAN EN ZONDER BEPERKING, SCHADE DOOR WINSTDERVING, WERKONDERBREKING, VERLIES VAN INFORMATIE OF ANDER FINANCIEEL VERLIES) DIE VOORTVLOEIT UIT OF VERBAND HOUDT MET DEZE EULA OF HET GEBRUIK OF DE ONMOGELIJKHEID TOT HET GEBRUIK VAN DE SOFTWARE OF ELK ONDERDEEL DAARVAN, ZELFS ALS ASUS OP DE HOOGTE WERD GEBRACHT VAN DE MOGELIJKHEID VAN DERGELIJKE SCHADE. SOMMIGE RECHTSGEBIEDEN LATEN DE UITSLUITING VAN BEPAALDE GARANTIES OF DE BEPERKING OF UITSLUITING VAN DE AANSPRAKELIJKHEID VOOR BEPAALDE SCHADE NIET TOE. BIJGEVOLG ZULLEN SOMMIGE VAN DE BOVENSTAANDE AFWIJZINGEN EN BEPERKINGEN MOGELIJK NIET VAN TOEPASSING ZIJN OP U. &lt;br/>&lt;br/> &lt;b>6. Schadeloosstelling&lt;/b> U stemt ermee in ASUS en haar moedermaatschappijen, leden, dochtermaatschappijen, partners, dienstverleners, uitgevers, distributeurs, licentieverleners, functionarissen, directeurs en werknemers schadeloos te stellen en te vrijwaren van elke verlies, schade, aansprakelijkheid en kosten, voortvloeiend uit elke claim of eis (inclusief redelijke advocaatkosten en gerechtskosten), veroorzaakt door of met betrekking tot UW inbreuk van deze EULA of elke toepasselijke wet of richtlijn, of elk recht van derden."</string>
</resources>
