<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">Ξεκλείδωμα εργαλείου συσκευής</string>
    <string name="unsupported_hw">"Το μοντέλο της συσκευής δεν
 \u0009\u0009 υποστηρίζεται"</string>
    <string name="unlocked_dmserver">Η συσκευή ξεκλειδώθηκε</string>
    <string name="network_fail">Η σύνδεση δικτύου δεν είναι διαθέσιμο.</string>
    <string name="unspecific_error">"Επήλθε άγνωστο σφάλμα, το οποίο μπορεί να είναι ζήτημα σύνδεσης δικτύου.
 περιμένετε και προσπαθήστε ξανά αργότερα"</string>
    <string name="login_fail">Ο κωδικός πρόσβασής σας δεν είναι έγκυρος</string>
    <string name="verify_type">Επαληθεύστε τη συσκευή σας μέσω:</string>
    <string name="agree">Συμφωνώ</string>
    <string name="unlock_fail_word">Απέτυχε το ξελκελίδωμα της συσκευής σας, προσπαθήστε ξανά αργότερα.</string>
    <string name="wait">Παρακαλώ περιμένετε...</string>
    <string name="warning_word">Δεν έχετε λογαριασμό Google ή κωδικό πρόσβασης PIN για να επαληθεύσετε τη συσκευή σας, θέλετε ακόμα να ξεκλειδώσετε τη συσκευή σας;</string>
    <string name="check_unlock">Πατήστε για να ξεκλειδώσετε τη συσκευή σας</string>
    <string name="google_account">Λογαριασμός Google</string>
    <string name="pin_password">Κωδικός πρόσβασης ΡΙΝ</string>
    <string name="google_pass_user">xxx@gmail.com</string>
    <string name="google_pass_word">Επαληθεύστε τον λογαριασμό Google σας για να ξεκλειδώσετε τη συσκευή σας:</string>
    <string name="google_pass_word_hint">Κωδικός πρόσβασης</string>
    <string name="pin_pass_word">Εισάγετε τον κωδικό πρόσβασης ΡΙΝ σας για να ξεκλειδώσετε τη συσκευή σας:</string>
    <string name="pin_pass_word_hint">Κωδικός πρόσβασης ΡΙΝ</string>
    <string name="google_verify">Επαλήθευση λογαριασμού Google</string>
    <string name="pin_verify">Επαλήθευση κωδικού πρόσβασης PIN</string>
    <string name="alert_title">Σημείωση:</string>
    <string name="unlock_device_owner">Αυτή η έκδοση του %s μπορεί να χρησιμοποιηθεί μόνο από τον κάτοχο της συσκευής.</string>
    <string name="alert_content">"\u0009\u0009 Πριν τη λήψη, την εγκατάσταση και τη χρήση του Ξεκλείδωμα Εφαρμ Συσκευής (\"App\"), αναγνωρίστε και αναλάβετε ολόκληρο τον κίνδυνο για την ποιότητα και την απόδοση αυτής της Εφαρμ, συμπεριλαμβανομένων ενδεικτικά των εξής: αφού ενεργοποιήσετε την Εφαρμ δεν θα είστε σε θέση να επαναφέρετε το προϊόν ASUS σας (Αρχικό προϊόν) στις αρχικές κλειδωμένες συνθήκες,
   το Αρχικό προϊόν με την ενεργοποιημένη Εφαρμ (\"Αναθεωρημένο Προϊόν\") δεν θα θεωρείται το Αρχικό προϊόν, το Αναθεωρημένο προϊόν δεν θα καλύπτεται πλέον από την εγγύηση του Αρχικού προϊόντος,
   το λογισμικό του Αναθεωρημένου προϊόντος δεν θα θεωρείται πλέον ως το λογισμικό του Αρχικού προϊόντος και δεν μπορεί πλέον να λαμβάνει ενημερώσεις λογισμικού ASUS, μπορεί επίσης να επηρεαστεί το ψηφιακό περιεχόμενο που αγοράσατε.



  \u0009\u0009 Αναγνωρίζετε επίσης ότι η ASUS δεν εγγυάται την ικανοποίηση από το σέρβις σε κανένα Αναθεωρημένο προϊόν, συμπεριλαμβανομένων γεγονότων που αφορούν πληρωμένη υπηρεσία που ζητήσατε να πραγματοποιηθεί στο Αναθεωρημένο προϊόν.
   Περαιτέρω, αυτό το επιδιορθωμένο Αναθεωρημένο Προϊόν δεν θα καλύπτεται από την εγγύηση του Αρχικού Προϊόντος,
   το λογισμικό του επιδιορθωμένου Επιθεωρημένου προϊόντος δεν θα θεωρείται ως το λογισμικό του Αρχιού προϊόντος και δεν θα λαμβάνει ενημερώσεις λογισμικού της ASUS.



  Συνίστατι ιδιαιτέρως να αποφύγετε να ενεργοποιείτε αυτή την Εφαρμ εκτός κι αν κατανοείτε πλήρως και αποδέχεστε τους κινδύνους που ίσως προκύψουν."</string>
    <string name="eula_title">Άδεια Χρήσης Τελικού Χρήστη</string>
    <string name="agree_btn">Έχω διαβάσει και συμφωνώ με όλους τους όρους και τις προϋποθέσεις της Άδεια χρήσης.</string>
    <string name="eula_msg">"&lt;b> Πριν τη λήψη, την εγκατάσταση και τη χρήση του Ξεκλείδωμα Εφαρμ Συσκευής (\"App\"), αναγνωρίστε και αναλάβετε ολόκληρο τον κίνδυνο για την ποιότητα και την απόδοση αυτής της Εφαρμ, συμπεριλαμβανομένων ενδεικτικά των εξής: αφού ενεργοποιήσετε την Εφαρμ δεν θα είστε σε θέση να επαναφέρετε το προϊόν ASUS σας (Αρχικό προϊόν) στις αρχικές κλειδωμένες συνθήκες,
   το Αρχικό προϊόν με την ενεργοποιημένη Εφαρμ (\"Αναθεωρημένο Προϊόν\") δεν θα θεωρείται το Αρχικό προϊόν, το Αναθεωρημένο προϊόν δεν θα καλύπτεται πλέον από την εγγύηση του Αρχικού προϊόντος,
   το λογισμικό του Αναθεωρημένου προϊόντος δεν θα θεωρείται πλέον ως το λογισμικό του Αρχικού προϊόντος και δεν μπορεί πλέον να λαμβάνει ενημερώσεις λογισμικού ASUS, μπορεί επίσης να επηρεαστεί το ψηφιακό περιεχόμενο που αγοράσατε.
   Αναγνωρίζετε επίσης ότι η ASUS δεν εγγυάται την ικανοποίηση από το σέρβις σε κανένα Αναθεωρημένο προϊόν, συμπεριλαμβανομένων γεγονότων που αφορούν πληρωμένη υπηρεσία που ζητήσατε να πραγματοποιηθεί στο Αναθεωρημένο προϊόν.
   Περαιτέρω, αυτό το επιδιορθωμένο Αναθεωρημένο Προϊόν δεν θα καλύπτεται από την εγγύηση του Αρχικού Προϊόντος,
   το λογισμικό του επιδιορθωμένου Επιθεωρημένου προϊόντος δεν θα θεωρείται ως το λογισμικό του Αρχιού προϊόντος και δεν θα λαμβάνει ενημερώσεις λογισμικού της ASUS.
   Συνίστατι ιδιαιτέρως να αποφύγετε να ενεργοποιείτε αυτή την Εφαρμ εκτός κι αν κατανοείτε πλήρως και αποδέχεστε τους κινδύνους που ίσως προκύψουν.
&lt;br/>&lt;br/>
  Η συγκεκριμένη Άδεια Χρήσης Τελικού Χρήστη (\"EULA\") αποτελεί έγκυρη και δεσμευτική Συμφωνία ανάμεσα στην ASUSTeK Computer Inc. (\"ASUS\") και σε Εσας, ως χρήστη, για τη χρήση του Λογισμικού ASUS (\"Λογισμικό\") που ορίζεται πιο κάτω. Με την εγκατάσταση και συνεχή χρήση του λογισμικού ΑΠΟΔΕΧΕΣΤΕ ΡΗΤΑ ΟΤΙ ΕΧΕΤΕ ΔΙΑΒΑΣΕΙ, ΚΑΤΑΝΟΗΣΕΙ ΚΑΙ ΣΥΜΦΩΝΗΣΕΙ ΜΕ ΤΟΥΣ ΠΑΡΟΝΤΕΣ ΟΡΟΥΣ ΤΗΣ EULA ΑΥΤΗΣ ΚΑΙ ΤΥΧΟΝ ΝΕΕΣ ΕΚΔΟΣΕΙΣ ΑΥΤΗΣ.&lt;/b>
&lt;br/>&lt;br/>

 &lt;b>1. ΑΔΕΙΑ&lt;/b> Σύμφωνα με τους όρους της παρούσας EULA, η ASUS, διά του παρόντος, Σας εκχωρεί περιορισμένη, προσωπική, μη εμπορική, μη αποκλειστική άδεια για χρήση του Λογισμικού αποκλειστικά όπως προβλέπεται στα προϊόντα ASUS. Μπορείτε να δημιουργήσετε ένα αντίγραφο του Λογισμικού σε μορφή αναγνώσιμη από συσκευή, αποκλειστικά για σκοπούς δημιουργίας αντιγράφων ασφαλείας, δεδομένου ότι το αντίγραφο ασφαλείας πρέπει να περιλαμβάνει όλες τις σημειώσεις πνευματικών δικαιωμάτων ή άλλης ιδιοκτησίας που περιέχονται στα γνήσια μέσα. Δεν πρέπει να εκχωρηθεί περαιτέρω άδεια εκμετάλλευσης για την άδεια αυτή και δεν μπορεί να μεταβιβασθεί, εκτός από άτομα ή νομικά πρόσωπα στα οποία μεταβιβάζετε την κυριότητα του συνόλου των προϊόντων ASUS που περιλαμβάνουν το Λογισμικό, δεδομένου ότι μεταβιβάζετε μόνιμα όλα τα δικαιώματα στο πλαίσιο της παρούσας EULA και δεν διατηρείτε πλήρη ή μερικά αντίγραφα του Λογισμικού, ενώ ο αποδέκτης συμφωνεί με τους όρους της EULA αυτής.
&lt;br/>&lt;br/>

&lt;b>2. ΠΕΡΙΟΡΙΣΜΟΣ ΑΝΤΙΣΤΡΟΦΗΣ&lt;/b> Δεν πρέπει να αντιστρέψετε τη μηχανική, τη μεταγλώττιση ή τη συμβολομετάφραση ή να επιτρέψετε ή να προκαλέσετε τα προαναφερθέντα, στο βαθμό που απαγορεύει ξεκάθαρα ο ισχύοντας νόμος για τα προαναφερθέντα.
&lt;br/>&lt;br/>

&lt;b>3. ΕΜΠΙΣΤΕΥΤΙΚΟΤΗΤΑ&lt;/b> Θα είναι καθήκον σας να προστατεύετε και να μην αποκαλύπτετε ή προκαλείτε την αποκάλυψη, στο σύνολο ή εν μέρει, απόρρητων πληροφοριών του Λογισμικού, συμπεριλαμβανομένων, χωρίς ωστόσο να περιορίζονται σε, εμπορικά μυστικά, υλικό με κατοχύρωση πνευματικής ιδιοκτησίας, σε οποιαδήποτε μορφή, προς οποιοδήποτε τρίτο μέρος.
&lt;br/>&lt;br/>

 &lt;b>4. ΔΙΚΑΙΩΜΑΤΑ Πνευματικής Ιδιοκτησίας (\"Δικαιώματα ΠΙ\")&lt;/b> Αναγνωρίζετε και συμφωνείτε πως όλα τα Δικαιώματα ΠΙ, ο τίτλος και τα συμφέροντα για το ή που προκύπτουν από το Λογισμικό είναι και πρέπει να παραμείνουν αποκλειστική ιδιοκτησία της ASUS ή του χορηγού άδειάς της. Τίποτε στην παρούσα EULA δεν προτίθεται να μεταφέρει τυχόν σχετικά Δικαιώματα ΠΙ σε Σας. Τυχόν μη εξουσιοδοτημένη χρήση των Δικαιωμάτων ΠΙ αποτελεί παραβίαση της παρούσας EULA, καθώς επίσης παραβίαση των νόμων περί πνευματικής ιδιοκτησίας, συμπεριλαμβανομένων, χωρίς ωστόσο να περιορίζονται στους νόμους περί πνευματικών δικαιωμάτων και στους νόμους περί εμπορικών σημάτων.
Αποστέλλοντας τυχόν πληροφορίες, υλικό, ιδέες, αντιλήψεις ή τεχνικές πέραν των προσωπικών πληροφοριών σας στην ASUS μέσω του Λογισμικού (\"Αναδράσεις\"), αναγνωρίζετε και συμφωνείτε ότι: (i) Οι Αναδράσεις σας δεν πρέπει να περιέχουν εμπιστευτικές ή ιδιόκτητες πληροφορίες, (ii) η ASUS δεν έχει καμία υποχρέωση, οποιουδήποτε είδους εμπιστευτικότητας, ρητή ή υποδηλούμενη, σχετικά με τις Αναδράσεις, (iii) η ASUS θα πρέπει να έχει δικαίωμα να χρησιμοποιεί ή να αποκαλύπτει, κατά τη διακριτική ευχέρεια της ASUS, τις Αναδράσεις για οποιονδήποτε σκοπό, με οποιονδήποτε τρόπο, παγκοσμίως, (iv) οι Αναδράσεις σας θα αποτελούν ιδιοκτησία της ASUS χωρίς οποιαδήποτε δέσμευση της ASUS προς Εσάς και (v) δεν έχετε δικαίωμα σε οποιαδήποτε αποζημίωση ή επιστροφή χρημάτων, οποιασδήποτε μορφής.
&lt;br/>&lt;br/>

&lt;b>5. Αποποίηση εγγύησης και Περιορισμός ευθνύνης&lt;/b> ΑΝΑΓΝΩΡΙΖΕΤΕ ΟΤΙ ΤΟ ΛΟΓΙΣΜΙΚΟ ΔΙΑΤΙΘΕΤΑΙ \"ΩΣ ΕΧΕΙ.\". ΓΙΑ ΚΑΘΕ ΚΙΝΔΥΝΟΣ ΩΣ ΠΡΟΣ ΤΗΝ ΠΟΙΟΤΗΤΑ ΚΑΙ ΤΗΝ ΑΠΟΔΟΣΗ ΑΥΤΟΥ ΤΟΥ ΛΟΓΙΣΜΙΚΟΥ ΕΥΘΥΝΕΣΤΕ ΕΣΕΙΣ, ΣΥΜΠΕΡΙΛΑΜΒΑΝΟΜΕΝΟΥ ΕΝΔΕΙΚΤΙΚΑ ΤΟΥ ΣΧΕΤΙΚΟΥ ΚΟΣΤΟΥΣ ΓΙΑ ΚΑΘΕ ΑΠΑΡΑΙΤΗΤΟ ΣΕΡΒΙΣ ΚΑΙ ΕΠΙΔΙΟΡΘΩΣΗ. ΣΤΟ ΒΑΘΜΟ ΠΟΥ ΕΠΙΤΡΕΠΕΤΑΙ ΑΠΟ ΤΟ ΝΟΜΟ, Η ASUS ΔΕΝ ΠΡΑΓΜΑΤΟΠΟΙΕΙ ΚΑΜΙΑ ΕΓΓΥΗΣΗ, ΡΗΤΗ Ή ΣΙΩΠΗΡΗ, ΩΣ ΠΡΟΣ ΑΥΤΟ ΤΟ ΛΟΓΙΣΜΙΚΟ Ή ΟΠΟΙΑΔΗΠΟΤΕ ΑΛΛΗ ΠΛΗΡΟΦΟΡΙΑ Ή ΤΕΚΜΗΡΙΩΣΗ ΔΙΑΤΙΘΕΤΑΙ ΣΥΜΦΩΝΑ ΜΕ ΑΥΤΗ ΤΗ ΣΥΜΦΩΝΙΑ EULA Ή ΓΙΑ ΑΥΤΟ ΤΟ ΛΟΓΙΣΜΙΚΟ, ΣΥΜΠΕΡΙΛΑΜΒΑΝΟΜΕΝΗΣ ΕΝΔΕΙΚΤΙΚΑ ΚΑΠΟΙΑΣ ΕΓΓΥΗΣΗΣ ΕΜΠΟΡΕΥΣΙΜΟΤΗΤΑΣ Ή ΚΑΤΑΛΛΗΛΟΤΗΤΑΣ ΓΙΑ ΣΥΓΚΕΚΡΙΜΕΝΟ ΣΚΟΠΟ Ή ΚΑΤΑ ΠΑΡΑΒΙΑΣΗ, Ή ΟΠΟΙΑΔΗΟΠΤΕ ΕΓΓΥΗΣΗ ΠΡΟΚΥΠΤΕΙ ΑΠΟ ΤΗΝ ΧΡΗΣΗ Ή ΚΑΤΑ ΤΗ ΔΙΑΡΚΕΙΑ ΤΗΣ ΑΠΟΔΟΣΗΣ. Η ASUS ΕΠΙΣΗΣ ΔΕΝ ΠΡΑΓΜΑΤΟΠΟΙΕΙ ΕΓΓΥΗΣΕΙΣ ΩΣ ΠΡΟΣ ΤΑ ΑΠΟΤΕΛΕΣΜΑΤΑ ΠΟΥ ΜΠΟΡΕΙ ΝΑ ΠΡΟΚΥΨΟΥΝ ΑΠΟ ΤΗ ΧΡΗΣΗ ΑΥΤΟΥ ΤΟΥ ΛΟΓΙΣΜΙΚΟΥ Ή ΩΣ ΠΡΟ ΤΗΝ ΑΚΡΙΒΕΙΑ Ή ΤΗΝ ΑΞΙΟΠΙΣΤΙΑ ΜΠΟΡΕΙ ΝΑ ΑΠΟΚΤΗΣΕΤΕ ΜΕΣΩ ΑΥΤΟΥ ΤΟΥ ΛΟΓΙΣΜΙΚΟΥ. ΣΕ ΟΡΙΣΜΕΝΕΣ ΔΙΚΑΙΟΔΟΣΙΕΣ ΔΕΝ ΕΠΙΤΡΕΠΕΤΑΙ Ο ΑΠΟΚΛΕΙΣΜΟΣ ΟΡΙΣΜΕΝΩΝ ΕΓΓΥΗΣΕΩΝ Ή Ο ΠΕΡΙΟΡΙΣΜΟΣ Ή Ο ΑΠΟΚΛΕΙΣΜΟΣ ΤΗΣ ΕΥΘΥΝΗΣ ΓΙΑ ΟΡΙΣΜΕΝΕΣ ΖΗΜΙΕΣ. ΑΝΑΛΟΓΩΣ, ΜΕΡΙΚΕΣ ΑΠΟ ΤΙΣ ΠΑΡΑΠΑΝΩ ΑΠΟΠΟΙΗΣΕΙΣ ΚΑΙ ΠΕΡΙΟΡΙΣΜΟΥΣ ΕΥΘΥΝΗΣ ΙΣΩΣ ΝΑ ΜΗΝ ΙΣΧΥΟΥΝ ΓΙΑ ΕΣΑΣ.
&lt;br/>&lt;br/>

ΓΙΑ ΟΛΟΚΛΗΡΟ ΤΟΝ ΚΙΝΔΥΝΟ ΠΟΥ ΠΡΟΚΥΠΤΕΙ ΑΠΟ ΤΗ ΧΡΗΣΗ ΚΑΙ/Η ΤΗΝ ΑΠΟΔΟΣΗ ΑΥΤΟΥ ΤΟΥ ΛΟΓΙΣΜΙΚΟΥ ΕΥΘΥΝΕΣΤΕ ΕΣΕΙΣ. ΣΕ ΚΑΜΙΑ ΠΕΡΙΠΤΩΣΗ ΔΕΝ ΕΙΝΑΙ ΥΠΕΥΘΥΝΗ Η ASUS, ΟΙ ΔΙΚΑΙΟΥΧΟΙ Ή ΤΥΧΟΝ ΑΝΤΙΣΤΟΙΧΑ ΣΤΕΛΕΧΗ, ΟΙ ΔΙΕΥΘΥΝΤΕΣ, ΟΙ ΥΠΑΛΛΗΛΟΙ, ΟΙ ΑΝΤΙΠΡΟΣΩΠΟΙ Ή ΟΙ ΘΥΓΑΤΡΙΚΕΣ ΔΕΝ ΘΑ ΕΥΘΥΝΟΝΤΑΙ ΓΙΑ ΘΕΤΙΚΗ, ΑΠΟΘΕΤΙΚΗ, ΑΜΕΣΗ, ΕΜΜΕΣΗ, ΕΙΔΙΚΗ, ΑΝΤΑΠΟΔΟΤΙΚΗ Ή ΑΛΛΗ ΖΗΜΙΑ (ΣΥΜΠΕΡΙΛΑΜΒΑΝΟΜΕΝΩΝ, ΕΝΔΕΙΚΤΙΚΑ, ΖΗΜΙΩΝ ΑΠΌ ΑΠΩΛΕΙΕΣ ΣΕ ΚΕΡΔΗ, ΔΙΑΚΟΠΗ ΕΠΙΧΕΙΡΗΣΙΑΚΗΣ ΛΕΙΤΟΥΡΓΙΑΣ, ΑΠΩΛΕΙΑ ΠΛΗΡΟΦΟΡΙΩΝ Ή ΑΛΛΗ ΧΡΗΜΑΤΙΚΗ ΑΠΩΛΕΙΑ) ΠΟΥ ΠΡΟΕΡΧΕΑΙ ΑΠΌ Ή ΣΧΕΤΙΖΕΤΑΙ ΜΕ ΑΥΤΗ ΤΗΝ EULA Ή ΤΗ ΧΡΗΣΗ Ή ΤΗΝ ΑΔΥΝΑΜΙΑ ΧΡΗΣΗΣ ΤΟΥ ΛΟΓΙΣΜΙΚΟΥ Ή ΟΠΟΙΟΥΔΗΠΟΤΕ ΜΕΡΟΥΣ ΑΥΤΟΥ, ΑΚΟΜΑ ΚΙ ΑΝ Η ASUS ΕΧΕΙ ΕΝΗΜΕΡΩΘΕΙ ΓΙΑ ΤΟ ΕΝΔΕΧΟΜΕΝΟ ΤΕΤΟΙΑΣ ΒΛΑΒΗΣ. ΣΕ ΟΡΙΣΜΕΝΕΣ ΔΙΚΑΙΟΔΟΣΙΕΣ ΔΕΝ ΕΠΙΤΡΕΠΕΤΑΙ Ο ΑΠΟΚΛΕΙΣΜΟΣ ΟΡΙΣΜΕΝΩΝ ΕΓΓΥΗΣΕΩΝ Ή Ο ΠΕΡΙΟΡΙΣΜΟΣ Ή Ο ΑΠΟΚΛΕΙΣΜΟΣ ΤΗΣ ΕΥΘΥΝΗΣ ΓΙΑ ΟΡΙΣΜΕΝΕΣ ΖΗΜΙΕΣ. ΑΝΑΛΟΓΩΣ, ΜΕΡΙΚΕΣ ΑΠΟ ΤΙΣ ΠΑΡΑΠΑΝΩ ΑΠΟΠΟΙΗΣΕΙΣ ΚΑΙ ΠΕΡΙΟΡΙΣΜΟΥΣ ΕΥΘΥΝΗΣ ΙΣΩΣ ΝΑ ΜΗΝ ΙΣΧΥΟΥΝ ΓΙΑ ΕΣΑΣ.
&lt;br/>&lt;br/>
&lt;b>6. Αποζημίωση&lt;/b> Συμφωνείτε να υπερασπίζεστε, αποζημιώσετε και να μην προκαλείτε βλάβη στην ASUS και τις συνεργαζόμενες εταιρείες, τις υπηρεσίες παροχής υπηρεσιών, τους συνδικαλιστές, τους διανομείς, τους χορηγούς αδειών, τα στελέχη, τους διευθυντές και τους υπαλλήλους από και κατά τυχόν και κάθε απώλειας, ζημίας, ευθύνης και δαπανών που προκύποτουν από οποιαδήποτε αξίωση ή απαίτηση (συμπεριλαμβανομένων των δικηγορικών αμοιβών και των δικαστικών εξόδων), λόγω ή σε σχέση με τη ΔΙΚΗ ΣΑΣ παράβαση αυτής της EULA ή κάποιου ισχύοντα νόμου ή κανονισμού ή δικαιώματος τρίτων."</string>
</resources>
