<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">Programma sblocco dispositivo</string>
    <string name="unsupported_hw">Questo modello non è supportato.</string>
    <string name="unlocked_dmserver">Il dispositivo è sbloccato.</string>
    <string name="network_fail">Connessione di rete non disponibile.</string>
    <string name="unspecific_error">"Si è verificato un errore sconosciuto, probabilmente dovuto alla connessione di rete.
 Attendere e riprovare più tardi."</string>
    <string name="login_fail">Password non valida.</string>
    <string name="verify_type">Verifica dispositivo via:</string>
    <string name="agree">Accetto</string>
    <string name="unlock_fail_word">Sblocco dispositivo non riuscito. Riprovare più tardi.</string>
    <string name="wait">Attendere...</string>
    <string name="warning_word">Non possedete un account Google o un codice PIN per verificare il dispositivo. Desiderate ancora sbloccarlo?</string>
    <string name="check_unlock">Premere per sbloccare il dispositivo.</string>
    <string name="google_account">Account Google</string>
    <string name="pin_password">Codice PIN</string>
    <string name="google_pass_user">xxx@gmail.com</string>
    <string name="google_pass_word">"Verificare l'account Google per sbloccare il dispositivo:"</string>
    <string name="google_pass_word_hint">Password</string>
    <string name="pin_pass_word">Inserire il codice PIN per sbloccare il dispositivo:</string>
    <string name="pin_pass_word_hint">Codice PIN</string>
    <string name="google_verify">Verifica account Google</string>
    <string name="pin_verify">Verifica codice PIN</string>
    <string name="alert_title">Avviso</string>
    <string name="unlock_device_owner">Questa versione di %s può essere utilizzata soltanto dal proprietario del dispositivo.</string>
    <string name="alert_content">"\u0009\u0009 Prima di scaricare, installare e utilizzare Unlock Device App (\"App\") l'utente accetta e si assume tutti i rischi relativi alla qualità ed alle prestazioni di questa App, includendo senza limitazione quanto segue: dopo avere attivato l'App non si potrà recuperare il prodotto ASUS (Prodotto Originale) alle sue condizioni originali bloccate; Il Prodotto Originale con l’App attivata (\"Prodotto Revisionato\") non sarà considerato il Prodotto Originale; il Prodotto Revisionato non sarà più coperti dalla garanzia del Prodotto Originale; Il software del Prodotto Revisionato non sarà più considerato il software del Prodotto Originale e non può più ricevere gli aggiornamenti software ASUS; anche i contenuti digitali acquistati possono essere influenzati.

 \u0009\u0009 L'utente riconosce inoltre che ASUS non garantisce la soddisfazione del servizio a qualsiasi Prodotto Revisionato, inclusi gli eventi che coinvolgono servizi a pagamento richiesti dall’utente da eseguire sul Prodotto Revisionato. Inoltre, tale Prodotto Revisionato riparato non sarà coperto dalla garanzia del Prodotto Originale; Il software del Prodotto Revisionato riparato non sarà considerato il software del Prodotto Originale e non riceverà gli aggiornamenti software ASUS.

 Si raccomanda vivamente di evitare l'attivazione di questa App, salvo siano compresi completamente ed accettati tutti i rischi che possono sorgere."</string>
    <string name="eula_title">Contratto di Licenza con l’utente finale</string>
    <string name="agree_btn">Ho letto e accettato tutti i termini e le condizioni del Contratto di Licenza.</string>
    <string name="eula_msg">"&lt;b>Prima di scaricare, installare e utilizzare Unlock Device App (\"App\") l'utente accetta e si assume tutti i rischi relativi alla qualità ed alle prestazioni di questa App, includendo senza limitazione quanto segue: dopo avere attivato l'App non si potrà recuperare il prodotto ASUS (Prodotto Originale) alle sue condizioni originali bloccate; Il Prodotto Originale con l’App attivata (\"Prodotto Revisionato\") non sarà considerato il Prodotto Originale; il Prodotto Revisionato non sarà più coperti dalla garanzia del Prodotto Originale; Il software del Prodotto Revisionato non sarà più considerato il software del Prodotto Originale e non può più ricevere gli aggiornamenti software ASUS; anche i contenuti digitali acquistati possono essere influenzati. L'utente riconosce inoltre che ASUS non garantisce la soddisfazione del servizio a qualsiasi Prodotto Revisionato, inclusi gli eventi che coinvolgono servizi a pagamento richiesti dall’utente da eseguire sul Prodotto Revisionato. Inoltre, tale Prodotto Revisionato riparato non sarà coperto dalla garanzia del Prodotto Originale; Il software del Prodotto Revisionato riparato non sarà considerato il software del Prodotto Originale e non riceverà gli aggiornamenti software ASUS. Si raccomanda vivamente di evitare l'attivazione di questa App, salvo siano compresi completamente ed accettati tutti i rischi che possono sorgere. &lt;br/>&lt;br/> Questo Contratto di Licenza con l’utente finale (\"EULA\") costituisce un contratto valido e vincolante tra ASUSTeK Computer Inc. (\"ASUS\") e l’Utente, per l'utilizzo del Software ASUS (\"Software\") come definito di seguito. Installando e continuando ad utilizzare il software l’UTENTE RICONOSCE DI AVER LETTO E CAPITO ED ACCETTA DI ESSERE VINCOLATO DALLE CONDIZIONI DEL PRESENTE CONTRATTO DI LICENZA CON L’UTENTE FINALE E DALLE EVENTUALI NUOVE VERSIONI.&lt;/b> &lt;br/>&lt;br/> &lt;b>1. LICENZA&lt;/b> Soggetta ai termini del presente Contratto di licenza con l’utente finale, ASUS concede all'Utente una licenza limitata, personale, non commerciale, non esclusiva per utilizzare il Software esclusivamente come contenuto nei prodotti ASUS. È consentito eseguire una copia del Software in forma leggibile dalla macchina solo per scopi di backup, a condizione che la copia di backup includa tutti i diritti d'autore o altri diritti contenuti nell'originale. Questa licenza non deve essere ceduta in sotto-licenza, e non è trasferibile se non ad una persona o entità a cui si trasferisce la proprietà dei prodotti ASUS completi contenenti il Software, a condizione di trasferire definitivamente tutti i diritti ai sensi del presente Contratto di licenza con l’utente finale e non trattenere alcuna copia totale o parziale del Software, e che il destinatario accetti i termini del presente Contratto di licenza con l’utente finale. &lt;br/>&lt;br/> &lt;b>2. DIVIETI&lt;/b> L’Utente non deve decodificare, decompilare, decifrare o smontare il Software né gli è concesso di permettere o indurre quanto sopra ad eccezione per quanto vietato direttamente dalle leggi applicabili. &lt;br/>&lt;br/> &lt;b>3. RISERVATEZZA&lt;/b> L’Utente ha il dovere di proteggere e di non divulgare o provocare la divulgazione, in tutto o in parte, in qualsiasi forma a terzi di informazioni riservate del Software, compresi, senza limitazione, i segreti commerciali, il materiale protetto da copyright. &lt;br/>&lt;br/> &lt;b>4. DIRITTI DI PROPRIETÀ INTELLETTUALE (\"Diritti di proprietà intellettuale\")&lt;/b> L'Utente riconosce e accetta che tutti i diritti di proprietà intellettuale, I titoli e gli interessi del o derivanti dal Software sono e rimarranno di esclusiva proprietà di ASUS o suoi licenziatari. Nessuna disposizione del presente Contratto di licenza con l’utente finale intende cedere tali diritti di proprietà intellettuale all’Utente. Qualsiasi utilizzo non autorizzato dei diritti di proprietà intellettuale è una violazione del presente Contratto di licenza con l’utente finale, nonché una violazione delle leggi sulla proprietà intellettuale, incluse, senza limitazioni, le leggi sul copyright e sui marchi. Inviando qualsiasi informazione, materiale, idea, concetto o tecniche ad eccezione delle informazioni personali ad ASUS tramite il Software (\"Commenti\"), l'Utente prende atto ed accetta che: (i) le risposte dell’Utente non devono contenere informazioni riservate o informazioni di proprietà intellettuale, (ii) ASUS non ha obbligo di alcun tipo di riservatezza, esplicita o implicita, per quanto riguarda i Commenti, (iii) ASUS ha il diritto di utilizzare o divulgare, ad esclusiva discrezione di ASUS, i Commenti per qualsiasi scopo, in qualsiasi modo, in tutto il mondo, (iv) i Commenti dell’Utente diventano di proprietà di ASUS senza alcun obbligo di ASUS verso l’Utente, e (v) l’Utente non ha diritto ad alcun indennizzo o rimborso di qualsiasi tipo. &lt;br/>&lt;br/> &lt;b>5. Clausola di esclusione e Limitazione della responsabilità&lt;/b> L'UTENTE RICONOSCE CHE IL SOFTWARE È FORNITO \"COME È.\" TUTTI I RISCHI PER LA QUALITÀ E PRESTAZIONI DI QUESTO SOFTWARE SONO DELL’UTENTE, INCLUDENDO – SENZA LIMITAZIONE – TUTTI I COSTI NECESSARI DI MANUTENZIONE E RIPARAZIONE. NEI LIMITI PREVISTI DALLA LEGGE, ASUS NON FORNISCE ALCUNA GARANZIA, ESPLICITA O IMPLICITA, RISPETTO A QUESTO SOFTWARE O QUALSIASI ALTRA INFORMAZIONE O DOCUMENTAZIONE PREVISTO DALLA PRESENTE CONTRATTO DI LICENZA CON L’UTENTE FINALE O PER QUESTO SOFTWARE, COMPRESE – SENZA LIMITAZIONE - LE GARANZIE DI COMMERCIABILITÀ O IDONEITÀ PER UN PARTICOLARE SCOPO O CONTRO VIOLAZIONE, O QUALSIASI GARANZIA DERIVANTE DALL’USO O DAL CORSO DELLE PRESTAZIONI. ASUS, INOLTRE, NON FORNISCE ALCUNA GARANZIA RELATIVA AI RISULTATI CHE POSSONO ESSERE OTTENUTI DALL'USO DI QUESTO SOFTWARE O PER QUANTO RIGUARDA LA PRECISIONE ED AFFIDABILITÀ DI QUALSIASI INFORMAZIONE OTTENUTA TRAMITE IL SOFTWARE. ALCUNE GIURISDIZIONI NON CONSENTONO L'ESCLUSIONE DI ALCUNE GARANZIE O LA LIMITAZIONE O L'ESCLUSIONE DI RESPONSABILITÀ DI CERTI DANNI. DI CONSEGUENZA, ALCUNE DELLE ESCLUSIONI E LIMITAZIONI DI RESPONSABILITÀ DI CUI SOPRA POTREBBERO NON ESSERE APPLICATE ALL’UTENTE. &lt;br/>&lt;br/> TUTTI I RISCHI DERIVANTI DALL'UTILIZZO E / O PRESTAZIONI DI QUESTO SOFTWARE SONO DELL’UTENTE. IN NESSUN CASO ASUS, I SUOI ​​LICENZIATARI O QUALUNQUE DEI LORO RISPETTIVI FUNZIONARI, DIRETTORI, DIPENDENTI, AGENTI O AFFILIATI POTRANNO ESSERE RITENUTI RESPONSABILI PER DANNI CONSEGUENTI, ACCIDENTALI, DIRETTI, INDIRETTI, SPECIALI, PUNITIVI O DI ALTRO TIPO (COMPRESI - SENZA LIMITAZIONE – I DANNI PER PERDITE DI PROFITTI, INTERRUZIONE, PERDITA DI DATI O ALTRE PERDITE ECONOMICHE) DERIVANTI DA O IN RELAZIONE AL PRESENTE CONTRATTO DI LICENZA CON L’UTENTE FINALE O DALL'USO O DALL’INCAPACITÀ DI UTILIZZARE IL SOFTWARE O QUALSIASI SUA PARTE, ANCHE SE ASUS È STATA INFORMATI DELLA POSSIBILITÀ DI TALI DANNI. ALCUNE GIURISDIZIONI NON CONSENTONO L'ESCLUSIONE DI ALCUNE GARANZIE O LA LIMITAZIONE O L'ESCLUSIONE DI RESPONSABILITÀ DI CERTI DANNI. DI CONSEGUENZA, ALCUNE DELLE ESCLUSIONI E LIMITAZIONI DI RESPONSABILITÀ DI CUI SOPRA POTREBBERO NON ESSERE APPLICATE ALL’UTENTE. &lt;br/>&lt;br/> &lt;b>6. Indennità&lt;/b> L'Utente accetta di difendere, garantire e ritenere indenne ASUS ed i suoi affiliati, fornitori di servizi, associazioni, distributori, licenziatari, funzionari, dirigenti e dipendenti, da e contro qualsiasi perdita, danno, responsabilità, e spese derivanti da qualsiasi pretesa o domanda (comprese le spese legali), a causa o in connessione alla violazione da parte dell’Utente del presente Contratto di licenza (EULA) o di qualsiasi legge o regolamento, o di diritti di terze parti."</string>
</resources>
