<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">أداة إلغاء قفل الجهاز</string>
    <string name="unsupported_hw">موديل الجهاز غير مدعوم</string>
    <string name="unlocked_dmserver">الجهاز غير مقفل</string>
    <string name="network_fail">الاتصال بالشبكة غير متاح</string>
    <string name="unspecific_error">حدث خطأ غير معروف، ويمكن أن يكون مشكلة في الاتصال بالشبكة. يرجى الانتظار وإعادة المحاولة لاحقًا</string>
    <string name="login_fail">كلمة المرور الخاصة بك غير صالحة</string>
    <string name="verify_type">تحقق من جهازك عن طريق:</string>
    <string name="agree">موافق</string>
    <string name="unlock_fail_word">تعذر قفل جهازك، يرجى إعادة المحاولة لاحقًا.</string>
    <string name="wait">يرجى الانتظار...</string>
    <string name="warning_word">ليس لديك حساب جوجل أو كلمة مرور PIN للتحقق من جهازك، هل لا تزال تريد إلغاء قفل جهازك؟</string>
    <string name="check_unlock">اضغط لإلغاء قفل جهازك</string>
    <string name="google_account">حساب جوجل</string>
    <string name="pin_password">كلمة مرور PIN</string>
    <string name="google_pass_user">xxx@gmail.com</string>
    <string name="google_pass_word">فضلًا تحقق من حساب جوجل الخاص بك لإلغاء قفل جهازك:</string>
    <string name="google_pass_word_hint">كلمة المرور</string>
    <string name="pin_pass_word">فضلًا أدخل كلمة مرور PIN الخاصة بك لإلغاء قفل جهازك:</string>
    <string name="pin_pass_word_hint">كلمة مرور PIN</string>
    <string name="google_verify">التحقق عن طريق حساب جوجل</string>
    <string name="pin_verify">التحقق عن طريق كلمة مرور PIN</string>
    <string name="alert_title">ملاحظة:</string>
    <string name="unlock_device_owner">لا يمكن استخدام هذا الإصدار من %s إلا بواسطة مالك الجهاز.</string>
    <string name="alert_content">"\u0009\u0009 قبل أن تقوم بتنزيل وتثبيت واستخدام برنامج إلغاء قفل الجهاز، (/برنامج/) أنت تقر وتتحمل المخاطر الكاملة الخاصة بجودة وأداء هذا البرنامج، بما في ذلك على سبيل المثال لا الحصر ما يلي: بمجرد أن تقوم بتفعيل البرنامج لن تكون قادرًا على استعادة منتج ASUS الخاص بك (المنتج الأصلي) إلى أوضاع الإقفال الأصلية؛ المنتج الأصلي مع البرنامج المفعّل (/المنتج المعدل/) لن يُعتبر هو المنتج الأصلي؛ ولن يبقى الضمان الخاص بالمنتج الأصلي شاملًا للمنتج المعدل: البرمجيات الخاصة بالمنتج المعدل لن تظل تعتبر هي برمجيات المنتج الأصلي ولن تظل تستقبل تحديثات البرمجيات الخاصة بـ ASUS؛ كما يمكن أن يتأثر المحتوى الرقمي المشترَى الخاص بك.

 \u0009\u0009 أنت تقر كذلك بأن ASUS لا تضمن رضا العميل عن الخدمة لأي منتج معدل، بما في ذلك الحالات التي تشتمل على خدمة مدفوعة الأجر تطلب أنت أن يتم تنفيذها للمنتج المعدل. علاوة على ذلك، مثل هذا المنتج المعدل الذي تم إصلاحه لن يشمله الضمان الخاص بالمنتج الأصلي؛ البرمجيات الخاصة بالمنتج المعدل الذي تم إصلاحه لن تعتبر هي نفس برمجيات المنتج الأصلي ولن تتلقى تحديثات ASUS للبرمجيات.

 ينصح بشدة أن تتجنب تفعيل هذا البرنامج إلا بعد أن تستوعب تمامًا المخاطر التي قد تنتج عنه وتقبل بها."</string>
    <string name="eula_title">اتفاقية الترخيص للمستخدم النهائي</string>
    <string name="agree_btn">لقد قرأت كافة شروط وأحكام اتفاقية الترخيص وأوافق عليها.</string>
    <string name="eula_msg">"&lt;b>قبل أن تقوم بتنزيل وتثبيت واستخدام برنامج إلغاء قفل الجهاز، (/برنامج/) أنت تقر وتتحمل المخاطر الكاملة الخاصة بجودة وأداء هذا البرنامج، بما في ذلك على سبيل المثال لا الحصر ما يلي: بمجرد أن تقوم بتفعيل البرنامج لن تكون قادرًا على استعادة منتج ASUS الخاص بك (المنتج الأصلي) إلى أوضاع الإقفال الأصلية؛ المنتج الأصلي مع البرنامج المفعّل (/المنتج المعدل/) لن يُعتبر هو المنتج الأصلي؛ ولن يبقى الضمان الخاص بالمنتج الأصلي شاملًا للمنتج المعدل: البرمجيات الخاصة بالمنتج المعدل لن تظل تعتبر هي برمجيات المنتج الأصلي ولن تظل تستقبل تحديثات البرمجيات الخاصة بـ ASUS؛ كما يمكن أن يتأثر المحتوى الرقمي المشترَى الخاص بك. أنت تقر كذلك بأن ASUS لا تضمن رضا العميل عن الخدمة لأي منتج معدل، بما في ذلك الحالات التي تشتمل على خدمة مدفوعة الأجر تطلب أنت أن يتم تنفيذها للمنتج المعدل. علاوة على ذلك، مثل هذا المنتج المعدل الذي تم إصلاحه لن يشمله الضمان الخاص بالمنتج الأصلي؛ البرمجيات الخاصة بالمنتج المعدل الذي تم إصلاحه لن تعتبر هي نفس برمجيات المنتج الأصلي ولن تتلقى تحديثات البرمجيات من ASUS. ينصح بشدة أن تتجنب تفعيل هذا البرنامج إلا بعد أن تستوعب تمامًا المخاطر التي قد تنتج عنه وتقبل بها. &lt;br/>&lt;br/> تمثل اتفاقية الترخيص للمستخدم النهائي هذه (/اتفاقية الترخيص للمستخدم النهائي EULA/) اتفاقية صالحة وملزمة بين شركة ASUSTeK Computer Inc (/ASUS/) وأنت، كمستخدم، لاستخدام برنامج ASUS (/البرنامج/) المحدد على النحو المبين أدناه. بتثبيك للبرنامج واستمرارك في استخدامه، أنت تقر صراحة أنك قد قرأت واستوعبت شروط اتفاقية الترخيص للمستخدم النهائي هذه وأنك توافق على الالتزام بها وبأية إصدارات جديدة منها.&lt;/b> &lt;br/>&lt;br/> &lt;b>1. الرخصة&lt;/b> وفقًا لشروط اتفاقية الترخيص للمستخدم النهائي هذه، فإن شركة ASUS تمنحك رخصة محدودة، وشخصية، وغير تجارية، وغير حصرية لاستخدام البرنامج فقط كما هو مضمن في منتجات ASUS. يمكنك عمل نسخة من البرنامج في شكل مقروء آليًا لأغراض النسخ الاحتياطي فقط؛ شريطة أن تتضمن النسخة الاحتياطية جميع حقوق الطبع والنشر أو إشعارات الملكية الأخرى الواردة في النسخة الأصلية. لا يجوز إعادة ترخيص هذه الرخصة من الباطن، كما أنها غير قابلة للنقل إلا لشخص أو جهة تنقل لها ملكية منتجات ASUS التي تحتوي على البرنامج بالكامل، شريطة أن تقوم بنقل جميع الحقوق بشكل نهائي بموجب اتفاقية الترخيص للمستخدم النهائي هذه وألا تحتفظ بأية نسخ كاملة أو جزئية من البرنامج، وأن يوافق المتلقي على شروط هذه الاتفاقية. &lt;br/>&lt;br/> &lt;b>2. قيود التفكيك&lt;/b> لا يجوز لك تفكيك الأجزاء الداخلية أو فك التشفير أو السماح بذلك أو الحث عليه باستثناء الحد الذي يحظر فيه القانون الساري مباشرة إنفاذ ما سبق. &lt;br/>&lt;br/> &lt;b>3. السرية&lt;/b> أنت ملزم بحماية وعدم الكشف عن أو التسبب في الكشف عن كل أو جزء من المعلومات السرية الخاصة بالبرنامج بما في ذلك على سبيل المثال لا الحصر الأسرار التجارية، والمواد محفوظة الحقوق بأي شكل كان إلى أي طرف ثالث. &lt;br/>&lt;br/> &lt;b>4. حقوق الملكية الفكرية (\"حقوق الملكية الفكرية/)&lt;/b> أنت تقر وتوافق على أن كافة حقوق الملكية الفكرية، والعناوين، والفوائد الناشئة عن البرمجيات هي ملكية حصرية، ويجب أن تظل ملكية حصرية، لشركة ASUS أو مانح الترخيص الخاص بها. لا يوجد في اتفاقية الترخيص للمستخدم النهائي هذه ما يشير إلى نقل أي من حقوق الملكية الفكرية هذه إليك. أي استخدام غير مصرح به لحقوق الملكية الفكرية يعد انتهاكًا لهذه الاتفاقية وانتهاكًا كذلك لقوانين الملكية الفكرية، بما في ذلك على سبيل المثال لا الحصر قوانين حقوق الطبع والنشر وقوانين العلامات التجارية.
عند إرسال أية معلومات، أو مواد، أو أفكار، أو مفاهيم أو تقنيات باستثناء المعلومات الشخصية إلى ASUS من خلال البرنامج (/التعليقات/)، فإنك تقر وتوافق على ما يلي: (1) يجب ألا تحتوي تعليقاتك على معلومات سرية أو معلومات خاصة بحقوق الملكية الفكرية: (2) شركة ASUS غير ملزمة بأي نوع من أنواع السرية، بشكل صريح أو ضمني، فيما يتعلق بالتعليقات: (3) يحق لشركة ASUS استخدام التعليقات أو الكشف عنها لأي غرض كان، وبأية طريقة كانت، على مستوى العالم، وذلك وفق تقديرها المطلق؛ (4) تصبح تعليقاتك مملوكة لشركة ASUS دون أي إلزام من قبل ASUS تجاهك؛ (5) لا يحق لك الحصول على أي نوع من أنواع التعويض.
&lt;br/>&lt;br/>

&lt;b>5. إخلاء المسؤولية عن الضمان وتحديد المسؤولية&lt;/b> أنت تقر بأن البرنامج مقدم/كما هو./ كافة المخاطر المتعلقة بجودة وأداء هذا البرنامج تقع على عاتقك، بما في ذلك على سبيل المثال لا الحصر التكلفة المتعلقة بكافة الخدمات والإصلاحات الضرورية. إلى الحد المسموح به قانونًا، لا تقدم شركة ASUS أية ضمانات، صريحة كانت أو ضمنية، فيما يتعلق بهذا البرنامج أو أية معلومات أو وثائق أخرى مقدمة بموجب اتفاقية الترخيص للمستخدم النهائي هذه أو لهذا البرنامج، بما في ذلك على سبيل المثال لا الحصر، أي ضمان للرواج التجاري أو الملائمة لغرض معين أو ضمان ضد التعدي على الحقوق، أو أي ضمان ينشأ عن الاستخدام أو عن سير الأداء. كما أن ASUS لا تقدم ضمانًا فيما يتعلق بالنتائج التي يمكن الحصول عليها من استخدام هذا البرنامج أو فيما يتعلق بدقة وموثوقية أية معلومات يتم الحصول عليها من خلال هذا البرنامج. لا تسمح بعض السلطات القضائية باستبعاد ضمانات معينة من تقييد أو استبعاد المسؤولية لأضرار معينة. وعليه، فإن بعض بيانات إخلاء المسؤولية وتقييدات المسؤولية الواردة أعلاه يمكن ألا تسري عليك.
&lt;br/>&lt;br/>

المخاطر الكاملة الناشئة عن استخدام و/أو أداء هذا البرنامج تبقى على عاتقك. لا تقع على شركة ASUS، أو مانحي التراخيص التابعين لها أو أي من موظفيهم المختصين، أو مدرائها، أو موظفيها، أو وكلاءها، أو الشركات التابعة لها، أية مسئولية بأي حال من الأحوال فيما يتعلق بأية أضرار تبعية أو عرضية أو مباشرة أو غير مباشرة، أو خاصة أو تأديبية أو غيرها مهما كانت (يشمل ذلك، دون تقييد، الأضرار الناتجة عن خسارة الأرباح، أو التعطل، أو فقدان المعلومات، أو خسارة مالية أخرى) ناشئة عن أو متعلقة باتفاقية الترخيص للمستخدم النهائي هذه أو استخدام أو عدم القدرة على استخدام البرنامج أو أي جزء منه، حتى لو كان قد تم إبلاغ ASUS باحتمال حدوث مثل هذه الأضرار. لا تسمح بعض السلطات القضائية باستبعاد ضمانات معينة من تقييد أو استبعاد المسؤولية لأضرار معينة. وعليه، فإن بعض بيانات إخلاء المسؤولية وتقييدات المسؤولية الواردة أعلاه يمكن ألا تسري عليك.
&lt;br/>&lt;br/>
&lt;b>6. التعويض&lt;/b> أنت توافق على حماية وتعويض وإعفاء شركة ASUS والشركات التابعة لها، ومزودي الخدمات، وشبكات التوزيع، والموزعين، ومانحي التراخيص، والموظفين، والمدراء، والعاملين، من وضد أيّ من وكافة الخسائر، والأضرار، والمسؤوليات، والنفقات الناتجة عن أية دعوى أو مطالبة (بما في ذلك أتعاب المحامين المعقولة ورسوم المحاكم)، بسبب أو فيما يتصل بانتهاكك لاتفاقية الترخيص للمستخدم النهائي هذه أو أي قانون أو لائحة سارية، أو حق لطرف ثالث."</string>
</resources>
