<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">Device Toolのロック解除</string>
    <string name="unsupported_hw">"デバイスモデルは
 \u0009\u0009 サポート対象外です"</string>
    <string name="unlocked_dmserver">デバイスはロックされていません</string>
    <string name="network_fail">ネットワーク接続が利用できません。</string>
    <string name="unspecific_error">"不明なエラーが発生しました。ネットワーク接続に関する問題の可能性があります。
暫くしてから再試行してください。"</string>
    <string name="login_fail">パスワードが正しくありません</string>
    <string name="verify_type">次のオプションでデバイスを検証:</string>
    <string name="agree">同意</string>
    <string name="unlock_fail_word">デバイスのロック解除に失敗しました。暫くしてから再試行してください。</string>
    <string name="wait">お待ちください...</string>
    <string name="warning_word">GoogleアカウントまたはPINパスワードがないため、デバイスの認証ができません。それでもデバイスのロック解除を行いますか？</string>
    <string name="check_unlock">押してデバイスのロック解除を行う</string>
    <string name="google_account">Googleアカウント</string>
    <string name="pin_password">PINパスワード</string>
    <string name="google_pass_user">xxx@gmail.com</string>
    <string name="google_pass_word">Googleアカウントの認証を行いデバイスのロック解除を行います：</string>
    <string name="google_pass_word_hint">パスワード</string>
    <string name="pin_pass_word">PINパスワードを入力しデバイスのロック解除を行ってください：</string>
    <string name="pin_pass_word_hint">PINパスワード</string>
    <string name="google_verify">Googleアカウント認証</string>
    <string name="pin_verify">PINパスワード認証</string>
    <string name="alert_title">注：</string>
    <string name="unlock_device_owner">%sのこのバージョンは端末の所有者のみが使用できます。</string>
    <string name="alert_content">"\u0009\u0009 Unlock Device App をダウンロード、インストール、ご使用する前に、次のよう、本Appの品質とパフォーマンスに対するリスクを認め、引き受けるものとします。 本Appをアクティブにすると、ASUS製品(「オリジナル製品」)を最初のロックされた状態に戻すことはできません。 本Appをアクティブにした最初の製品（「改訂品」）は「オリジナル製品」とはみなされません。 改訂品はオリジナル製品の保証外となります。改訂品のソフトウェアはオリジナル製品のソフトウェアとはみなされなくなり、ASUSソフトウェアの更新することはできなくなります。ご購入されたデジタルコンテンツにも影響される恐れがあります。

 \u0009\u0009 ユーザーが改訂品に対する有料サービスを求める場合、ASUSが改訂品に対してご満足できるサービスを保証しきれないことを認めるものとします。また、修理した改訂品はオリジナル製品の保証外となります。修理した改訂品のソフトウェアはオリジナル製品のソフトウェアとはみなされず、ASUSソフトウェア更新することはできません。

 上記各リスクをご理解できているまでには、このAppをアクティブしないように強くお勧めします。"</string>
    <string name="eula_title">エンドユーザーライセンス契約書</string>
    <string name="agree_btn">私はライセンス契約書のすべての契約条件を読み同意します。</string>
    <string name="eula_msg">&lt;b>Unlock Device App をダウンロード、インストール、ご使用する前に、次のよう、本Appの品質とパフォーマンスに対するリスクを認め、引き受けるものとします。 本Appをアクティブにすると、ASUS製品(「オリジナル製品」)を最初のロックされた状態に戻すことはできません。本Appをアクティブにした最初の製品（「改訂品」）は「オリジナル製品」とはみなされません。 改訂品はオリジナル製品の保証外となります。改訂品のソフトウェアはオリジナル製品のソフトウェアとはみなされなくなり、ASUSソフトウェアの更新することはできなくなります。ご購入されたデジタルコンテンツにも影響される恐れがあります ユーザーが改訂品に対する有料サービスを求める場合、ASUSが改訂品に対してご満足できるサービスを保証しきれないことを認めるものとします。また、修理した改訂品はオリジナル製品の保証外となります。修理した改訂品のソフトウェアはオリジナル製品のソフトウェアとはみなされず、ASUSソフトウェア更新することはできません。 上記各リスクをご理解できているまでには、このAppをアクティブしないように強くお勧めします。 &lt;br/>&lt;br/> 本エンドユーザーライセンス契約書はASUSTeK Computer Inc. 下記記載されたASUSソフトウェアのユーザーであるお客様と有効、且つ拘束力のある契約であります。 ソフトウェアをインストールし使用し続けることで、お客様には下記条件をご理解、合意、守っていただきます。 &lt;br/>&lt;br/> &lt;b>1. ライセンス&lt;/b> このEULAの条件により、ASUSはここにASUS製品にのみ埋め込まれた製品を限定され、個人用の、非営利的、非排他的ライセンスをお客様に与えます。 お客様は、バックアップ目的のみでコンピュータが読み取りできる形式のソフトウェアのコピーを1つコピーできます。ただし、バックアップコピーにすべての著作権またはオリジナルに含まれるその他の所有権通知を含める義務があります。 このライセンスはサブライセンスを許諾することができず、また譲渡することもできませんが、ソフトウェアを含む完全なASUS製品の所有権を譲渡した人または団体は例外です。ただし、お客様はこのEULAに基づき、すべての権利を完全に譲渡し、ソフトウェアの全部または一部のコピーを保持せず、受領者がこのEULAの条件同意することが条件となります。 &lt;br/>&lt;br/> &lt;b>2. リバース制限&lt;/b> お客様はリバースエンジニアリング、解読の逆コンパイル、逆アセンブルまたは前述の許可または勧誘をすることはできませんが、直接的に適用可能な法が前述の実施を禁止する場合は除きます。 &lt;br/>&lt;br/> &lt;b>3. 秘密保持&lt;/b> お客様は、企業秘密、著作権で保護された資料を含め、いかなる形式であれ第三者にソフトウェアの秘密情報の全部または一部を保護し開示しない、または開示する原因とならないようにする義務があります。 &lt;br/>&lt;br/> &lt;b>4. 知的所有権(\"IP Rights\")&lt;/b> お客様は、すべてのIP権利、タイトル、ソフトウェアに対するまたはソフトウェアから生じる興味がASUSまたはそのライセンサーの独占的な権利であることを承認し同意するものとします。 このEULAは、かかるIP権利をお客様に譲渡する意図はありません。 IP権利の不正使用は、このEULAへの違反であるばかりでなく、著作権法と商標を含め知的所有権法への違反でもあります。ソフトウェアを通してASUSに個人情報を除き、情報、資料、アイディア、概念、技術を送信することで、お客様は以下を認め同意するものとします。 (i) お客様のフィードバックには秘密または占有情報が含まれない、(ii) ASUSには明示的であれ黙示的であれ、フィードバックに関するいかなる種類の秘密も保持する義務がない、(iii)ASUSは形はどうあれ、いかなる目的であれ、ASUSの独自判断で、フィードバックを全世界で使用または開示する資格がある、(iv) お客様のフィードバックがお客様に対するASUSの責務なしにASUSの所有権になる、(v) お客様はいかなる形であれ報酬または補償を求める権利はありません。 &lt;br/>&lt;br/> &lt;b>5. 保証の免責条項&lt;/b> 本ソフトウェアの品質とパフォーマンスに関するリスク全体は、必要なサービスと周知の関連費用などを含め、お客様の責任となります。 法で認められている範囲内で、ASUSは本EULAまたは本ソフトウェアに基づいて提供される本ソフトウェアまたはその他の情報または文書に関して保証を行わないものとし、明示的であれ黙示的であれ、商業的価値または特定目的への適合性または法規違反がないこと、または使用からまたはもちろんパフォーマンスから生じる保証も含みません。 ASUSはまた、本ソフトウェアの使用から得た結果に関しても、また本ソフトウェアを通して得た情報の正確さまたは信頼性に関しても保証を行いません。 裁判管轄によっては、特定の保証の除外または特定の損傷の除外または制限を認めません。 従って、上記の免責条項と制限の一部がお客様に提要されないこともあります。 &lt;br/>&lt;br/> 本ソフトウェアの使用またはパフォーマンスから生じるリスク全体は常にお客様にあります。 いかなる場合も、ASUSはたとえかかる損傷の可能性を事前に通知されていた場合でも、ASUS、そのライセンサーまたはそれぞれの役員、取締役、従業員、代理店または関連会社は本EULAに関連して、または本ソフトウェアまたはその一部の使用または使用できなかったことから生じる、または結果的、偶発的、直接的、間接的、特別な、懲罰的、またはその他のすべての損傷（利益の損失、中断、情報の損失、またはその他の金銭上の損失などを含む）に責任を負わないものとします。 裁判管轄によっては、特定の保証の除外または特定の損傷の除外または制限を認めません。 従って、上記の免責条項と制限の一部がお客様に提要されないこともあります。 &lt;br/>&lt;br/> &lt;b>6. 保障&lt;/b> お客様はASUS、その関連会社、サービスプロバイダ、シンジケート運営者、販売業者、ライセンサー、役員、取締役、従業員を守り、補償し、本EULAまたは適用可能な法または規制、またはサードパーティの権利に対するお客様の違反によりまたは関連して、請求または要求（妥当な弁護士費用および訴訟費用）から生じる一部およびすべての損失、損傷、責任、費用などの損害を与えないことに同意するものとします。</string>
</resources>
