<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">Herramienta de desbloqueo de dispositivos</string>
    <string name="unsupported_hw">"El modelo de dispositivo
 \u0009\u0009 no se admite"</string>
    <string name="unlocked_dmserver">El dispositivo está desbloqueado.</string>
    <string name="network_fail">La conexión de red no está disponible.</string>
    <string name="unspecific_error">"Ocurrió un error que puede ser debido a un problema con la conexión de red.
 Espere e inténtelo de nuevo."</string>
    <string name="login_fail">La contraseña no es válida.</string>
    <string name="verify_type">Compruebe el dispositivo mediante:</string>
    <string name="agree">Acepto</string>
    <string name="unlock_fail_word">No se pudo desbloquear el dispositivo. Inténtelo de nuevo más tarde.</string>
    <string name="wait">Espere...</string>
    <string name="warning_word">No tiene una cuenta de Google o contraseña PIN para comprobar el dispositivo. ¿Todavía desea desbloquear el dispositivo?</string>
    <string name="check_unlock">Presionar para desbloquear el dispositivo</string>
    <string name="google_account">Cuenta de Google</string>
    <string name="pin_password">Contraseña PIN</string>
    <string name="google_pass_user">xxx@gmail.com</string>
    <string name="google_pass_word">Compruebe su cuenta de Google para desbloquear el dispositivo:</string>
    <string name="google_pass_word_hint">Contraseña</string>
    <string name="pin_pass_word">Introduzca su contraseña PIN para desbloquear el dispositivo:</string>
    <string name="pin_pass_word_hint">Contraseña PIN</string>
    <string name="google_verify">Comprobación de cuenta de Google</string>
    <string name="pin_verify">Comprobación de contraseña PIN</string>
    <string name="alert_title">Aviso:</string>
    <string name="unlock_device_owner">Solo el propietario del dispositivo puede usar esta versión de %s.</string>
    <string name="alert_content">"\u0009\u0009 \u0009\u0009 Antes de descargar, instalar y utilizar la aplicación para desbloquear dispositivos (\"Aplicación\") usted acepta y asume todo el riesgo respecto a la calidad y rendimiento de esta aplicación, lo que incluye, sin limitación, lo siguiente: una vez activada la Aplicación no podrá devolver el producto de ASUS (“Producto original”) a su estado de bloqueo original; el Producto original con la Aplicación activada (\"Producto revisado\") no se considerará el Producto original; el Producto revisado ya no estará cubierto por la garantía del Producto original; el software del Producto revisado ya no se considerará el software del Producto original y no podrá recibir actualizaciones de software de ASUS; el contenido digital adquirido también puede verse afectado.

 \u0009\u0009 También acepta que ASUS no garantiza la satisfacción del servicio para ningún Producto revisado, lo que incluye eventos que implican un servicio de pago solicitado por Usted para realizarse en el Producto revisado. Además, dicho Producto revisado reparado no estará cubierto por la garantía del Producto original; el software del Producto revisado reparado no se considerará el software del Producto original y no recibirá las actualizaciones de software de ASUS.

 Es muy recomendable que no active esta Aplicación a menos que comprenda y acepte los riesgos que puedan surgir."</string>
    <string name="eula_title">Contrato de licencia para el usuario final</string>
    <string name="agree_btn">He leído y acepto todos los términos y condiciones del contrato de licencia.</string>
    <string name="eula_msg">&lt;b>Antes de descargar, instalar y utilizar la aplicación para desbloquear dispositivos (Aplicación) usted acepta y asume todo el riesgo respecto a la calidad y rendimiento de esta aplicación, lo que incluye, sin limitación, lo siguiente: una vez activada la Aplicación no podrá devolver el producto de ASUS (“Producto original”) a su estado de bloqueo original; el Producto original con la Aplicación activada (\"Producto revisado\") no se considerará el Producto original; el Producto revisado ya no estará cubierto por la garantía del Producto original; el software del Producto revisado ya no se considerará el software del Producto original y no podrá recibir actualizaciones de software de ASUS; el contenido digital adquirido también puede verse afectado. También acepta que ASUS no garantiza la satisfacción del servicio para ningún Producto revisado, lo que incluye eventos que implican un servicio de pago solicitado por Usted para realizarse en el Producto revisado. Además, dicho Producto revisado reparado no estará cubierto por la garantía del Producto original; el software del Producto revisado reparado no se considerará el software del Producto original y no recibirá las actualizaciones de software de ASUS. Es muy recomendable que no active esta Aplicación a menos que comprenda y acepte los riesgos que puedan surgir. &lt;br/>&lt;br/> Este Contrato de licencia para el usuario final (\"CLUF\") constituye un acuerdo válido y vinculante entre ASUSTeK Computer Inc. (\"ASUS\") y Usted, como usuario, para el uso del Software de ASUS (\"Software\") que se define a continuación. Al instalar y continuar utilizando el software USTED RECONOCE EXPRESAMENTE QUE HA LEÍDO Y COMPRENDIDO ESTE CLUF Y ACEPTA SU TÉRMINOS Y CUALQUIER VERSIÓN NUEVA DEL PRESENTE DOCUMENTO. &lt;/b>&lt;br/>&lt;br/> &lt;b>1. LICENCIA&lt;/b> Sujeto a los términos de este CLUF, por el presente documento ASUS le concede a Usted una licencia limitada, personal, no comercial y no exclusiva para utilizar el Software únicamente según se incluye en los productos de ASUS. Puede hacer una copia del software con un formato electrónico solamente por motivos de copia de seguridad; esta copia de seguridad debe incluir toda la información de derechos de autor u otros avisos de propiedad intelectual contenidos en el original. Esta licencia no se puede sublicenciar ni transferir excepto en el caso de una persona o entidad a quien se transfiera la propiedad de los productos de ASUS por completo que contengan el Software, siempre que usted transfiera de forma definitiva todos los derechos concedidos bajo este CLUF y no conserve ninguna copia parcial o total del Software, y el destinatario acepte los términos de este CLUF. &lt;br/>&lt;br/> &lt;b>2. RESTRICCIÓN INVERSA&lt;/b> Está totalmente prohibido realizar ingeniería inversa, descompilar, descifrar o desmontar, o permitir cualquiera de las acciones anteriores o fomentarlas, excepto en la medida en la que lo permita la ley vigente. &lt;br/>&lt;br/> &lt;b>3. CONFIDENCIALIDAD&lt;/b> Usted tiene la obligación de proteger y no revelar o contribuir a la publicación total o parcial de información confidencial del Software, lo que incluye, sin limitación, secretos comerciales y material protegido por leyes de propiedad intelectual de cualquier forma a terceros. &lt;br/>&lt;br/> &lt;b>4. DERECHOS de propiedad intelectual (\"Derechos PI\")&lt;/b> Usted reconoce y acepta que todos los Derechos PI, títulos e intereses en el Software o que surjan de este pertenecen exclusivamente a ASUS o a sus otorgantes de licencia y que esta propiedad así se debe conservar. Ningún contenido de este CLUF está pensado para transferir ninguno de esos Derechos PI a Usted. Cualquier uso no autorizado de los Derechos PI supondrá una infracción de este CLUF y de las leyes de propiedad intelectual, incluidas, sin limitación, las leyes de derechos de autor y las leyes de marcas comerciales. Al enviar cualquier información, material, idea, concepto o técnica, excepto información personal, a ASUS a través del Software (\"Comentarios\"), Usted reconoce y acepta que: (i) Sus Comentarios no contienen información confidencial o patentada; (ii) ASUS no asume ninguna responsabilidad de ningún tipo de confidencialidad, expresa o implícita, relacionada con los Comentarios; (iii) ASUS tiene derecho a utilizar o revelar, según su exclusivo criterio, los Comentarios para cualquier finalidad , de cualquier forma, en todo el mundo; (iv) Sus Comentarios se convertirán en propiedad de ASUS sin ninguna obligación de ASUS hacia Usted; y (v) Usted no tendrá derecho a ninguna compensación o reembolso de ningún tipo. &lt;br/>&lt;br/> &lt;b>5. Renuncia y limitación de responsabilidad de la garantía&lt;/b> USTED RECONOCE QUE EL SOFTWARE SE PROPORCIONA \"COMO ESTÁ.\" USTED ASUME TODA LA RESPONSABILIDAD ACERCA DE LA CALIDAD Y FUNCIONAMIENTO DE ESTE SOFTWARE, LO QUE INCLUYE, SIN LIMITACIÓN, LOS COSTOS RELACIONADOS DE TODAS LAS TAREAS DE SOPORTE TÉCNICO Y REPARACIÓN NECESARIAS. EN LA MEDIDA EN QUE LA LEY LO PERMITA, ASUS NO OFRECE NINGUNA OTRA GARANTÍA, EXPRESA O IMPLÍCITA, EN RELACIÓN A ESTE SOFTWARE O A CUALQUIER OTRA INFORMACIÓN O DOCUMENTACIÓN PROPORCIONADA BAJO ESTE CLUF O PARA ESTE SOFTWARE, LO QUE INCLUYE, SIN LIMITACIÓN, CUALQUIER GARANTÍA DE COMERCIALIZACIÓN O IDONEIDAD PARA UN FIN DETERMINADO O CONTRA CUALQUIER INFRACCIÓN, O CUALQUIER GARANTÍA DERIVADA DEL USO O EN EL TRANSCURSO DEL FUNCIONAMIENTO. ASUS TAMPOCO OFRECE NINGUNA GARANTÍA RESPECTO A LOS RESULTADOS QUE SE PUEDAN OBTENER DEL USO DE ESTE SOFTWARE O EN RELACIÓN A LA PRECISIÓN O FIABILIDAD DE CUALQUIER INFORMACIÓN OBTENIDA A TRAVÉS DE ESTE SOFTWARE. ALGUNAS JURISDICCIONES NO PERMITEN LA EXCLUSIÓN DE CIERTAS GARANTÍAS O LA LIMITACIÓN O EXCLUSIÓN DE FIABILIDAD PARA CIERTOS DAÑOS. POR CONSIGUIENTE, ES POSIBLE QUE ALGUNAS RENUNCIAS Y LIMITACIONES DE RESPONSABILIDAD MENCIONADAS ANTERIORMENTE NO SE APLIQUEN EN SU CASO. &lt;br/>&lt;br/> TODO RIESGO QUE SURJA DEL USO Y/O FUNCIONAMIENTO DE ESTE SOFTWARE LE CORRESPONDE A USTED. EN NINGÚN CASO, ASUS, SUS OTORGANTES DE LICENCIA O CUALQUIERA DE SUS EJECUTIVOS, DIRECTORES, EMPLEADOS, AGENTES O FILIALES, SERÁ RESPONSABLE DE NINGÚN DAÑO DERIVADO, INCIDENTAL, DIRECTO, INDIRECTO, ESPECIAL, PUNITIVO O DE CUALQUIER OTRA ÍNDOLE FUERA LO QUE FUESE (LO QUE INCLUYE, SIN LIMITACIÓN, DAÑOS POR PÉRDIDA DE BENEFICIOS, INTERRUPCIÓN, PÉRDIDA DE INFORMACIÓN O CUALQUIER OTRA PÉRDIDA PECUNARIA) QUE SURJA DE O ESTÉ RELACIONADO CON ESTE CLUF O EL USO DE O INCAPACIDAD DE USAR EL SOFTWARE O CUALQUIER PARTE DEL MISMO, AUNQUE SE HUBIERA ADVERTIDO A ASUS DE LA POSIBILIDAD DE TALES DAÑOS. ALGUNAS JURISDICCIONES NO PERMITEN LA EXCLUSIÓN DE CIERTAS GARANTÍAS O LA LIMITACIÓN O EXCLUSIÓN DE FIABILIDAD PARA CIERTOS DAÑOS. POR CONSIGUIENTE, ES POSIBLE QUE ALGUNAS RENUNCIAS Y LIMITACIONES DE RESPONSABILIDAD MENCIONADAS ANTERIORMENTE NO SE APLIQUEN EN SU CASO. &lt;br/>&lt;br/> &lt;b>6. Indemnización&lt;/b> USTED acepta defender, indemnizar y eximir a ASUS y a sus filiales, proveedores de servicio, sindicadores, distribuidores, otorgantes de licencia, ejecutivos, directores y empleados, de y contra cualquier pérdida, daño, responsabilidad y gastos derivados de cualquier reclamación o demanda (incluidos los honorarios razonables de los abogados y los costos de los tribunales) debidos a o relacionados con SU infracción de este CLUF o de cualquier ley o regulación aplicable, o derechos de terceros.</string>
</resources>
