<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">Kilit Açma Aracı</string>
    <string name="unsupported_hw">"Cihaz modeli
 \u0009\u0009 tarafından desteklenmiyor"</string>
    <string name="unlocked_dmserver">Cihazın kilidi açık</string>
    <string name="network_fail">Ağ bağlantısı yok.</string>
    <string name="unspecific_error">"Bilinmeyen bir hata oluştu, ağ bağlantısında sorun olabilir.
 bekleyin ve daha sonra tekrar deneyin"</string>
    <string name="login_fail">Şifreniz geçerli değil</string>
    <string name="verify_type">Cihazınızı doğrulayın:</string>
    <string name="agree">Kabul ediyorum</string>
    <string name="unlock_fail_word">Cihazınızın kilidi açılamadı, daha sonra tekrar deneyin.</string>
    <string name="wait">Lütfen bekleyin...</string>
    <string name="warning_word">Cihazınızı doğrulamak için gerekli Google hesabı veya PIN şifreniz yok, yine de cihazınızın kilidini açmak istiyor musunuz?</string>
    <string name="check_unlock">Cihazınızın kilidini açmak için basın</string>
    <string name="google_account">Google hesabı</string>
    <string name="pin_password">PIN Şifresi</string>
    <string name="google_pass_user">xxx@gmail.com</string>
    <string name="google_pass_word">Cihazınızın kilidini açmak için Google hesabınızı doğrulayın:</string>
    <string name="google_pass_word_hint">Şifre</string>
    <string name="pin_pass_word">Cihazınızın kilidini açmak için PIN şifrenizi girin:</string>
    <string name="pin_pass_word_hint">PIN Şifresi</string>
    <string name="google_verify">Google hesabı doğrulama</string>
    <string name="pin_verify">PIN şifresi doğrulama</string>
    <string name="alert_title">Not:</string>
    <string name="unlock_device_owner">"Google %s 'un bu sürümü yalnızca cihazın sahibi tarafından kullanılabilir."</string>
    <string name="alert_content">"\u0009\u0009 Kilit Açma Uygulamasını indirmeden, yüklemeden ve kullanmadan önce, aşağıdakiler ile sınırlı olmamak kaydıyla, bu Uygulamanın kalite ve performansına ilişkin tüm riskleri kabul etmeli ve üstlenmelisiniz: Uygulamayı etkinleştirdikten sonra ASUS ürününüzü (Orijinal Ürün) ilk kilitli durumuna geri alamazsınız; Etkin Uygulamayı içeren Orijinal Ürün, Orijinal Ürün olarak kabul edilmeyecektir; Revize Ürün artık Orijinal Ürün garantisi kapsamında olmayacaktır. Revize Ürüne ait yazılım artık Orijinal Ürüne ait yazılım olarak kabul edilmeyecek ve ASUS yazılım güncellemelerinin alınması artık mümkün olmayacaktır; satın aldığınız dijital içerik de etkilenebilir.

 \u0009\u0009 Revize Ürün üzerinde gerçekleştirilmesi talebinde bulunduğunuz ücretli servis işlemlerini içeren durumlar dahil, ASUS tarafından herhangi bir Revize Ürün için servis memnuniyeti garantisi verilmediğini de kabul etmelisiniz. Ayrıca, onarılan söz konusu Revize Ürün, Orijinal Ürün garantisi kapsamında olmayacaktır; Onarılan Revize Ürüne ait yazılım, Orijinal Ürüne ait yazılım olarak kabul edilmeyecek ve ASUS yazılım güncellemelerinin alınması mümkün olmayacaktır.

 Ortaya çıkabilecek riskler hakkında tam bilgi sahibi olup bu riskleri kabul etmedikçe, bu Uygulamayı etkinleştirmekten kaçınmanızı önemle tavsiye ederiz."</string>
    <string name="eula_title">Son Kullanıcı Lisans Sözleşmesi</string>
    <string name="agree_btn">Lisans Sözleşmesinin tüm hüküm ve koşullarını okudum ve kabul ettim.</string>
    <string name="eula_msg">&lt;b> Kilit Açma Uygulamasını (\"Uygulama\") indirmeden, yüklemeden ve kullanmadan önce, aşağıdakiler ile sınırlı olmamak kaydıyla, bu Uygulamanın kalite ve performansına ilişkin tüm riskleri kabul etmeli ve üstlenmelisiniz, Uygulamayı etkinleştirdikten sonra ASUS ürününüzü (Orijinal Ürün) ilk kilitli durumuna geri alamazsınız; Etkin Uygulamayı (\"Revize Ürün\") içeren Orijinal Ürün, Orijinal Ürün olarak kabul edilmeyecektir; Revize Ürün artık Orijinal Ürün garantisi kapsamında olmayacaktır. Revize Ürüne ait yazılım artık Orijinal Ürüne ait yazılım olarak kabul edilmeyecek ve ASUS yazılım güncellemelerinin alınması artık mümkün olmayacaktır; satın aldığınız dijital içerik te etkilenebilir. Revize Ürün üzerinde gerçekleştirilmesi talebinde bulunduğunuz ücretli servis işlemlerini içeren durumlar dahil, ASUS tarafından herhangi bir Revize Ürün için servis memnuniyeti garantisi verilmediğini de kabul etmelisiniz. Ayrıca, onarılan söz konusu Revize Ürün Orijinal Ürün garantisi kapsamında olmayacaktır; Onarılan Revize Ürüne ait yazılım Orijinal Ürüne ait yazılım olarak kabul edilmeyecek ve ASUS yazılım güncellemelerinin alınması mümkün olmayacaktır. Ortaya çıkabilecek riskler hakkında tam bilgi sahibi olup bu riskleri kabul etmedikçe, bu Uygulamayı etkinleştirmekten kaçınmanızı önemle tavsiye ederiz. &lt;br/>&lt;br/> u Son Kullanıcı Lisans Sözleşmesi (\"EULA\") ASUSTeK Computer Inc. (\"ASUS\") ve kullanıcı olarak Siz arasında, ASUS Yazılımının (\"Yazılım\") aşağıda belirtilen şekilde kullanımına ilişkin geçerli ve bağlayıcı bir sözleşme hükmüne geçer. Bu yazılımı kurmak ve kullanmaya devam etmek suretiyle, BU SÖZLEŞMEYİ OKUYUP ANLADIĞINIZI VE BU EULA SÖZLEŞMESİ VE YENİ VERSİYONDA YER ALACAK HÜKÜMLERİN BAĞLAYICI OLDUĞUNU AÇIKÇA KABUL ETMİŞ OLURSUNUZ.&lt;/b> &lt;br/>&lt;br/> &lt;b>1. LİSANS&lt;/b> Bu EULA sözleşmesinin hükümleri çerçevesinde, ASUS işbu vesileyle Size ASUS ürünleri ile gelen Yazılımı münferiden kullanmanıza izin veren sınırlı, özel, ticari olmayan ve münhasır olmayan bir lisans vermektedir. Yedek kopyanın asıl kopyada bulunan tüm telif hakkı veya diğer mülkiyet bildirimlerini ihtiva etmesi şartıyla, yalnızca yedekleme amacıyla, Yazılımın makine tarafından okunabilir bir kopyasını alabilirsiniz. Bu lisans alt lisans olarak verilemez ve bu EULA sözleşmesi kapsamındaki tüm haklarınızı kalıcı olarak devretmeniz ve Yazılımın tam veya kısmi hiçbir kopyasını elinizde tutmamanız ve alıcının bu EULA sözleşmesinin hükümlerini kabul etmesi şartıyla, Yazılımı içeren tüm ASUS ürünlerinin mülkiyetini devrettiğiniz gerçek veya tüzel kişi dışında başka birine devredilemez. &lt;br/>&lt;br/> &lt;b>2. TERS MÜHENDİSLİK KISITLAMASI&lt;/b> Ters mühendislik, kaynak koda dönüştürme, şifre çözme veya kaynak kod oluşturma işlemleri yapamaz veya yukarıda söz edilen işlemlerin doğrudan yürürlükteki kanun tarafından yasaklandığı haller dışında, yukarıda söz edilen işlemlere izin veremez veya teşvik edemezsiniz. &lt;br/>&lt;br/> &lt;b>3. GİZLİLİK&lt;/b> Ticari sırlar, telif hakkı ile korunan herhangi bir materyal ile sınırlı olmamak kaydıyla, Yazılıma ait gizli bilgileri korumak ve herhangi bir üçüncü şahsa tamamen veya kısmen açıklamamak ya da açıklanmasını sağlamamak yükümlülüğü size ait olacaktır. &lt;br/>&lt;br/> &lt;b>4. Fikri Mülkiyet HAKLARI (\"FM Hakları\")&lt;/b> Yazılım ile ilgili veya Yazılımdan doğan tüm FM Hakları, tasarruf hakları ve menfaatlerin ASUS veya lisans sağlayıcısının münhasır mülkiyeti olduğunu ve öyle kalacağını kabul edip onaylamış oluyorsunuz. Bu EULA sözleşmesinde yer alan hiçbir hüküm, söz konusu MF Haklarından herhangi birinin Size devredilmesi amacını taşımamaktadır. MF Haklarının herhangi bir şekilde izinsiz kullanımı bu EULA sözleşmesinin ihlalinin yanında, telif hakları kanunu ve marka kanunu ile sınırlı olmamak kaydıyla, fikri mülkiyet kanununun ihlali anlamına gelir. ASUS şirketine Yazılım (\"Geri bildirimler\") aracılığıyla gönderilen kişisel bilgiler hariç, her türlü bilgi, materyal, görüş, fikir veya tekniğin gönderilmesi ile aşağıdaki hususları kabul edip onaylamış olursunuz: (i) Geri Bildirimleriniz gizli veya tescilli bilgileri içeremez; (ii) ASUS Geri Bildirimler ile ilgili olarak, açıkça veya zımnen, hiçbir gizliliği koruma yükümlülüğü altında değildir; (iii) ASUS kendi karar yetkisi dahilinde Geri Bildirimleri herhangi bir amaçla, herhangi bir şekilde ve dünya genelinde kullanma veya açıklama hakkına sahiptir; (iv) Geri Bildirimleriniz size karşı herhangi bir yükümlülük getirmeden ASUS şirketinin mülkiyetine geçecektir ve (v) bunlarla ilgili herhangi bir tazminat ya da masraf iadesi hakkına sahip değilsiniz. &lt;br/>&lt;br/> &lt;b>5. Garantinin Reddi ve Sınırlı Sorumluluk&lt;/b> YAZILIMIN \"OLDUĞU GİBİ\" TEMİN EDİLDİĞİNİ KABUL ETMİŞ OLURSUNUZ GEREKLİ TÜM SERVİS VE ONARIM İŞLEMLERİNDEN DOĞAN MALİYETLER İLE SINIRLI OLMAMAK KAYDIYLA, BU YAZILIMIN KALİTE VE PERFORMANSI İLE İLGİLİ TÜM RİSKLER SİZE AİTTİR. ASUS, KANUNUN İZİN VERDİĞİ HALLER DAHİLİNDE, BU YAZILIM VEYA BU EULA SÖZLEŞMESİ GEREĞİNCE VEYA BU YAZILIM İÇİN SAĞLANAN HER TÜRLÜ BİLGİ VEYA DOKÜMAN İLE İLGİLİ OLARAK, TİCARİ ELVERİŞLİLİK VEYA BELİRLİ BİR AMACA UYGUNLUK KONUSUNDA YA DA HAK İHLALİNE KARŞI HERHANGİ BİR GARANTİ VEYA KULLANIMDAN DOĞAN YA DA PERFORMANS SEYRİNDEN DOĞAN HERHANGİ BİR GARANTİ İLE SINIRLI OLMAMAK KAYDIYLA, AÇIK VEYA ZIMNİ, HİÇBİR GARANTİ VERMEMEKTEDİR. ASUS AYRICA BU YAZILIMIN KULLANIMINDAN DOĞABİLECEK SONUÇLAR VEYA BU YAZILIM ARACILIĞIYLA ELDE EDİLEN BİLGİLERİN DOĞRULUĞU VEYA GÜVENİLİRLİĞİ KONUSUNDA DA HİÇBİR GARANTİ VERMEMEKTEDİR. BAZI YARGI YETKİSİ ALANLARINDA BELİRLİ GARANTİLERİN KAPSAM DIŞINDA BIRAKILMASINA YA DA BELİRLİ HASARLARDA SORUMLULUĞUN SINIRLANDIRILMASI VEYA KAPSAM DIŞINDA TUTULMASINA İZİN VERİLMEMEKTEDİR. BUNDAN DOLAYI, YUKARIDAKİ SORUMLULUK REDDİ VE SINIRLI SORUMLULUKLARIN BİR KISMI SİZİN İÇİN GEÇERLİ OLMAYABİLİR. &lt;br/>&lt;br/> BU YAZILIMIN KULLANIMI VE/VEYA PERFORMANSINDAN DOĞAN TÜM RİSKLER SİZE AİTTİR. ASUS BU TÜR ZARARLARIN OLABİLECEĞİNİ BİLDİRMİŞ OLMASINA RAĞMEN ORTAYA ÇIKAN ÖNEMLİ, ÖNEMSİZ, DOĞRUDAN, DOLAYLI, ÖZEL, CEZA GEREKTİREN VEYA DİĞER HER TÜRLÜ ZARAR (BUNLARLA SINIRLI OLMAMAKLA BERABER, KAZANÇ KAYBI, KESİNTİ, BİLGİ KAYBI VEYA DİĞER MADDİ KAYIPLAR) NEDENİYLE YA DA BU EULA SÖZLEŞMESİ VEYA YAZILIMIN YA DA HERHANGİ BİR KISMININ KULLANIMI VEYA KULLANILAMAZ DURUMDA OLUŞUYLA İLGİLİ OLARAK, ASUS, LİSANS SAĞLAYICILARI YA DA İLGİLİ GÖREVLİLER, YÖNETİCİLER, ÇALIŞANLAR, ACENTELER VEYA ORTAKLAR HİÇBİR ŞEKİLDE SORUMLU OLMAYACAKTIR. BAZI YARGI YETKİSİ ALANLARINDA BELİRLİ GARANTİLERİN KAPSAM DIŞINDA BIRAKILMASINA YA DA BELİRLİ HASARLARDA SORUMLULUĞUN SINIRLANDIRILMASI VEYA KAPSAM DIŞINDA TUTULMASINA İZİN VERİLMEMEKTEDİR. BUNDAN DOLAYI, YUKARIDAKİ SORUMLULUK REDDİ VE SINIRLI SORUMLULUKLARIN BİR KISMI SİZİN İÇİN GEÇERLİ OLMAYABİLİR. &lt;br/>&lt;br/> &lt;b>6. Tazminat&lt;/b> Bu EULA sözleşmesinin veya ürürlükteki herhangi bir yasa, düzenleme veya üçüncü şahıs haklarının TARAFINIZCA ihlali nedeniyle veya bununla bağlantılı olarak, (makul avukatlık ücretleri ve mahkeme masrafları dahil olmak üzere) her türlü hak talebi veya davadan ASUS ve bağlı kuruluşlarını, servis sağlayıcıları, satıcıları, dağıtıcıları, lisans sağlayıcıları, görevlileri, yöneticileri ve çalışanlarını müdafaa etmeyi, tazmin etmeyi ve beri kılmayı kabul etmiş oluyorsunuz.</string>
</resources>
