<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">Unlock Device Tool</string>
    <string name="unsupported_hw">Модель устройства не поддерживается</string>
    <string name="unlocked_dmserver">Устройство разблокировано</string>
    <string name="network_fail">Сетевое подключение не доступно.</string>
    <string name="unspecific_error">"Неизвестная ошибка при подключении к сети. 
 Пожалуйста, подождите и повторите попытку позже"</string>
    <string name="login_fail">Неверный пароль</string>
    <string name="verify_type">Проверьте устройство через:</string>
    <string name="agree">Согласен</string>
    <string name="unlock_fail_word">Невозможно разблокировать устройство, пожалуйста, повторите попытку позже.</string>
    <string name="wait">Подождите...</string>
    <string name="warning_word">У Вас нет учетной записи Google или ПИН-кода для проверки Вашего устройства, Вы все еще хотите разблокировать устройство?</string>
    <string name="check_unlock">Нажмите для разблокировки устройства</string>
    <string name="google_account">Учетная запись Google</string>
    <string name="pin_password">ПИН-код</string>
    <string name="google_pass_user">xxx@gmail.com</string>
    <string name="google_pass_word">Проверьте учетную запись Google для разблокировки устройства:</string>
    <string name="google_pass_word_hint">Пароль</string>
    <string name="pin_pass_word">Пожалуйста, введите ПИН-код для разблокировки устройства:</string>
    <string name="pin_pass_word_hint">ПИН-код</string>
    <string name="google_verify">Проверки учетной записи Google</string>
    <string name="pin_verify">Проверка ПИН-кода</string>
    <string name="alert_title">Примечание:</string>
    <string name="unlock_device_owner">Эту версию %s может использовать только владелец устройства.</string>
    <string name="alert_content">"\u0009\u0009 Перед загрузкой, установкой и использованием приложения Unlock Device App (\"Приложение\") вы признаете и берете на себя полную ответственность за возможный ущерб, связанный с качеством и работой данного приложения, в том числе: после активации данного Приложения вы не сможете восстановить продукт ASUS (Оригинальный продукт) Оригинальный продукт с активированным Приложением (\"Модифицированный продукт\") не является Оригинальным продуктом; на Модифицированный продукт гарантия, данная на Оригинальный продукт, не распространяется; программное обеспечение Модифицированного продукта не является программным обеспечением Оригинального продукта и не может обновляться новыми версиями ASUS; приобретенный вами цифровой контент также может подвергнуться изменениям.

 \u0009\u0009 Вы также признаете, что гарантийное обслуживание ASUS не распространяется на любой Модифицированный продукт, включая предоплаченные услуги, если они касаются обслуживания Модифицированного продукта. Более того, на подобный восстановленный Модифицированный продукт не распространяется гарантия Оригинального продукта; программное обеспечение восстановленного Модифицированного продукта не является программным обеспечением Оригинального продукта и не подлежит обновлению новыми версиями программного обеспечения ASUS.

 Настоятельно рекомендуется избегать активации данного Приложения, пока вы полностью не осознаете и не примете на себя все риски, которые могут возникнуть в связи с использованием данного Приложения."</string>
    <string name="eula_title">Лицензионное соглашение конечного пользователя</string>
    <string name="agree_btn">Я ознакомился и принимаю все условия данного Лицензионного соглашения.</string>
    <string name="eula_msg">&lt;b>Перед загрузкой, установкой и использованием приложения Unlock Device App (\"Приложение\") вы признаете и берете на себя полную ответственность за возможный ущерб, связанный с качеством и работой данного приложения, в том числе: после активации данного Приложения вы не сможете восстановить продукт ASUS (Оригинальный продукт) Оригинальный продукт с активированным Приложением (\"Модифицированный продукт\") не является Оригинальным продуктом; на Модифицированный продукт гарантия, данная на Оригинальный продукт, не распространяется; программное обеспечение Модифицированного продукта не является программным обеспечением Оригинального продукта и не может обновляться новыми версиями ASUS; приобретенный вами цифровой контент также может подвергнуться изменениям. Вы также признаете, что гарантийное обслуживание ASUS не распространяется на любой Модифицированный продукт, включая предоплаченные услуги, если они касаются обслуживания Модифицированного продукта. Более того, на подобный восстановленный Модифицированный продукт не распространяется гарантия Оригинального продукта; программное обеспечение восстановленного Модифицированного продукта не является программным обеспечением Оригинального продукта и не подлежит обновлению новыми версиями программного обеспечения ASUS. Настоятельно рекомендуется избегать активации данного Приложения, пока вы полностью не осознаете и не примете на себя все риски, которые могут возникнуть в связи с использованием данного Приложения. &lt;br/>&lt;br/> Данное Лицензионное соглашение конечного пользователя (\"Соглашение\") является юридически действующим и обязывающим соглашением между компанией ASUSTeK Computer Inc. (\"ASUS\") и вами, как пользователем, на использование данного программного обеспечения ASUS (\"Программное обеспечение\"), как изложено ниже. Устанавливая и используя данное программное обеспечение, ВЫ ЯВНЫМ ОБРАЗОМ ПОДТВЕРЖДАЕТЕ, ЧТО ВЫ ПРОЧЛИ И СОГЛАСНЫ СОБЛЮДАТЬ УСЛОВИЯ ДАННОГО СОГЛАШЕНИЯ И ВСЕ ПОСЛЕДУЮЩИЕ ЕГО ИЗМЕНЕНИЯ.&lt;/b> &lt;br/>&lt;br/> &lt;b>1. ЛИЦЕНЗИЯ&lt;/b> Согласно условиям данного Соглашения, ASUS наделяет вас, таким образом, правом на ограниченное, персональное, некоммерческое, неисключительное использование данного Программного обеспечения, как продукта ASUS. Вы можете сделать одну копию данного Программного обеспечения в машиночитаемой форме только в качестве страховой копии; при условии, что данная резервная копия будет включать все уведомления об авторских правах и других правах собственности, содержащихся в оригинале. Данная лицензия не подлежит сублицензированию и передаче, за исключением передачи лицу или другому субъекту права, которому вы передаете право собственности на все продукты ASUS, содержащие данное Программное обеспечение, при условии постоянной передачи всех прав данного Соглашения, уничтожении всех полных или частичных копий данного Программного обеспечения и согласии получателя с условиями данного Соглашения. &lt;br/>&lt;br/> &lt;b>2. ОГРАНИЧЕНИЕ НА ОБРАТНОЕ ПРОЕКТИРОВАНИЕ&lt;/b> Не допускается осуществлять обратное проектирование, декомпиляцию, расшифровку или дисассемблирование или разрешать или побуждать делать вышеупомянутое за исключением и только в пределах и при условии, что такие действия разрешены явным образом действующим законодательством &lt;br/>&lt;br/> &lt;b>3. КОНФИДЕНЦИАЛЬНОСТЬ&lt;/b> Вы обязуетесь обеспечить защиту и не допускать разглашения или создавать условия для разглашения всей или части конфиденциальной информации данного Программного обеспечения, в том числе, производственные секреты и материалы, охраняемые авторским правом, в любом виде сторонним лицам и организациям. &lt;br/>&lt;br/> &lt;b>4. ПРАВА НА ИНТЕЛЛЕКТУАЛЬНУЮ СОБСТВЕННОСТЬ (\"ИС-права\")&lt;/b> Вы признаете и соглашаетесь, что все ИС-права, название и вещное право, возникающее из использования данного Программного обеспечения, принадлежат и остаются исключительной собственностью компании ASUS и ее лицензиара. Данное Соглашение никаким образом не предусматривает передачу вам таких ИС-прав. Не правомочное использование ИС-прав является нарушением данного Соглашения, а также нарушением законодательства об интеллектуальной собственности, в том числе, законодательства об авторских правах и законодательства о товарных знаках. Передавая любую информацию, материалы, идеи, концепции или технологии, за исключением персональной информации компании ASUS с использованием данного Программного обеспечения (\"Обратная связь\"), вы признаете и соглашаетесь, что: (i) Информация вашей Обратной связи не должна содержать конфиденциальную или частную информацию; (ii) ASUS не несет каких-либо обязательств по обеспечению конфиденциальности, прямых или подразумеваемых, по отношению к информации Обратной связи; (iii) ASUS получает право на использование или распространение, по собственному усмотрению компании ASUS, информации Обратной связи в любых целях, в любом виде, во всем мире; (iv) Информация вашей Обратной связи становится собственностью компании ASUS без каких-либо обязательств компании ASUS перед вами; и (v) Вы не имеете права на какую-либо компенсацию или возмещение в любой форме. &lt;br/>&lt;br/> &lt;b>5. ОТКАЗ ОТ ГАРАНТИЙНЫХ ПРАВ И ОГРАНИЧЕНИЕ ОТВЕТСТВЕННОСТИ&lt;/b> ВЫ СОГЛАШАЕТЕСЬ, ЧТО ДАННОЕ ПРОГРАММНОЕ ОБЕСПЕЧЕНИЕ ПОСТАВЛЯЕТСЯ НА УСЛОВИЯХ \"КАК ЕСТЬ.\" ОТВЕТСТВЕННОСТЬ ЗА ЛЮБОЙ УЩЕРБ, СВЯЗАННЫЙ С КАЧЕСТВОМ ИЛИ ИСПОЛЬЗОВАНИЕМ ДАННОГО ПРОГРАММНОГО ОБЕСПЕЧЕНИЯ ЛЕЖИТ НА ВАС, В ТОМ ЧИСЛЕ, СВЯЗАННАЯ С ЗАТРАТАМИ НА ВСЕ ОПЕРАЦИИ ПО ОБСЛУЖИВАНИЮ И ВОССТАНОВЛЕНИЮ. В ПРЕДЕЛАХ, ДОПУСКАЕМЫХ ЗАКОНОДАТЕЛЬСТВОМ, КОМПАНИЯ ASUS НЕ ДАЕТ НИКАКИХ ГАРАНТИЙ, ПРЯМЫХ ИЛИ ПОДРАЗУМЕВАЕМЫХ, СВЯЗАННЫХ С ДАННЫМ ПРОГРАММНЫМ ОБЕСПЕЧЕНИЕМ ИЛИ ДРУГОЙ ИНФОРМАЦИЕЙ ИЛИ ДОКУМЕНТАЦИЕЙ, ПРЕДОСТАВЛЯЕМОЙ В СООТВЕТСТВИИ С ДАННЫМ СОГЛАШЕНИЕМ ИЛИ ДЛЯ ДАННОГО ПРОГРАММНОГО ОБЕСПЕЧЕНИЯ, В ТОМ ЧИСЛЕ, КАКИХ-ЛИБО ГАРАНТИЙ ТОВАРНОГО СОСТОЯНИЯ ИЛИ ПРИГОДНОСТИ ДЛЯ ИСПОЛЬЗОВАНИЯ В КОНКРЕТНЫХ ЦЕЛЯХ ИЛИ СОБЛЮДЕНИЯ НОРМАТИВНЫХ АКТОВ, ИЛИ ЛЮБЫХ ГАРАНТИЙ, ВЫТЕКАЮЩИХ ИЗ ИСПОЛЬЗОВАНИЯ ИЛИ РАБОТЫ ДАННОГО ПРОГРАММНОГО ОБЕСПЕЧЕНИЯ. КОМПАНИЯ ASUS НЕ НЕСЕТ НИКАКИХ ОБЯЗАТЕЛЬСТВ В ОТНОШЕНИИ РЕЗУЛЬТАТОВ, КОТОРЫЕ МОГУТ БЫТЬ ПОЛУЧЕНЫ ПРИ ИСПОЛЬЗОВАНИИ ДАННОГО ПРОГРАММНОГО ОБЕСПЕЧЕНИЯ ИЛИ В ОТНОШЕНИИ ДОСТОВЕРНОСТИ ИЛИ НАДЕЖНОСТИ ЛЮБОЙ ИНФОРМАЦИИ, ПОЛУЧЕННОЙ С ПОМОЩЬЮ ДАННОГО ПРОГРАММНОГО ОБЕСПЕЧЕНИЯ. В НЕКОТОРЫХ ЮРИСДИКЦИЯХ НЕ ДОПУСКАЕТСЯ ОТКАЗ ОТ ОТВЕТСТВЕННОСТИ ИЛИ ОГРАНИЧЕНИЯ ИЛИ ОТКАЗ ОТ ОТВЕТСТВЕННОСТИ ЗА ОПРЕДЕЛЕННЫЕ ВИДЫ УЩЕРБА. ТАКИМ ОБРАЗОМ, НЕКОТОРЫЕ ИЗ ОПИСАННЫХ ВЫШЕ ПРИЧИН ОТКАЗА ОТ ОТВЕТСТВЕННОСТИ И ОГРАНИЧЕНИЯ ОТВЕТСТВЕННОСТИ МОГУТ К ВАМ НЕ ПРИМЕНЯТЬСЯ. &lt;br/>&lt;br/> ВСЯ ОТВЕТСТВЕННОСТЬ ЗА ПРИЧИНЕННЫЙ УЩЕРБ В РЕЗУЛЬТАТЕ ИСПОЛЬЗОВАНИЯ ИЛИ РАБОТЫ ДАННОГО ПРОГРАММНОГО ОБЕСПЕЧЕНИЯ ЛОЖИТСЯ НА ВАС. НИ ПРИ КАКИХ ОБСТОЯТЕЛЬСТВАХ КОМПАНИЯ ASUS, ЕЕ ЛИЦЕНЗИАРЫ ИЛИ ИХ СЛУЖАШИЕ, РУКОВОДИТЕЛИ, СОТРУДНИКИ, АГЕНТЫ ИЛИ УПОЛНОМОЧЕННЫЕ ПРЕДСТАВИТЕЛИ НЕ НЕСУТ ОТВЕТСТВЕННОСТЬ ЗА ЛЮБОЙ ПОБОЧНЫЙ, СЛУЧАЙНЫЙ, ПРЯМОЙ, КОСВЕННЫЙ, НАМЕРЕННЫЙ, ШТРАФНОЙ ИЛИ ДРУГОЙ УЩЕРБ (ВКЛЮЧАЯ ПОМИМО ПРОЧЕГО, УЩЕРБ ОТ УПУЩЕННОЙ ВЫГОДЫ, ПРЕКРАЩЕНИЕ, ПОТЕРЮ ИНФОРМАЦИИ ИЛИ ИНОЙ МАТЕРИАЛЬНЫЙ УЩЕРБ), ВОЗНИКШИЙ В СВЯЗИ С ДАННЫМ СОГЛАШЕНИЕМ ИДИ ИСПОЛЬЗОВАНИЕМ ИЛИ НЕВОЗМОЖНОСТЬЮ ИСПОЛЬЗОВАНИЯ ДАННОГО ПРОГРАММНОГО ОБЕСПЕЧЕНИЯ ИЛИ ЛЮБОЙ ЕГО ЧАСТИ, ДАЖЕ ЕСЛИ КОМПАНИЯ ASUS БЫЛО ИЗВЕСТНО О ВОЗМОЖНОСТИ ВОЗНИКНОВЕНИЯ ТАКОГО УЩЕРБА. В НЕКОТОРЫХ ЮРИСДИКЦИЯХ НЕ ДОПУСКАЕТСЯ ОТКАЗ ОТ ОТВЕТСТВЕННОСТИ ИЛИ ОГРАНИЧЕНИЯ ИЛИ ОТКАЗ ОТ ОТВЕТСТВЕННОСТИ ЗА ОПРЕДЕЛЕННЫЕ ВИДЫ УЩЕРБА. ТАКИМ ОБРАЗОМ, НЕКОТОРЫЕ ИЗ ОПИСАННЫХ ВЫШЕ ПРИЧИН ОТКАЗА ОТ ОТВЕТСТВЕННОСТИ И ОГРАНИЧЕНИЯ ОТВЕТСТВЕННОСТИ МОГУТ К ВАМ НЕ ПРИМЕНЯТЬСЯ. &lt;br/>&lt;br/> &lt;b>6. ВОЗМЕЩЕНИЕ УЩЕРБА&lt;/b> Вы соглашаетесь защищать, возмещать вред и ограждать от причинения вреда компанию ASUS и ее уполномоченных представителей, поставщиков услуг, распространителей, дистрибуторов, лицензиаров, служащих, руководителей и сотрудников от любых потерь, ущерба, ответственности и издержек по исковым заявлениям или требованиям (включая обоснованные адвокатские гонорары и судебные издержки) в связи с ВАШИМ нарушением условий данного Соглашения или других применимых законов и норм или права сторонних организаций.</string>
</resources>
