<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">裝置解鎖工具</string>
    <string name="unsupported_hw">本裝置不支援此功能</string>
    <string name="unlocked_dmserver">裝置已解鎖</string>
    <string name="network_fail">無網路連線</string>
    <string name="unspecific_error">"發生未知的錯誤，可能是網路連線問題
請稍後再試"</string>
    <string name="login_fail">密碼錯誤</string>
    <string name="verify_type">驗證裝置經由:</string>
    <string name="agree">同意</string>
    <string name="unlock_fail_word">解鎖裝置失敗，請稍後再試</string>
    <string name="wait">請稍候...</string>
    <string name="warning_word">您的裝置未經PIN碼驗證，是否要解鎖裝置？</string>
    <string name="check_unlock">點選以解鎖裝置</string>
    <string name="google_account">Google帳戶</string>
    <string name="pin_password">PIN碼</string>
    <string name="google_pass_user">xxx@gmail.com</string>
    <string name="google_pass_word">請驗證Google帳戶以解鎖裝置：</string>
    <string name="google_pass_word_hint">密碼</string>
    <string name="pin_pass_word">請輸入PIN碼以解鎖裝置：</string>
    <string name="pin_pass_word_hint">PIN碼</string>
    <string name="google_verify">Google帳戶驗證</string>
    <string name="pin_verify">PIN碼驗證</string>
    <string name="alert_title">注意:</string>
    <string name="unlock_device_owner">這個版本的 %s 僅供裝置擁有者使用。</string>
    <string name="alert_content">"\u0009\u0009在您下載、安裝、使用Unlock Device App（下稱本服務）前，您知悉您需要承擔本服務在品質及性能方面的全部風險，包括但不限於一旦啟動本服務，您無法將您的華碩電腦股份有限公司（下稱華碩）產品（下稱原產品）回復成出廠原狀、啟動本服務之原產品（下稱變更後產品）將不再被視為原產品、變更後產品將無法享有原產品之保固及軟體更新、您所擁有之數位內容可能無法繼續使用。 您亦知悉，因變更後產品已不再被視為原產品。變更後產品已不再被視為原產品及原軟體，因此華碩亦將無法再為您提供軟體更新服務。您所擁有之數位內容可能無法繼續使用。

 \u0009\u0009因變更後產品已不再被視為原產品，即使您願意付費維修華碩產品，華碩亦無法保證會達到您所期待之維修目的，且付費維修後之變更後產品也無法再享有原產品之保固；因軟體更新服務是以差異式方式進行，而變更後產品已不再被視為原產品及原軟體，因此華碩亦將無法再為您提供軟體更新服務。 

 強烈建議您在確實了解本服務的功能及相關規定之前，不要開啟本服務，以避免您的權益受到影響。"</string>
    <string name="eula_title">使用者授權同意書</string>
    <string name="agree_btn">我已仔細閱讀過本同意書並願意接受本同意書中所有條款的約束。</string>
    <string name="eula_msg">&lt;b>在您下載、安裝、使用Unlock Device App（下稱本服務）前，您知悉您需要承擔本服務在品質及性能方面的全部風險，包括但不限於一旦啟動本服務，您無法將您的華碩電腦股份有限公司（下稱華碩）產品（下稱原產品）回復成出廠原狀、啟動本服務之原產品（下稱變更後產品）將不再被視為原產品、變更後產品將無法享有原產品之保固及軟體更新、您所擁有之數位內容可能無法繼續使用。您亦知悉，因變更後產品已不再被視為原產品。 變更後產品已不再被視為原產品及原軟體，因此華碩亦將無法再為您提供軟體更新服務。您所擁有之數位內容可能無法繼續使用; 因變更後產品已不再被視為原產品，即使您願意付費維修華碩產品，華碩亦無法保證會達到您所期待之維修目的，且付費維修後之變更後產品也無法再享有原產品之保固；因軟體更新服務是以差異式方式進行，而變更後產品已不再被視為原產品及原軟體，因此華碩亦將無法再為您提供軟體更新服務。 強烈建議您在確實了解本服務的功能及相關規定之前，不要開啟本服務，以避免您的權益受到影響。 &lt;br/>&lt;br/> 本使用者軟體授權同意書是一份華碩電腦股份有限公司(以下簡稱本公司)與您之間，基於彼此理解與相互同意所做成，而具有法律約束力的使用者同意書，其目的在於規範您使用本公司授權軟體(明確定義詳如下述)之相關權利義務，敬請詳細閱讀。您一旦安裝執行並繼續使用本公司授權軟體，即代表您已經仔細閱讀過本同意書並已充分理解其內容，而願意接受本同意書中所有條款的約束。 &lt;/b> &lt;br/>&lt;br/> &lt;b>1.授權使用&lt;/b>在您遵守本同意書所有條款的前提下，本公司授權您有限的、個別的、不可作為商業用途的、非專屬的權利，得以將該授權軟體安裝使用於本公司的產品中。本授權禁止再授權，亦不可移轉；除非您將安裝有授權軟體的本公司產品併同基於本同意書所享有之權利，全部而終局地轉讓給他人，自己則毫不保留授權軟體任何的複本或備份，並以該繼受者亦同意接受本同意書之所有條款為前提條件。&lt;br/>&lt;br/> &lt;b>2.使用限制&lt;/b>除了前述許可外，您不得自行對授權軟體進行還原工程、解譯破解或反向組譯，亦不可容許或引誘他人從事彼等工作；但若相關法令明文禁止上述限制，則不在此限。&lt;br/>&lt;br/> &lt;b>3.使用限制&lt;/b>對於本授權軟體相關的機密資訊，包括但不限於以任何形式呈現的商業機密、著作權或其他智慧財產權，您皆有予以保密的義務，並應防止第三者知悉。&lt;br/>&lt;br/> &lt;b>4.智慧財產權(\"IP Rights\")&lt;/b>您認知並且同意，本授權軟體的智慧財產權、版權、及其他相關利益，皆仍保留於本公司，本授權僅允許您依合約條款使用授權軟體，唯其智慧財產權並未隨同移轉予您。任何未經合法授權的使用行為，除了違反本同意書，亦將構成對相關智慧財產權法規的違反，包括但不限於著作權法與商標法。 您一旦利用本授權軟體傳送任何個人資訊以外之資訊、資料、想法、觀念或技術(以下簡稱回饋)至本公司，您認知並且同意，(1)您的回饋不含有機密或專有資訊；(2)本公司對該回饋不負任何明示或默示的保密義務；(3)本公司有權自行決定使用或揭露該回饋於任何目的、任何地域；(4)您的回饋將成為本公司之資產，且本公司對此不負任何義務；以及(5)本公司對您不負任何賠償或補償之責任。 &lt;br/>&lt;br/> &lt;b>5.賠償責任限制&lt;/b>您知悉，本授權軟體是以「現況」及「以目前明示的條件下」的狀態提供給您。您需要承擔本授權軟體在品質及性能方面的全部風險，包括但不限於因此所生之一切必要服務費用及維修費用。在法律允許的範圍內，本公司就本授權軟體及本同意書，不提供任何明示或默示的擔保及保證，包括但不限於商業適銷性、特定目的之適用性、未侵害任何他人權利及任何得使用本授權軟體或無法使用本授權軟體的保證，且本公司對因使用本授權軟體而獲取的結果或透過本授權軟體所獲得任何資訊之準確性或可靠性不提供擔保。由於部分國家或地區可能不允許默示保證責任的排除適用，所以前述限制或排除條款可能對您不適用。&lt;br/>&lt;br/> 您應自行承擔使用本授權軟體或與本授權軟體的運作相關的所有風險。您明確了解並同意，本公司、本公司之授權人及其各該主管、董事、員工、代理人或關係企業皆無須為您因本同意書、或因使用本授權軟體、或因不可歸責於本公司的原因而無法使用本授權軟體或其任何部分而可能產生的衍生、附隨、直接、間接、特別、懲罰或任何其他損失（包括但不限於利益損失、業務中斷、資料遺失或其他金錢損失）負責，不論本公司是否被告知發生上開損失之可能性。由於部分國家或地區可能不允許責任的全部免除或對前述損失的責任限制，所以前述限制或排除條款可能對您不適用。 &lt;br/>&lt;br/> &lt;b>6.賠償&lt;/b>若本公司因您違反本同意書、其他法律規定或侵害第三人的權利而遭受任何訴追或主張時，您同意為本公司及其各該關係企業、服務或內容提供者、供應商、經銷商、授權人、主管、董事及員工抗辯，並賠償他們因此所承受之損失、損害、責任及費用（包含合理之律師費用及法律費用）。</string>
</resources>
