<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">Narzędzie odblokowywania urządzenia</string>
    <string name="unsupported_hw">Ten model urządzenia nie jest obsługiwany</string>
    <string name="unlocked_dmserver">Urządzenie zostało odblokowane</string>
    <string name="network_fail">Niedostępne połączenie z siecią.</string>
    <string name="unspecific_error">"Wystąpił nieznany błąd, co może być spowodowane połączeniem sieciowym.
 zaczekaj i spróbuj ponownie później"</string>
    <string name="login_fail">Hasło jest nieprawidłowe</string>
    <string name="verify_type">Sprawdź urządzenie przez:</string>
    <string name="agree">Zgadzam się</string>
    <string name="unlock_fail_word">Nie powiodło się odblokowanie urządzenia, spróbuj ponownie później.</string>
    <string name="wait">Zaczekaj...</string>
    <string name="warning_word">Brak konta Google lub hasła PIN do sprawdzenia urządzenia, czy nadal chcesz odblokować urządzenie?</string>
    <string name="check_unlock">Naciśnij w celu odblokowania urządzenia</string>
    <string name="google_account">Konto Google</string>
    <string name="pin_password">Hasło PIN</string>
    <string name="google_pass_user">xxx@gmail.com</string>
    <string name="google_pass_word">Sprawdź konto Google w celu odblokowania urządzenia:</string>
    <string name="google_pass_word_hint">Hasło</string>
    <string name="pin_pass_word">Wprowadź hasło PIN w celu odblokowania urządzenia:</string>
    <string name="pin_pass_word_hint">Hasło PIN</string>
    <string name="google_verify">Weryfikacja konta Google</string>
    <string name="pin_verify">Weryfikacja hasła PIN</string>
    <string name="alert_title">Uwaga:</string>
    <string name="unlock_device_owner">Tej wersji %s może używać tylko właściciel urządzenia.</string>
    <string name="alert_content">"\u0009\u0009 Przed pobraniem, zainstaluj i użyj aplikację do odblokowywania urządzenia (\"Aplikacja\"), użytkownik potwierdza i akceptuje ryzyko związane z jakością i działaniem tej aplikacji, włącznie ale nie ograniczoną do następujących elementów: po uaktywnieniu Aplikacji nie będzie można przywrócić produktu ASUS (“Oryginalny produkt”) z powrotem do oryginalnego stanu zablokowania; Oryginalny produkt z uaktywnioną Aplikacją (\"Poprawiony produkt\"), nie będzie uważany za produkt oryginalny; Poprawiony produkt nie będzie objęty gwarancją oryginalnego produktu; oprogramowanie Poprawionego produktu nie będzie uważane za oprogramowanie oryginalnego produktu i nie będzie można dalej odbierać aktualizacji oprogramowania ASUS; mogą zostać także zmienione zakupione cyfrowe treści.

 \u0009\u0009 Użytkownik potwierdza także, że firma ASUS nie gwarantuje satysfakcji ze Poprawionego produktu, włącznie ze zdarzeniami obejmującymi płatną usługę, wymaganą do działania Poprawionego produktu. Co więcej, naprawiony Poprawiony produkt nie będzie objęty gwarancją Oryginalnego produktu; oprogramowanie naprawionego Poprawionego produktu nie będzie uważane za oprogramowanie Oryginalnego produktu i nie będzie można pobierać aktualizacji oprogramowania ASUS.

 Zaleca się, aby unikać uaktywniania tej Aplikacji, bez pełnego zrozumienia i zaakceptowania związanego z tym ryzyka."</string>
    <string name="eula_title">Umowa licencyjna użytkownika</string>
    <string name="agree_btn">Przeczytałem i akceptuję terminy i warunki umowy licencyjnej.</string>
    <string name="eula_msg">&lt;b>Przed pobraniem, zainstaluj i użyj aplikację do odblokowywania urządzenia (\"Aplikacja\"), użytkownik potwierdza i akceptuje ryzyko związane z jakością i działaniem tej aplikacji,, włącznie ale nie ograniczoną do następujących elementów: po uaktywnieniu Aplikacji nie będzie można przywrócić produktu ASUS (“Oryginalny produkt”) z powrotem do oryginalnego stanu zablokowania; Oryginalny produkt z uaktywnioną Aplikacją (\"Poprawiony produkt\"), nie będzie uważany za produkt oryginalny; Poprawiony produkt nie będzie objęty gwarancją oryginalnego produktu; oprogramowanie Poprawionego produktu nie będzie uważane za oprogramowanie oryginalnego produktu i nie będzie można dalej odbierać aktualizacji oprogramowania ASUS; mogą zostać także zmienione zakupione cyfrowe treści. Użytkownik potwierdza także, że firma ASUS nie gwarantuje satysfakcji ze Poprawionego produktu, włącznie ze zdarzeniami obejmującymi płatną usługę, wymaganą do działania Poprawionego produktu. Co więcej, naprawiony Poprawiony produkt nie będzie objęty gwarancją Oryginalnego produktu; oprogramowanie naprawionego Poprawionego produktu nie będzie uważane za oprogramowanie Oryginalnego produktu i nie będzie można pobierać aktualizacji oprogramowania ASUS. Zaleca się, aby unikać uaktywniania tej Aplikacji, bez pełnego zrozumienia i zaakceptowania związanego z tym ryzyka. &lt;br/>&lt;br/> Ta umowa licencyjna użytkownika (\"EULA\") ustanawia ważną i wiążącą umowę pomiędzy ASUSTeK Computer Inc. (\"ASUS\") i Użytkownikiem, w zakresie używania oprogramowania ASUS (\"Oprogramowanie\"), określoną poniżej. Poprzez instalację i kontynuację używania oprogramowania użytkownik WYRAŹNIE POTWIERDZA, ŻE PRZECZYTAŁ I ZROZUMIAŁ ORAZ, ŻE AKCEPTUJE WARUNKI TEJ UMOWY EULA I JEJ WSZELKIE NOWE WERSJE.&lt;/b> &lt;br/>&lt;br/> &lt;b>1. LICENCJA&lt;/b> W odniesieniu do warunków tej umowy EULA, firma ASUS niniejszym gwarantuje ograniczoną, personalną, niekomercyjną, nie wyłączną licencję na używanie tego Oprogramowania stanowiącego część produktów ASUS. Kopię Oprogramowania w urządzeniu do odczytu, można wykonać wyłącznie jako kopię zapasową; kopia zapasowa musi zawierać wszystkie uwagi dotyczące praw autorskich i inne uwagi dotyczące własności znajdujące się na oryginale. Ta licencja nie podlega podlicencjonowaniu i przenoszeniu za wyjątkiem osoby lub jednostki prawnej na którą przenoszona jest pełna własność produktów ASUS zawierających oprogramowanie, przy założeniu, że przenoszone są w sposób trwały wszystkie prawa na podstawie tej licencji EULA i nie pozostaną żadne pełne lub częściowe kopie Oprogramowania oraz, że odbiorca zgadza się z określeniami tej licencji EULA. &lt;br/>&lt;br/> &lt;b>2. OGRANICZENIE PRAC ODWROTNEJ INŻYNIERII&lt;/b> Nie należy wykonywać prac odwrotnej inżynierii, dekompilacji lub demontażu albo na nie zezwalać lub jej powodować, poza zakresem bezpośrednio obowiązującego zakazującego je prawa. &lt;br/>&lt;br/> &lt;b>3. POUFNOŚĆ&lt;/b> Użytkownik powinien zabezpieczyć i nie ujawniać lub powodować ujawniania w jakiejkolwiek formie, komukolwiek, wszystkich lub części poufnych informacji dotyczących Oprogramowania, włącznie, ale nie tylko z tajemnicami handlowymi, materiałami chronionymi prawem autorskim. &lt;br/>&lt;br/> &lt;b>4. PRAWA własności intelektualnej (\"Prawa własności intelektualne\")&lt;/b> Użytkownik potwierdza i akceptuje, że wszystkie prawa własności intelektualne, akty własności i interesy związane z oprogramowaniem lub wynikające z Oprogramowania, są i powinny pozostać wyłączną własnością firmy ASUS lub jej licencjodawcy. Żadne treści w tej umowie EULA nie dotyczą przenoszenia takich praw własności intelektualnej na Użytkownika. wszelkie nieautoryzowane wykorzystywanie praw własności intelektualnej, stanowi naruszenie tej umowy EULA oraz naruszenie praw własności intelektualnej, włącznie ale nie tylko z prawem autorskim i prawem dotyczącym znaków towarowych. Poprzez wysłanie do ASUS wszelkich informacji, materiałów, pomysłów, koncepcji lub technik, poza informacjami personalnymi ASUS, przez Oprogramowanie (\"Opinie\"), Użytkownik potwierdza i akceptuje, że: (i) Opinie nie powinny zawierać żadnych informacji poufnych lub dotyczących własności; (ii) ASUS nie udziela żadnych zobowiązań poufności, wyraźnych lub domniemanych, w odniesieniu do Opinii; (iii)ASUS ma prawo do używania lub ujawniania Opinii, na wyłączny użytek ASUS, do wszelkich celów, w dowolny sposób, na całym świecie; (iv) Opinie staną się własnoscią ASUS bez żadnych zobowiązań ASUS w stosunku do Użytkownika; oraz (v) Użytkownik nie jest uprawniony do jakichkolwiek kompensacji lub refundacji. &lt;br/>&lt;br/> &lt;b>5. Wyłączenie gwarancji i ograniczenie odpowiedzialności&lt;/b> UŻYTKOWNIK PRZYJMUJE DO WIADOMOŚCI FAKT, ŻE OPROGRAMOWANIE JEST DOSTARCZANE W STANIE \"JAKIE JEST.\" CAŁE RYZYKO ZWIĄZANE Z JAKOŚCIĄ I DZIAŁANIEM TEGO OPROGRAMOWANIA SPOCZYWA NA UŻYTKOWNIKU, WŁĄCZNIE, ALE NIE TYLKO Z OGRANICZENIEM DO WZGLĘDNYCH KOSZTÓW WSZYSTKICH NIEZBĘDNYCH USŁUG I NAPRAW. W CAŁYM ZAKRESIE OBOWIĄZUJĄCEGO PRAWA, ASUS NIE UDZEILA GWARANCJI, WYRAŻONYCH LUB DOROZUMIANYCH, W ODNIESIENIU DO TEGO ORPOGRAMOWANIA LUB WSZELKICH INNYCH INFORMACJI LUB DOKUMENTACJI DOSTARCZONEJ NA PODSTAWIE TEJ UMOWY EULA LUB DLA TEGO OPROGRAMOWANIA, WŁĄCZNIE ALE NIE TYLKO ZE WSZELKIMI GWARANCJAMI PRZYDATNOŚCI HANDLOWEJ LUB DOPASOWANIA DO OKREŚLONEGO CELU ALBO W ODNIESIENIU DO NARUSZEŃ LUB WSZELKICH GWARANCJI NIE WYNIKAJĄCYCH Z BRAKU MOŻLIWOŚCI UŻYWANIA LUB NIEWŁAŚCIWEGO DZIAŁANIA. ASUS NIE UDZIELA ŻADNYCH GWARANCJI CO DO WYNIKÓW, KTÓRE MOŻNA UZYSKAĆ W NASTĘPSTWIE UŻYWANIA TEGO OPROGRAMOWANIA LUB W ODNIESIENIU DO DOKŁADNOŚCI LUB WIARYGODNOŚCI WSZELKICH INFORMACJI UZYSKANYCH PRZEZ TO OPROGRAMOWANIE. W NIEKTÓRYCH JURYSDYKCJACH NIE JEST DOZWOLONE WYŁĄCZENIE OKREŚLONYCH GWARANCJI ALBO OGRANICZENIE LUB WYŁĄCZENIE ODPOWIEDZIALNOŚCI DLA OKREŚLONYCH SZKÓD. ODPOWIEDNIO, MOGĄ NIE MIEĆ ZASTOSOWANIA DO UŻYTKOWNIKA, NIEKTÓRE WYMIENIONE POWYŻEJ WYŁĄCZENIA I OGRANICZENIA. &lt;br/>&lt;br/> CAŁE RYZYKO WYNIKAJĄCE Z NIEUŻYWANIA I/LUB DZIAŁANIA TEGO OPROGRAMOWANIA SPOCZYWA NA UŻYTKOWNIKU. W ŻADNYM RAZIE ASUS, LICENCJODAWCY LUB WSZELCY ZARZĄDZAJĄCY, DYREKTORZY, PRACOWNICY, PRZESTAWICIELE LUB ODDZIAŁY TEJ FIRMY, NIE ODPOWIADAJĄ ZA JAKIEKOLWIEK WYNIKOWE, PRZYAPDKOWE, BEZPOŚREDNIE, NIEBEZPOŚREDNIE, SPECJANE, KARNE LUB INNE SZKODY (WŁĄCZNIE, ALE NIE TYLKO, Z UTRATĄ ZYSKÓW, PRZRWAMI W DOPŁYWIE, UTRATĄ INFORMACJI LUB INNE STRATY FINANSOWE), POWSTAŁE POZA TĄ GWARANCJĄ LUB BEZ ODNIESIENIA DO TEJ GWARANCJI EULA ALBO UŻYWANIA LUB BRAKU MOŻLIWOŚCIO UZYWANIA OPROGRAMOWANIA LUB WSZELKICH JEGO CZĘŚCI , NAWET, JEŚLI FIRMA ASUS ZOSTAŁA POWIADOMIONA O MOŻLIWOŚCI TAKICH SZKÓD. W NIEKTÓRYCH JURYSDYKCJACH NIE JEST DOZWOLONE WYŁĄCZENIE OKREŚLONYCH GWARANCJI ALBO OGRANICZENIE LUB WYŁĄCZENIE ODPOWIEDZIALNOŚCI DLA OKREŚLONYCH SZKÓD. ODPOWIEDNIO, MOGĄ NIE MIEĆ ZASTOSOWANIA DO UŻYTKOWNIKA, NIEKTÓRE WYMIENIONE POWYŻEJ WYŁĄCZENIA I OGRANICZENIA. &lt;br/>&lt;br/> &lt;b>6. Odszkodowanie&lt;/b> UŻYTKOWNIK zgadza się chronić, zabezpieczać i nie powodować występowania przeciw firmie ASUS i jej oddziałom, dostawcom usług, przedstawicielom, dystrybutorom, licencjodawcom, kierownikom, dyrektorom i pracownikom, z roszczeniami w wyniku wszelkich strat, szkód, odpowiedzialności i kosztów (włącznie z opłatami adwokata i kosztami sądowymi), z powodu lub w wyniku naruszenia przez UŻYTKOWNIKA postanowień tej umowy EULA lub wszelkich innych praw lub przepisów, albo praw strony trzeciej.</string>
</resources>
